Email反駁仇女毒撚電子雞

成班仇女撚搵唔到錢係到怨女人做電子雞點解可以搵咁多自己就唔得
你地去變性整容咪一樣得 泰國大把你地咪成日笑泰國女人有鳩 現實係有靚樣就係算有鳩都大把男人課金 根本全世界都係追求靚既人
你地一邊中意靚女 一邊討厭女人利用自己既美貌身材黎賺錢 有本事就溝咗catgirl先同我講email唔應該做電子雞搵男人錢

真心一問邊位係EMAIL?

美貌身材

我唔係討厭 我係覺得做電子雞就唔好拎貞節牌坊

樣貌身材ok?
嗱 個段無講email架

SOURCE OF INCOME-DIVORCE

只要有人屌雞，啲雞好中意用仇女黎反駁

做電子雞ok嫁 但唔好話人地物化女性lo
因為你自己已經物化左自己

人地攞咪攞我夠覺得男人中意睇女就唔好屌女人搵到男人錢啦 咪又係拎貞節牌坊

之前瘋狂狙擊電子雞位巴打一直講緊唔係錢，係深層次抗爭問題，可惜你就剩係睇到錢

預期屌班電子雞
不如諗下點解咁多毒撚仲係要課比佢地
市場無需求 自然佢地收得皮 唔需要係都要吵佢地
比你企道德高地而駁贏咗佢地
佢地其實隔住個mon數銀紙笑緊你地
真正方法係要叫醒班毒撚

正常做雞冇人理你
唔好講到自己係鍵盤屌黑警出下post就對反共有好大功勞
義士付出血肉之軀點都大過你冇咗啲藍絲客

男人睇女ok嫁 但唔好話人賣相搵男人錢搵到上樓
因為你自己都有份形成呢個風氣

你睇下佢profile先
諗下佢點幫佢老公先講佢值唔值分呢啲錢
傳傳下就變咗二戰意大利啲傳聞咁

又要做雞又要貞節牌坊

自己物化自己當身體係商品
然後鬧人評價佢

嗰個樓主仲戇鳩 班電子雞唔知賣咗幾多年無啦啦拉埋抗爭黎講污名化抗爭

女性自主，男女平等
女有做雞嘅自由
其他人都有評論嘅自由
乜都唔俾講，惡過共產黨

佢呢套講法用落妓女度一樣用得通

咪臭係 男人自己都其身不正
利申 支持男人一蚊都唔俾女人賺 終生不屌閪

做妓女有咩問題？你而家係唔係唔比女性有自己既身體自主權？

電子雞正人垃圾
電子雞係性工作者之中最下賤
直接做雞都冇咁嬲

佢地唔係兩公婆一齊創業咩分身家都好正常 仲有男人都可以分女人身家

咩意思？

佢地係消費緊場運動喎
打下卡就係到收割光環
唔係何妖單野我都唔知呢條友
學生就坐監被捕，佢就成個小丑咁

佢有份幫佢前夫打天下
佢真係值得分身家

男人做鹹濕仔又要貞節牌坊 一邊睇女人一邊鬧女人點解搵咁多男人錢

垃圾始終係垃圾
利用場運動幫自己上位就更垃圾

商品當然可以討論
記住係型雞自己物化自由

真 根本就係香港有班廢柴男人
唔好好地認真去識女朋友
走去課金比佢地

講真課金一定係課FUFU, 正好多
不過EMAIL好醒, 好識make noise打廣告, 吸引咸濕佬課金

廣告費都唔駛俾

手足嚟架唔割

佢地係到消費緊場運動
打下卡就係到收割光環
只係想無成本抗爭，以運動之名宣傳自己
簡單啲黎講就係免費賣廣告

用呢啲meme前不如用下腦先
佢同前夫一齊捱一齊搞大公司
值得分身家

即係無人反對你做性工作者
但做完唔認 仲話人地屈你先係問題

點消費呀？我做電子雞咁啱我又係黃絲都唔撚得
你又知人地係打卡拎光環 你出席曬每次抗爭幫人點名呀？

咁賣野都可以屌閪客同唔做你生意

將電子雞同厭女仇女掛勾好似有啲挽強
而家咁多人出黎賣相，真係無問題咩。。。
定係我太老餅。。

我無屌牛郎又唔代表我唔可以屌佢地
唔好臭蟲論

咁你識唔識FAX?

佢地唔止仇女係魚蛋論 我冇你都唔可以有
我樣衰但我中意睇靚女
但你班女唔可以利用男人賺錢上樓因為我都未上樓

咁樣唔係消費場運動我真係唔知點駁你好
仲有無數電子雞出旺角影狗車放story報哨
企係戰場隔離影珍珠奶茶
呢啲唔係消費緊場運動

中意睇女唔代表囉貞節牌坊

家下係電子雞又要做雞比人撩比人讚果陣又話唔撚比搞到人地比人公審兩個概括黎

你做雞無人針對你，而家係用電競做招來，做雞又唔認又拎貞節牌坊

冇問題 我好尊重妓女 不過就唔好講到自己點樣點樣高尚
點女性典範 如果每個女仔都用身體黎賺錢而唔係知識
呢啲女仔本質上同屯門娜娜冇咩分別
以佢呢種價值觀 生得靚既女仔唔洗讀書
靠賣相就可以賺得比大學畢業既人多
咁對生得唔靚或者唔肯賣既女仔又公平咩?
既然自己造就左咁唔公平既環境 就唔好講到自己如何平權 如何代表女性

原來哨兵唔當手足我無野講

根本依家以大學做基地 佔領主要隧道同周圍堵路係無敵

樓主之前亂吹雞 已經有少少懷疑
依加更加出post分化email同連登仔
身份暴露曬啦
大家拉啦同不推文啦屌

不如你講下賣相 有乜問題
邊個受到傷害 利益受損

禁止賣相 最先睇到嘅係
直接損害咗買家同賣家嘅利益

啱
如果今日有條毒撚認買咗patreon啲咸相，一定大把人指住佢個頭笑，但係班毒撚有自知之明唔會周圍同人講自己係咸濕仔，亦都唔會話自己買相係為咗欣賞藝術呢啲濕尻藉口

即係你都認為討論商品本身係無問題?
最終店主可以唔賣, 但商品係可以討論的
共識?

原來哨兵報哨報story 前線開你story睇

仇乜9女丫，賣patreon冇問題，但係將自己身體定左個價之後講身體自主先係問題

篇文我係tg copy問過作者 當時黎講係正路 事後孔明有咩用

你既意思係，班連登仔話女仔賣相有問題，係因為佢哋賣相無人睇？？好似唔多關事喎。。

繼續有班ATM 課金

你可以討論 但討論完有後果姐 例如細包

其實做電子雞從來都無問題 有人做雞有人比錢
性服務黎

只係唔好做雞同時講到自己好撚純人地撩下你就公審人囉 憑咩姐

你做雞 人地比錢 性服務
最多咪笑鳩班死毒撚on9

咁屯門娜娜有乜問題?
呢啲女本質上同屯門娜娜根本冇分別
最直接影響就係風氣問題 如果個個都學呢啲女賣相
姐係本身女仔出世就已經劃分左等級
一個靚既女仔價值本身就可以量化
咁對唔靚或者唔肯賣既女仔公平?
如果個個都好似你咁諗 咁毒品合法都冇問題啦
都係買嗰個人吸 同賣個人賺錢姐

雞就係雞

講乜都係咯咯咯～

咁你肯定email無報過tg 你開過佢tg睇？

咁你依加提起賣相依d野
除左分化男女手足 我諗唔到仲有咩用囉
唔好再分化啦 分化撚 咁既時勢仲引戰

總會有班叫唔醒嘅人

咁明買明賣係冇問題嘅
但唔好拎貞節牌坊

所以啲毒撚咪再課金啦，影衰男人

咁報ig托啊？話比人地知係現場啊？
咁樣唔係消費運動點先係啊
為左光環做啲無謂野，提供在場證據

其實佢做唔做哨就同佢係咪做電子雞無關係既
拉黎講做咩

將自己既性當成商品咁賣 再用女性身體自主黎將自己同其他腳踏實地工作既女性掛鉤 你話佢係雞=話全部女人係雞

乜唔係一直講緊佢地做雞又要做聖女咩?
就好似ROLAND做牛郎 成班女係咁評頭論足 佢都唔會嬲話 你班豬乸物化我
我想做牛郎陪酒 俾人約出街做肉棒按摩器係我既事 你班女係度討論就唔得!
香港先生成班仔係度SHOW肌 俾班女明星摸哂成身 都唔會出聲話你班友物化我啦

而家係某部分女性開始想用政治正確既名頭 令自己有特權
電子雞首先物化左自己 當自己係貨品 俾人簡出幾錢 就可以睇佢身體到咩程度 俾人講又要嬲

咁樣唔係問題咩? 電子雞俾人當物品評頭論足好正常 佢地變左做聖女 個個唔講得 個個要讚佢
咁樣對真正自食其力 靠自己能力 同男人爭過 既女人唔公平 佢地先真係值得俾人當聖女咁讚

Exact7ly

每個人天生唔一樣 所以先有勞動分工
人人做自己鐘意 擅長嘅事 達到效率最大 財富最大

每個樣貌 頭腦體格 都唔一樣
難道要公平 所以醫科生不問成績取錄
消防員不問體格取錄？

仲有賣相呢家賺大錢
係因為佢不被大眾接受 所以間接做成少部份供應者壟斷
出現超額利潤
呢啲低技術 人人做到嘅事
如果多人做 好快因為競爭 價格去到合理均衡
到時就會好cheap

講到尾呢個都係市場問題，唔係有毒撚供佢地佢地會賺到咁多咩，只要啲毒撚唔覺得有問題咪由佢囉，到社會價值觀扭曲哂都係下一代受，從來物極必反，去到某個極端就會覺得有問題，到時自然就會醒，依家啲毒撚屌唔醒架啦，算吧啦，佢要供養靚女都吹佢唔漲，扮訓嘅人永遠叫唔醒

咁你係咪肯定email無上過前線無報過tg先？唔肯定就收聲先啦

又偷換概念

雞拎到貞節牌坊 你唔覺得有問題?
咁冇做雞既女仔 錢又冇 又要同雞爭 拎同一牌貞節牌坊
同為女性 自己做成唔公平既情況喎 絲打

邏輯好有問題WO
佢做電子雞=所有女仔做電子雞?
佢呢篇野 同電競雞(係咪FUFU? ) 好接近WO
你做雞 我鬧你雞 你鬧返人厭女撚/仇女撚
佢最尾叫人要厭「佢」 繼續 hater gonna hate 無問題WO
但唔好又綑綁所有女性啊

係EMAIL 同某部份女性做雞 唔係所有女性都有做雞 唔該澄清返
如果唔係 即係佢自己支持某部份連登仔講開既 所有女人都係雞

牛郎冇人屌咩
幾撚時見香港牛郎
但我淨係見香港一班電子雞
香港牛郎就唔撚見
毒撚就一堆
俾班電子雞撚
富豪榜男多女少
根本就係社會教育問題
有幾個女性結婚後仲出嚟工作
淨係FB都見堆女帶個bb遊山玩水
自己不停post吃喝玩樂同bb玩
買袋 買名牌
見老公做完地盤返嚟仲俾佢公審
根本點解富豪榜男多過女
其實都係班女做出嚟
搞風搞雨，仲搞埋女權
咁撚叻，賺錢俾個老公叫佢係屋企睇住細路
周圍打機賺埋錢俾佢買模型
自己好食懶飛怪個富豪榜冇佢份
屌，夠冇我份啦，屌你老味閪
仲拎牛郎出嚟講，牛郎都要出嚟服侍你啦
真係好似你拎部iphone鳩影幾張
就掟上披闖賣月費咩
認真，呢啲咪做雞搵食囉
點上榜啊
上俾幾多條毒撚打飛機榜就得
認真你嘅出現就係為俾人打飛機
啲毒撚仲喺到精液射mon
唔好以為唔出賣肉身就唔係雞
思想，靈魂先係最重要
唔撚好下下都話男都有
係講撚緊個比例
支那夠有好人啦，其實你哋講緊廢話
自己唔係雞啲女咪唔好對號入座
仲喺到盲撐啲雞同班殘廢港女
你咪即係同路人

以上言論針對班雞，你自及自足冇依賴過男嘅
唔需要理我

唔知點解離 係咪頂唔順bezos太邪惡

牛郎係鴨 你咪係雞

啱
我就未見過男人做鴨做到要講保護男性權益唔準物化男人

睇果個po真係大開眼界
癡鳩線150 美金去睇幾張相
有性需要夠錢屌高質雞啦

邊撚度有講電子同雞呀
你唔識中文？要唔要去中到讀過閱讀理解點做？

做雞既人掛羅蘭係口邊
收皮啦你地
係日本去搵小姐定牛郎人地都有專業要求
要做呢行難過你普通搵份工
Email 呢啲拍下片影下相就當自己平起平坐
女權撚真係弱智
你想人正視你咪學人地日本一樣做到咁嚴謹囉
人地做就正經形象
人做就比人鬧係臭雞
有冇諗過個問題其實出係自己到
竟然舉羅蘭做例子
到底有幾無恥先做得出

豬

tldr

呢個就係問題啦
商品拎岀黎賣，自然要比人貨比三家，你當自己係人，就唔好拎岀黎賣。
呢個係自由市場黎，你當然最後可以決定唔賣
但你拎得岀黎賣就自然要比人討論。

當你賣PS4，你拎得岀黎賣人地自然討論你有咩可以玩，同xbox比有咩優勢。
當然你可以話我唔賣比你，你吹咩
但你唔可以阻止人討論。
一係你就唔好賣

幾有爭議性

唔撚係佢有冇報上tg啊，係點解佢要報上ig?

報完上tg咪得，佢報上ig想博咩先?

又係你呀五毛狗

幫你回下帶，各位睇#3:

特首辦前新聞主任周一辭職 今午墮樓亡

男人話女人拎節貞牌坊 女人咪一樣覺得男人係
一邊中意溝靚女俾錢女人洗 一邊怨點解有啲女人咁輕鬆賺到男人錢上樓
作為兩樣都唔係既人笑而不語

醫生消防呢啲要經過努力你得到既知識體格係你不斷增值自己得返黎
根本唔可以同一類比
你用努力得到既野同天生得到既野做比較根本就本末倒置

老實講佢地作為公眾人物肯公開以身作則對場運動的確係有幫助
始終佢地都有一定既號召力同宣傳力
佢地文宣既效率分分鐘快我地正常人幾百幾千倍

講咁大篇咪又係他媽哥池
同一件事日日翻炒唔知邊個唔放過邊個呢？

同意...
做雞無問題
賣身謀利維生無問題
但專業少少啦...
佢出呢篇咁既野 最被侮辱唔係毒撚
反而係一班專業訓練賣外形 甚至性服務既從業者
同埋從來都無靠樣(先不論係靠唔到定係有而唔靠)既女性

po之前用下個腦啦
嗰陣係佢同佢老公一齊創業㗎
冇佢冇今日嘅amazon
更何況佢根本就唔係全世界最有錢嘅女人
真係唔怪得成日有人笑你呢啲人做仇女毒撚

我點形成呢種風氣?
解釋多啲

咁你屌最先提電子雞嗰個樓主先 明明係佢分化先

我地就被捕被打，你就捉五毛

幫埋我回帶呢個post

收到風上面話要冷處理呢首歌！唔可以比好多人唱呢首歌！！

第一，女仔搵錢係咪真係要靠呢啲？？ 其實所謂賣相，其實咪又係以前ptgf 果類野， 以前都有啲ptgf 賣相賣底衫褲嫁啦，你話淨係賣時間陪行街食飯就話姐。咁樣同物化自己有咩分別？？
第二，就算大家都接受到賣相，但係點知啲相真定假？？ 啲相周圍都係，4圍上網都有，以前都有人話Email 賣假相喇，如果係假相，買家咪唔公平囉。。
第三，條友買完4圍散，咪又係女仔受害。

我知我呢啲老餅唔多理解你地，無資格講啲咩。不過就算係賣，都係出嚟面交實物相把啦。起碼啲相都無咁易4圍流出去喇。

報哨都唔算文宣啦

世上從冇絕對公平 只有相對公平
今日我一個女仔刻苦讀書 努力鍛煉做左消防員 月入1萬6
但一女仔生得靚過我 露小小就上網賣相月入3萬5
呢種係咪就係班電子妓女對女性所謂既公平

其實無得拗
由佢一話賣自己既相就係物化自己

係 但成日有班連登仔話佢拎抗爭光環拉埋黎講

講還講唔好出圖，隔住個mon 都feel 到陣毒撚味

佢的確係消費場運動呃左好多曝光率

明樓主想講係買既毒撚仲大問題 但其實同人屌佢地既野冇關係

咪係 做鴨咪做鴨 做雞咪做雞
屌佢老母 講到自己做聖女咁 講佢都係大不敬
佢地有咩資格

貼完自己「女神」張相做BANNER 跟住自己頭像係雞...

我唔係厭女 我厭電子雞啫

唔好亂講野，佢有寫輪眼

150 美金 真係可以叫隻高級雞了

其實係想回再前幾個PO講既收割光環懶得滯回左呢個PO

不過就算公開報哨都算係一種「我出左喇，你呢？」既宣傳
而且佢自己都要承擔返相應既風險
所以又唔覺得完全係消費運動

你中唔中意睇靚女溝靚女呀？全世界男人甚至所有人都同你一樣
作為靚女有咁大個market我咪利用黎賺錢囉

利申 唔係講email 都有百貨應百客既

我想知佢賣咩相可以收150蚊

隻肥豬冇任何talent就咪鬼出聲話人地做藝人都一樣靠外表呃飯食啦
外表只係一樣selling point
以一個演員為例，做戲好唔好都好，人地唔駛挨餓挨夜挨熱挨凍出外拍劇，唔駛排戲唔駛練戲就咁話拍就彈到出黎？
用林峯做個好例子啦，隻肥豬夠唔夠膽話佢冇料靠外表呃飯食？
人地唔撈娛樂圈都夠錢食佢幾世啦
人地純粹係為興趣都不斷努力學做戲唱歌跳舞仲練埋gym操fit自己
以一個藝人黎講，林峯演藝才華100分滿分佢最少都有95啦
條豬西著幾件暴露衫，身又唔修
成個肚腩突出黎影淫相連少少美學都冇
人短都算，又懶又肥
你話好似人地韓妹都經常做gym操靚個身形都好啲丫

佢件豬西扮下黃講幾句支持說話就覺得自己有資格話人地做藝員都係咁
又唔知自己幾咁核突
佢死好彩香港多毒撚俾錢J豬腩肉
佢條仔都係同楊明一樣垃圾，咁既豬西都要

好撚啱，要置頂

人哋咪講咗做雞無問題
但叫你唔好屌人物化女性咋喎
香港地不嬲都笑貧不笑娼㗎啦

有冇諗過自己先係忽然政治撚
中大email 16年已經上中大su 第一支本土su莊 星火個陣都大把人講 佢16年幫梁天琦助選 一早講緊政治啦 早過你嗌光復香港 時代革命添
你屌佢咪屌佢囉 死都要扯埋上抗爭

唔想睇 死肥婆

做色情相關行業無問題
但唔好精神分裂係都仲要標榜自己正直正當純潔合理化自己賺皮肉錢嘅舉措

破壞社會風氣
荼毒後輩就已經有問題
做雞賣弄情色再以身體自主女性平權性愛平等打旗號
全方位合理化婚外/正當/一般男女關係外嘅性慾
不如話身體自主，性愛係應該開放追求
老豆如有性慾，可以同自己個18歲囡上床，因為性慾係正常人會擁有嘅，大家要正視佢，接受佢
姐夫要性幻想自己個姨仔？很好，見親佢想搞佢？去搞啦，人應該真實面對自己性慾係咪？
On9歪理

做雞正常職業？玩嘢麼？就係一個人去算命，算出黎係「世代為娼」，有邊個會好開心好高興？
滿口歪理自己呃自己

老鳳唔拎貞節牌坊
想睇就睇，想屌就屌(如果條女肯)
條女啱心水就夠，處唔處都唔驚

天琦咪做實事囉，佢就打下卡消費下運動
我係唔係po張被捕紙出黎先有資格講野啊
利申踢左保

啲女權膠真係好撚煩好似有被害妄想症

你要身體自主做雞冇問題，但係做雞本身就係利用男性搵錢，本質上依賴男性搵錢

佢哋同Emma Watson 一樣屌尻人衣著性感但係自己就著性感衫去影相一樣自相矛盾

自己言行不一仲要怪人仇女，明明人哋只係討厭你哋講一套做一套

公道講句係唔係借黃去宣傳自己就好難講得實
打個比喻正所謂做雞既都有愛國既
但問題係既然你出賣自己身體
將自己身體私處特寫包裝成為商品
就唔好話人咩物化女性又話要捍衛女權乜乜柒柒
係你自己要將自己形象同性掛勾
然後有人從同等角度評論
又要拎光環又話侵犯女權 仲要懶係深層次咁

貞節牌坊點解呀? 你咁比喻都得既

好多人做實事就低調做
某種人就大大聲話比人地知係現場
咁樣都唔係消費緊班手足
你對唔對得住仲未出黎嘅手足

係萬花筒寫輪眼呀，DLKH

之前有個巴打開左個8大電子雞既post
點解唔見左
有無巴打搵得返

比連仔bam左

咁點解無資格嬲先
一個人對其他人既評價中意嬲咪嬲係人地既感受黎 我明明有做個樣野都可以唔中意你話我
姐係我老豆真係死咗都可以反感你提我老豆死咗

至於點解你地咁緊張有冇資格拎貞節牌坊我都明既 錢又俾咗女人賺 都想有返啲男人尊嚴

岩啊 因為香港偽女權風氣正盛
其實真女權/性別平權 對賣弄肉體既人 某程度上都係卑視 正如女權先會叫D女唔准做賽車女郎/其他唔洗用腦/勞力 淨係賣樣/肉既職業
父權社會下既男性 先至會多數係唔反對(但唔等於支持)

EMAIL以及一眾不學無術既電子雞 就日日用字面解「女權」主義 黎保住自己(實體個主義都唔主張佢地做呢類型既謀利行為(都唔好講係咪暴利)

一有事就將自己一人/一小撮人 綑綁成全港女性/全球女性/任何女性生物 然後屈鳩人 係仇女 厭女 反女....
仆街到呢 你搵大錢個陣 有無幫過其他女人啊...
你地由頭到尾都係自己發發 跟住有時就扯埋其他女人黎擋
有事就不可分割 無事就你死你賤... 同中共無異....

男人咸濕有男人唔認咩?你要身體自主做雞冇問題，但係做雞本身就係利用男性搵錢，本質上依賴男性搵錢，唔好言行不一話男人物化女性

下
點解

人地屌你物化自己賣淫相又唔認姐
賣相賺男人錢係事實，何來仇女，我覺得你好叻tim

真男人咪拎得起放得低 好似班毒撚一日嘈咩

冇解釋到

即係咁
“妓”嘅風氣就你老母出世前都存在咗幾千年
佢最多都係繼續呢份風氣而唔係形成

至於啲電子雞上唔上樓
其實關我撚事
除非俾人用槍指住叫佢做
如果唔係就唔好又要做雞又要貞節牌坊
明明賣緊自己個身體（無論係相定係出嚟做）
仲要講咁多藉口美化件事

都唔知支持班女嘅毒撚多定屌佢地嘅多

連狗唔bam隻澳門狗 走去bam電子雞post，擺明自己有份買

要屌，唔該用碌鳩嚟屌

買相個啲毒撚咪又係黃絲毒撚
臭味相投 大家都係垃圾 你情我願
算鳩數啦
根本由一開始呢個圈子就係污煙漳氣
臭雞當女神
難食餐廳又要死撐
講咩對唔對得住
隨時坐緊監既人可能都係J開email
有乜好嘈？
大家都係垃圾 唔好覺得參與過政治就會改變形象
屎永遠都係屎 係藍色屎定黃色屎既分別

有女朋友了 唔想人獸交

明重點係邊到未？
到到都有人做雞，邊個會無啦啦走去笑做雞啲人
依家係啲電子雞又要做雞又要拎貞節牌坊

都話男人咪一樣 上面有講

痴撚線 原來條友真係唔撚識

佢將自己同明星同model比
佢憑咩？
條女係咪太睇得起自己？
偷換概念

所謂嘅同路人原來係咁講野

就係唔想比嗰啲男人代表

Jeff bezos偷食喎

「Email」應該係「Emilia Wong」，敬請留意

不如你認真啲睇多次

我冇買過相，冇𥄫過女係咪可以屌d 女賣相搵男人錢？

問題係佢一早已經有講政治嘢 唔係呢場運動先黎講 名就一早都出埋 唔係呢場運動
Kol就係用自身影響力去發大件事架啦
到時佢唔講 你又話佢淨係識po性感相死港豬架啦
大J 伍公子夠影低自己上前線啦 咁佢地係咪又消費其他手足啊

其實人地係中大law grad 搵錢本身就多過大部分人既...

原來你講佢，咁算啦，屌返自己條女

俾錢買相同笑電子雞嘅係兩班人

你用「男人」詞概括兩個對立嘅群體就係偷換概念

如果你唔認係概括，就唔存在你講嘅又要睇又要屌

我唔係話女人一定冇邏輯，不過月野兔兔你咁多年都冇乜進步

豬西垃圾一件
仲要標榜埋”偶像派”明星
人地韓國偶唔偶像派都有才華過佢9999999999999999999倍
仲好意思拎出黎做例子
人地係artist，佢就係ehooker

佢俾分化狗搞撚到灰

你on9? 個d電子雞囉抗爭之名行收錢之實wo

係啊所以我其他post都有講班kol為左搏上位專登影戰場嘅相消費手足

又一隻屈毛傻閪

有人努力都係做唔到
咁對呢啲人公唔公平？

個po留唔到言
Sex work is work 又唔比人批評佢個身材樣貌

其做做雞搵錢真係無咩問題，年中大把大陸雞做到有幾層樓收租，自己整條囡囡產業鏈錢搵錢。但真係唔係成日掛身體自主，為女權，物化呢d野去指責人，抬高自己。而家你自己物化自己當product賣出去

佢自比陳巧文tim
真係行遠d啦屌你老母

咁唔自主點為自己定價？

完全係庇護工場做嘅嘢

同意啊，又唔係樣靚身材正

所有係呢件事上得益既人都係消費運動
包括議員
自古以來都係咁
古時打仗贏左一場留名既永遠都係將軍而唔係士兵或者咩隊長 團長
而將軍作為將軍有其自身嚴格既要求同對其屬下士兵以及國家有極其重量既責任

有人因為運動而當選
佢得到議席既利益同時對其選民作出承諾
會被監察及完成自身既工作

Kol? What the fuck is this?
你出左名 多左fans 多左利益 而本身又唔洗作出任何承諾
你唔係以為自己可以同其他有身份責任既人平起平坐呀嘛？
結果去到最後可以點監察呢啲偷雞獲利既人？
除在係網絡公審仲有咩方法？
唔比屌？你覺得佢地係咩人？有咩資格？

你都痴撚線既，而家係屌緊班女又要物化自己，又要拎貞節牌坊呀係話緊佢地虛偽呀，話緊佢地有乜柒就拎女權牌頭岀黎擋
男咩人尊嚴你搞清楚討論緊d 咩先la

你諗下6月果陣白色恐怖得幾勁 有幾多人夠膽表態 而且email咁多年黎都係咁高調

最撚慘係討論佢哋邊個正啲都俾佢哋屌唔尊重女性，大佬啊班咸濕仔緊係要對比吓邊個正啲先買

車車太肚，水桶腰，體脂比率過高，都大把前世未見個女o巴毒撚課金比佢，仲要係得相。出街比幾舊水已經屌到隻正佢好多o既雞。而家佢拎呢d錢開補習社做老板同買樓收租

你講嘅野同狙擊電子雞個巴打一樣不過佢再激進啲

講過啦公平係相對
你努力未必得到你想要既野
但咁並唔係你唔努力既藉口
莫非你既思想係既然努力都冇可能公平
所以人根本唔需要努力?

講還講 唔好po圖
睇到都好撚尷尬 救命

風氣問題 你要展述
有咁嘅風氣 又有乜問題？ 損害咗邊個利益

靚唔靚只係其中一種價值
人仲有其他價值
有個無咁靚嘅人都可以價值高於靚嘅人
咁又公唔公平

「毒品」在於佢嘅外部性
如果吸完毒嘅人 唔影響其他人 健康問題自費
似乎無理由反對
即使酒飲完 都有人醉酒生事 但喺香港都無被禁止

有冇諗過大部分人係屌佢呢件電妓本人
而唔係屌哂全世界?
屌中共六四 冇屌納粹德國 就認同納粹德國係啱嘅玩法?

EMAIL及網上「賣」肉既女 =/= 所有女
男鐘意睇女 =/= 所有男鐘意睇EMAIL/網上「賣」肉女
另外 男人鐘意睇女人 同女人鐘意睇男人一樣 甚至睇到興起自己匿埋打J定磨西 係無問題架WO

唔鐘意EMAIL/賣肉者 既「人」 係唔鼓勵EMAIL/網上賣肉謀暴利既風氣漫延 或者 EMAIL/賣肉者 比人咬時 綑綁社會運動/所有女性作辯護

(但反得黎唔代表會成功 EMAIL/賣肉者一樣可以笑到最後 只要肯買既人繼續課金)

Gmail/Hotmail

點解唔可以討論，大把人食完hg同邪骨可以寫報告。一定要人讚佢好偉大，2幫緊班男人?同佢覺得自己有咩係高級過d雞，人地敬業樂業，開門見到唔對扮可以退貨，真人交流。佢自己張相就唔知執在幾多次

一直係吊課金班毒撚

啲毒撚就係同女神一撚樣，好中意扮野，叫佢上戰場帶豬嘴當然不了，自拍梗係無問題

Deer fans，網絡公開嘅，連仔唔好bam我

可以討論呀 但人地都可反感追擊你好似細包
所以連登仔討論email都控制唔到又無得追擊

老實講 我拎依啲時間去整文宣仲有用過你影依啲相

好想知佢地賣相嘅理由同理念有幾偉大先可以講到咁

偉大。

你話做雞嘅理由都直接同你講係為錢喇，

你影依啲賣弄身材嘅相仲要話自己好撚慘咁樣，

好似我迫鳩你地行依條路咁

條友究竟有冇睇過哂sigma d片先嫁

以你講法 咁一定有資格嬲既 個腦生係條女度
但又以你講法 人地話條女都一樣有資格 把口生係人地度
咁你平時又講咁多女權呀 乜乜77咁 咁你講咩呢?
人地有權講 你咁在意仲唔係做開雞 又想有返啲正常女人既尊嚴

而且你比喻其實錯左
你有冇SELL人地提你老豆死豆既事實黎取樂自己既服務先?

正常例子係 你而家打正旗號周圍話自己老豆死左 人地可以俾錢你提你老豆死左黎開心下 到開始多人地提你老豆死咗
其他人都開始話 嘩呢個人做乜事 拎自己老豆死左黎賺錢 你就嬲豬?
唔合理喎 絲打

可以啊 如果EMAIL 叻到去到做大律師 你睇下有無人會屌佢拎到大律師 既身份 同相應既高人工?

偷食還偷食
個重點係分身家到
唔好轉移

點叫醒你地啊，我真係盡左力，留言又比你block
連登叫醒你地就笑我連登仔

（網絡公開相片黎 deer fans)

好心佢唔好衝出黎柒啦
不嬲都唔介意你賣相，講真佢都賣左好多年啦點會而家先屌柒你

係賣完相拋個身出黎做嘅時候
點解人地討論下邊個正d，想同邊個過一晚都唔得？
仲要道歉完都唔得係要搞到無左份工先收手，仲要覺得自己好撚威。

個種醜惡好着數就身體自主，無着數就扮弱者扮純情，輸打贏要，先係最令人不齒。

既然嬲其他人話你拎自己老豆死左黎賺錢
咁你點解一開始就唔拎你老豆死左黎賺錢先?
雙重標準 冇可能令到其他人服氣

cls 就黎食左屎都唔屌得

就係定完價再屌人地評論佢地先係問題

你係唔係仇屎

我無話過因爲你樣貌身材出眾搵多D錢係錯。只不過你又要做電妓又要拎咩黃唔黃黎講就好核突你做電妓（賣相係我角度當然係妓女），你提供嘅服務係俾班傻雞毒撚意淫嘅相。模特兒指嘅係某D人利用樣貌嘅優勢去幫一D公司手推廣商品。但係佢地唔一定係想俾人意淫。而你就偷換概念，講到咩憑身體優勢賺錢就唔岩（我一個比喻就KO你。一個女秘書生得靚，因而係工作上有更好嘅待遇等唔等同你主動獻身上司去換取更好嘅工作待遇？）

你又唔好一路標籤大家做「仇女撚」。你又扭曲其他人想講嘅野我係絕對尊重個班自食其力，獨立堅強嘅女性。我地批評嘅只係你做電子妓女之後，又要拎貞節牌坊（唔好講咩我賣相但我同時係黃又唔得）。老實講，做得電子妓女點黃法，妓女本身就係睇邊邊潛在市場勁就撐邊邊。賣相賣咁耐，有無那怕捐過一分錢俾星火612？（你有就貼上黎，我收聲），最基本做「黃」你都無係你有能力嘅情況下幫返手足（買左幾層樓啦係咪呀），仲講你係黃？我條底褲就黃過你啦屌你老母所以先有人咁嬲打篇潮文串你地，就係串緊當運動熱情慢慢退散之後，你地一定會憑住姣好嘅樣貌+名聲，輕鬆收割哂其他係前線打生打死嘅手足所換取嘅成果（大家對民主嘅渴望，對同路人的支持）。

電子妓女，收手啦好嗎。

有呢種風氣咪話比大家聽原來女仔只靠外貌就可以唔洗努力都可以賺錢
長遠損害左唔靚 或者唔肯賣既女仔既利益
仲有唔好咁天真啦
你以為唔比吸毒係為左你健康著想?
唔比吸毒最重要原因係影響社會生產力咋
你第一段好有道理 唔靚既女仔既價值係佢努力得返黎
不過你既論調就同你支持既email講既野完全相反囉

讀大學讀到要賣相
一定係大學學費貴

其實賣相唔係問題 外國都好興
但人地唔會咁高調去屌鳩批評佢嘅人

你有你反駁 人地亦有權話你做雞

P.s.黃色經濟圈都要有性工作者嘅

cls 咩玩法

佢係唔係誤會左啲咩
冇人話佢係女性有優勢喎
話你做雞咋嘛

仲要係惡魔
係咪一拳一件連登仔

所以我講野都冇咁直接，依家打字隻手都震緊

咁叫辛苦，完全理解唔到
當年我做intern 每個月夠有幾百封銀行信要拆再filing 除此之外，仲有一大堆 data entry
做狗做到10k都無有少少樣嘅女仔係香港係咪自動有一堆狗公毒撚比個溫室佢成長？覺得佢離地程度 比得起d 高官

大家都覺得做雞冇問題啊 係要懶清高 好似人地逼佢賣相咁

你幫自己定價後你就係個商品,仲自乜撚主？連評論呢個商品都唔可以？

型撚到
邊位時事台手足來的

離婚師

所以我咪自願幫手狙擊班電子妓女囉。佢地唔值得擁有呢一切（Email咁撚肥keep乜春），你揀呢份工（電妓），緊係要貼合返呢個行業嘅要求啦。講乜春辛唔辛苦你愈貼合個要求咪愈搵錢，又無人要求你做妓女

同一間公司 有2個女仔
一個得中三程度 一個就哈佛畢業
但老闆睇中左中三個女仔 同佢上床 之後就升職加薪
咁請問係咪你口中個女仔展現既身體自主
嚴格黎講 另一個女仔冇扣人工 依然照常上班 佢冇受傷害 利益都冇受損
咁既風氣你係咪又接受到?
咁到底另一個女仔要堅持自己價值 付出更多既努力去得到機會
定服從呢個體制 同老闆上床?

呢條女真係一時一樣 點都好啦 佢乞人憎都唔係第一日 一係就啲毒撚中意課金俾佢 跟住又一大堆無批判性思考能力嘅on9女做佢信徒

而家就最中意拎光環+消費場運動 我屌你老母啦死肥婆

人地唔係話班女虛偽講一套做一套咩 男人咪一樣

佢咪講左話啲女見到賣下相原來又簡單收入又高過正常人咁多，長遠而然會令到更多人想做呢樣嘢，變相強調樣同身材既價值高於其他。

有本書叫what money can't buy，都有描述過呢類現象。

佢問點解離婚呀，我咪答佢囉
轉你老母咩

出賣肉體/性冇問題啊
但又要攞忠貞節牌坊就講唔過去囉

個資格係邊
你冇做電子雞而人地話你係
咁你咪有原因嬲囉

事實你係電子雞
人地係陳述事實
你嬲會唔會係你問題
提你老豆死左同賣相根本冇關係
我唔撚信你買嘢果陣冇格過價同批評
呢一忽女權閪真係on撚鳩鳩

一係你地支持埋娜娜跳舞
爭取係公園展現身體自主
陳述事實你地係雞又要嬲到話人仇女
又拉埋其他女仔落水 on99

咁仇栩欣 梁凱晴佢地叻到去到做議員 熱門既po咪又係J下佢地個樣同長腿 會有咩改變

屌EMAIL做雞拎貞節牌坊=鬧所有女性(包括你?)
屯門色魔係男=所有男人經過屯門會變即刻變色魔/所有男人本身都係色魔?

打手死撚開啦 無人想睇條肥婆鳩噏啊而家 會俾人屌拎光環係因為佢所作所為令人咁樣覺得 唔好有被害妄想症啦屌你老母

唔明點解你次次出po都要用啲咁既語氣
你要駁人就唔該就以理服人，唔好係到下下撩架嗌，制造二元對立啦，被人屌你分化狗都抵你死

佢會話你仇女毒撚

咁仇栩欣 梁凱晴有資格出POST 勸人留意返多D佢地身為議員既職業 唔好J(但唔代表佢可以阻止人去J佢地)
佢地同其他議員相比 雖然相對係貌美 但佢地獲選唔係靠外形WO...定性感相 佢往後有無得留低(先唔講香港會唔會GG) 係睇佢0係區議會做唔做到野/0係佢個區做到D乜野 做唔成係咩原因

另外 假如 EMAIL 做到大狀 之後去拍性感相收完暴利 再屌人批評佢/不滿佢呢種不良既謀利方式 係侵犯「所有女人」既權利 一樣係講唔通
唔關佢既學歷/社會地位事WO

價格引導人應該從事邊樣事 去滿足人嘅需求

如果一樣事 已經無人再需要
仲要人努力去做 反而仲得人驚

例如一個人好努力原地跳
另一個人好隨意咁打份工
你會唔會覺得原地跳嘅人嘅人無錢收唔公平

佢地有攞咩

On9依家買相同屌鳩d雞既係同一班人？

你咁講 同林鄭講個句
上一年比起回歸多左N倍 示威 係代表香港既自由 更加進步有咩分別?

你講到d女仔扮靚keep fit唔洗成本努力
真係個個生出黎就天仙咩

Fu9攞左

每份工都辛酸架
唔通唔做雞就唔洗keep樣?

"唔好物化女性"

講嘢一啲邏輯都無 你拉低哂我地女人啲智商

如果個老世完全擁有間公司
佢設個上床能力較佳者勝任嘅職位係無問題
因為係老世自費
如果哈佛畢業生 唔係以上床為自己工作
都唔需要繼續留喺間公司

但係如果只係一個上司 對上仲有老闆 股東
佢私下升一個肯同佢上床而工作能力不佳嘅人職
咁就有問題
因為佢係損害咗老闆股東利益

幾同意呢種講法，當個個都靜咗唔敢打卡(eg食黃店/聲援呢啲低風險行為)怕俾人話呃光環，其實會有種不安感，覺得少咗人關注場運動，當然文宣/打卡未必反映到做咗幾多實事
呃光環同做文宣個界線好難定，主觀咁覺得佢份人係點就點

我唔同意賣相呢種風氣但我唔認為同抗爭太大關係想買相嘅人見到佢地黃係俾多個理由自己課金啫

唔好拉埋啲腳踏實地/靠自己努力上位既女仔一齊講啊
對佢地好撚唔公平

利申男

其實講到尾都係supply/demand既問題 依加唔多人賣 但好多人想買咪令到價格好高

所以如果賣相真係咁好賺 個個女仔都去做 咁supply就會大量增加 到最後賣相既人就唔會賺到好多錢 你講既問題係long run就會自動解決咗

同隻on 9女權撚西摩西摸一樣 十足十女權版紅衛兵
仲有月野兔隻傻西上年累左幾多手足送頭

見到人用笑貧不笑娼
睇黎佢地都唔知下一句係乜

死肥閪

女人扮靚同KEEP FIT 黎促成佢自己獲取優勢/利益/權力 正正就係女權相對概念 父權主義 中既父權紅利...
然後你獲取完父權紅利 再用女權主義既準則 及綑綁所有女性作為辯護
咁咪雙重標準?
由頭到尾都係反緊 電子雞雙重標準咋嘛
同時地 佢地賺錢就自己用 自己洗 個陣就唔關政治立場事 個陣又唔洗維護女權(實際為性別平權)
但一出現反對聲音 就用自己同反對者有相同政治立場 綑綁無用身體黎獲利既女性黎反駁...
又係另一個雙重標準...

或者調反轉講 你應該諗下香港個制度係咪唔鼓勵人努力

一個香港大學生用咁多錢讀咁多年書 最後都係搵得20k 咁點解仲要努力

唔係性別定型咩？
關男女權咩事

咁周秀娜算唔算寫真雞？

比喻黎姐 我就係吶喊緊呢班所謂女權分子造就緊呢種壓逼女性既制度

on9 呢件真係有份搵

努力被overated
一樣事需求低幾努力做 都無用

佢地背後嘅機會成本 我唔知有幾多
但佢地唔係無付出
同埋做雞賣相都可以努力

人做佢天生有優勢 擅長嘅事
先可以幫社會創造最大財富

如果你係覺得有人賣相賺大錢只係 係唔公平
咁係咪賣相嘅人將收益同其他女仔進行分配
你就覺得賣相係合理公道可行 可接受？

成日笑人做雞，其實你都可以做鴨

唔好再用demand supply黎辯護啦
你咁講 炒倫敦金 傳銷 強姦金 個D仆街... 夠製造左DEMAND啦
依家繼續無監管 唔同佢地既存在就無問題?
小偷問題 唔通係路人自己唔小心 唔收埋好財物 製造引人貪婪既DEMAND 而小偷就應返呢個DEMAND出現既SUPPLY?

LONG RUN就會解決到 咁未解決之前 而承受呢D 不公平既人 係咪condom?

傻啦，你以為全部大狀都搵得多？有啲要貼錢添

成班跟風狗淨係識拎sigma d point係到吠

其實人地係中大law grad 搵錢本身就多過大部分人既...<- 你同返呢個人講囉

人地用divorce 高位出貨咋。
#smartestguyintheroom

駁唔到？

又係資本主義碾壓一切
係你既世界分分鐘做賊都可以被合理化

你可以咁講
但周秀娜就真係明買明賣 同時比人批評時 又無走黎話自己既 身體自主權利被人侵害 比人物化
0靚模個期 D 0靚模對外話自己係健康性感 一樣比人屌到仆街 沾污書展

如果今時今日由周秀娜 黎做EMAIL依家做緊既野一樣 呢個標題會變左 周秀娜反駁仇女毒撚電子雞 而呢個POST既回應 唔會有太大改變

所以即使仇女/仇EMAIL既人係存在
但唔代表反對EMAIL所作所為既人 都係仇女/仇EMAIL

咁law grad搵到錢既機會係大過其他科

你唔會覺得bba或者engine搵錢普遍多過law掛

如果長遠的確係會令到女性做呢啲事利益最大
咁只係人類社會需要女性做呢啲野

但係呢樣唔係每個人嘅願望
長遠唔會令女性只做呢樣事
只少你唔買 就已經否定咗身材價值高於一切
而我都唔會（至少唔買email）
但我會認為佢賣相係可行 可被容許
因為我唔否定email對其他人所帶嚟嘅價值

每個人對幸福感嘅來源 都唔同
你要求每個一樣係違反人性
呢個世界有人鐘意模型 有人鐘意巴士 地鐵
你會覺得好奇怪
但係呢啲野帶來嘅快樂 對他人嚟講係真實

咁睇下你覺得法律係應該規管哂所有當權者覺得唔道德既事 定係法律只係用黎保障每個人基本權利

對我黎講 係港共倒台之前 我prefer後者

呢個你搵返 「沒有記起你名字」 呢位USER 講
我係同意你既說法

只係唔同意 你話佢係LAW GRAD 搵大錢 同 佢賣咸相獲暴利遭到反對後再亂咁綑綁無辜既人做辯護既關係

(因為「問題」 從來唔係在乎佢係乜野性別、佢靚定醜、讀過乜野書、社會運動出過幾多力、佢出身、佢叫EMAIL/GMAIL定HOTMAIL、佢賣緊長腿定豬腩肉等等等等)

我認同賣相做雞係可行

睇吓咩叫「貞節牌坊」
至少要畀返基本尊重

但有人將講一大堆「女性主義」語彙
然後搞到人無咗份工 我都係唔認同

YouTuber, influencer, 明星唔表態唔出文宣會俾人屌

而家人哋做雞都幫手宣傳，但又俾人話消費革命。

我真係睇唔透 係雞就唔可以做文宣？做文宣有入職要求？

屌電子雞蟲好過啦，有求先有供。

唔明你講咩 請再闡釋

你嘅同路人原來比人講就唔再出文宣,咁你出文宣係為左咩啊
為左個名好聽D?定係為左宣傳運動?

獨派比人屌左幾耐ON9仔,佢都一樣唔會同你講,你屌我地我地放棄啦,因為佢地唔係為左個名,唔係為左名利,而係真正想香港獨立

有求就有供
咁個「供」 係佢自己走黎供 唔係D毒撚衝去佢度 除佢衫 影佢相 再叫佢拎黎賣啊嘛?
咁就夠曬「自主」、「自由」啦 同時亦係佢主動「商品化」、「物化」自己
咁佢比人批評時 又點樣用人地侵害佢「自主」、「物化」女性 (解釋返 佢自願咁「物化」自己，佢生理上係女性，比人批評唔相同於批評者物化女性WO)

雖然我覺得你呢2個拉埋一齊講唔岩 不過其實班課金毒撚都一樣俾人屌緊
不過人地收皮唔出聲者
好似男人去叫雞 平時都唔會講 到俾人屌時唔通又會周圍講咩

就算你無買相你都係中意睇女 咁有中意睇女既男人自然有利用男人睇自己賺錢既女人
好簡單你IG follow啲女都係用緊follower黎賣廣告賺錢 你IG係咪一條女無follow?

有人話做雞唔啱 係因為對其他女仔唔公平
我就試吓假想一個情況
如果收入公平咗 咁做雞又係咪啱？

你知唔知自己UP咩尻?

有幾唔公平 我唔想俾人屌/露咪唔做雞 有女人肯嘅咪抵佢搵到錢...

倫敦金 傳銷 係呃人，係詐騙，係誤導人搞到人家破人亡

做電子雞明買明賣。性又唔係生存必須品，又唔係會造成社會問題嘅毒品，又無人做炒家，又無人逼良為娼。

點解唔關supply demand事？無雞蟲就無雞。定隻雞逼你去嫖佢？

除咗屌政府唔收佢哋個人入息稅，我諗唔到有乜好屌。

仲有致所有買相毒撚，唔該死翻去成人台討論，唔好出嚟污染空氣

你知唔知自己做緊乜？
女人就係好清楚男人鍾意睇/溝自己
所有女人做雞既問題都係源自男人中意屌閪
如果全世界男人都係gay仲邊有女人做雞

你知唔知人地講緊咩?

你想講班女講一套做一套/虛偽/拎貞節牌坊 做雞又唔俾人話佢做雞 我咪話男人都一樣 中意屌閪又唔俾女人拎個閪黎搵錢

不過都唔知連登仔屌黎做乜 班女人一樣照做雞班男人照做雞蟲

無人反對 EMAIL/其他賣肉女 賣肉
係反對佢地 出黎賣 又唔想聽到有負評、反對既聲音
同時 佢地拎黎辯護既
「女權」 - 女權本身就唔推祟獲取父權紅利 而佢地就做緊
「女性」-佢賣緊個陣 就個人名義 公司名義 佢地一個比人鬧個陣 就話人係鬧曬全體女性 咁樣去綑綁無賣肉既女性黎墊高自己個道德位置 咁對唔賣肉、努力工作既人、不論有無買佢既相而批評既人 相對公平咩?

就咁睇紅色 我當你係絲啦
不論你打咩工 收入如何 你可以支持 佢可以賣咸相 賣到買到樓 係叻女 OK
但佢比人鬧個陣 就拉埋你落水... 話鬧EMAIL本人 就即係同時鬧埋你同其他女性 你覺得咁樣合邏輯咩?

賣完咸相獲取大眾一般工作下都得唔到既金錢 想問下咁樣有幾黃? 有幾有良心? 再加上佢獲取暴利下 佢有無支持返同路人 或者推廣/援助 佢拎黎為自己辯護既女權中 父權下既女性受害者呢?(都唔好話女權主義下 仲要幫埋父權下既男性受害者。)

咁我都唔係反對「佢賣咸相獲暴利遭到反對後再亂咁綑綁無辜既人做辯護既關係」

只係見到有人話佢參與社會運動只係為左賣多d相 我覺得有d唔公平 明明唔參與都搵到錢

男人鍾意睇女人係基因使然
利用呢種天性黎賺錢咪就係個班女人

你係唔係選擇性失明啊，咪大把人講你做雞冇問題囉

全世界男人係gay

女人都可以做雞，因為女人搞gay都有市場

你駁到咩

基因大曬？我夠話女人貪錢要安全感係基因使然 鳩噏當秘笈

咁樣你有兩樣野可以屌
1）屌作為手足嘅雞太易放棄文宣，屌佢作為同路人做得唔夠
2）屌鬧佢消費革命嘅人

咁你做咗後者未？我就而家做緊啦

做雞係正職，做文宣係為理想。兩者一齊做有咩問題？

想講你要全世界都係gay好荒謬

問題係虛偽/講一套做一套/拎貞節牌坊呀嘛 根本男人一樣

Email 駁到 先再打字啦 唔該佢

擁護班為左利益嘅黃托柒啊

呢啲人同間麻雀館有咩分別啊，為左利益消費手足消費運動

咁至少我同你睇法有類似
我只係認同賣相無問題
但係我唔認同有人濫用「女性主義」
將女性劃喺一個保護圈內

「女性主義」 我認為叫「性別平等主義」會比較合理
同防止人濫用個名

如果佢真係揾到大錢 拎些少出嚟 可能觀感係會唔同啲

前者唔係商品 係客戶黎 小姐你係咪搞錯啲咩?
去叫雞都有權講隻雞好貴唔抵屌掛?

駁啦

後果就係比班好處賺盡既既得利益者瘋狂追擊
自己賣淫就高高在上 比人討論就接受唔到 幾撚醜惡

睇fb認識世界

得閒玩>密密post野>你見到=全部人
唔得閒>唔post野>你見唔到=唔存在

你係咪睇kol黎認知咩係女性
有幾可唔係兩公婆都要返工 女搵多過男都大把

點解講左咁耐仲有傻仔衝出黎話人地做雞明買明賣有咩問題
從來討論個點都唔係呢度

仲有致所有買相毒撚，唔該死翻去成人台討論，唔好出嚟污染空氣<- 我同你一樣睇法。

又唔係會造成社會問題<- 咁當越黎越多女加入(0靚模個陣有版你睇) 就會成為風氣 而呢個風氣 你覺得值得推祟 ?

又無人逼良為娼<- 你講我岩啊 依家咪 EMAIL同D賣肉女自己出黎做 咁佢地肯主動為娼 有班消費者、潛在消費者係度比較 評論 在情在理都岩啊? 但EMAIL一眾從業員 就0係度話 你評論我係「物化」女性、妨礙佢地既身體「自主」。賣又係佢賣 物化又係佢自己物化? 咁咪有人評囉

無雞蟲就無雞(雞先定蛋先既問題，我答你唔到)
定係雞逼你去嫖佢 ，岩啊 不論買定唔買 一樣可以以購買商品既角度去正面/負面評論佢 定係佢肯拋個身出黎 比人睇 就係 一個金鐘罩 唔容許任何人既正面/負面評價?

你唔識=佢唔出名
笑死
你同啲人話唔識greta thunberg仲要話times揀個no name有咩分別

討論區就係討論架啦 下下啱哂你心水咩
唔啱聽就打手 典型連登仔討論
你可以覺得佢拎光環 我都可以覺得佢一直病講開政治唔係突然衝出黎拎光環意見唔同就打手 有撚病

咁你有咩方法阻止email追擊討論佢班仔？

我邊到有講佢唔出名

我點解要阻止佢 佢有佢言論自由
佢有權批評人 我有權唔認同佢睇法咁解咋wo

做雞又拎貞節牌坊根本男人都係 點解仲有傻仔唔明我講乜

佢從來賣相係因為自己鐘意露
而唔係咩「身體自主」
鬧人前睇下人哋講乜先 唔該你

護航班人係唔係全部都盲？盲人都上到連登？

/如果長遠的確係會令到女性做呢啲事利益最大
咁只係人類社會需要女性做呢啲野/

又係你一開始強調除左樣仲有好多其他價值，我同意架喎。

而家就係講緊呢一種模式係會將樣貌身材凌駕於其他嘢，你就話如果係咁都係社會需要

某程度上呢種賣相係強調左不勞而獲嘅心態，天生出嚟靚樣好身材就可以藉此獲得財富，而且個量係遠超一般人辛苦返工得到既。呢種工作極大部份取決於控制唔到嘅條件，已經係剝奪咗冇呢種條件嘅人嘅機會。整容就無必要討論，因為社會唔會認為整容嘅靚可以等於天生嘅靚。

真係做性工作者嘅女人都要忍受污糟，忍受閪客，以及俾人去蹂躪自己身體嘅感覺，佢地以此換取報酬，我認為至少係合理，對佢地嚟講，個心理關口都係門檻嘅一種。點解咁講？因為好多人都講笑話做雞好易賺錢，但有幾多人可以真係做雞，賣相就唔同，影幾張相幾咁簡單。

係中意錢啊傻仔中意露都有人信

佢一早出名講政治
唔係河妖單嘢先突然出黎

呢個例子唔太啱喎，佢睇下條女咩料先啦
佢前夫都話無她無今日amazon

你可唔可以舉下例先 無啦啦一句根本男人都係
好似同小學生講野咁 我唔係 你先係

佢係何妖單野到搏出位做小丑啊 明未啊

點解呢班人成日都要用"我哋女人"搏嘴
佢哋直接拖曬所有女人落水再變成佢哋嘅支持者
然後再冠上一個"厭女"光環落你度打鳩你
完全係將所有理由轉做係"你唔抵得你仇女嘅"
佢一句haters gonna hate咪算鳩數囉打咁多字托柒咩
好心出一個有腦有邏輯嘅人出嚟先搏嘴啦好嘛

其實email講既都不無道理
可能十年八年後先知佢走得太前？

咪係囉
條仔有權話佢做雞 咁佢都有權追擊條仔搞到佢冇份工
都唔知連登仔討論黎做咩 根本係私怨

鐘意錢又鐘意露有咩問題
你唔鐘意錢咩

因為你真係get唔到
前者係客戶黎 我比錢買一樣性服務都有資格嫌佢賣得貴啦
甚至我未比錢我都有資格評價佢值唔值

不如你追下post先覆post

好簡單 睇唔過眼
不過最睇唔過眼唔係佢地點逼細胞
係佢睇點樣代表啲唔肯賣既女仔
玫瑰馬點網絡欺凌人

咁老闆都可以屌閪客既 其實任何人都有權屌任何人嘅

你確定 「鐘意露」同「身體自主」係唔同？

或者我將又要做雞又要攞貞節牌坊叫返做自相矛盾
男人睇女人覺得女人唔值呢件事入面男人到底邊度自相矛盾?

用返你個比喻就係 到底男人睇女人覺得個女人唔值
咁男人又如何做左賣淫既人 又想人地覺得佢好高尚阿

追完發現你好憎男人
當我唔岩
好佩服上面位巴打同你溝通

其實你知唔知點解email要出依張圖？
何君妖slut-shaming 留comment嘅女性
email一直都講女權 佢出黎講野
咁都叫抽水？

消費與否你憑咩覺得
係咪要同大家分享夢境先夠
連衛兵繼續割席得你地拎著鍵盤最黃

雞就雞，仲扮上等人

其實做雞有咩問題 真心覺得觀念要改改

做雞真係冇問題
不過一個妓女話自己爭取女權 對抗父權
我就覺得好有問題

係啊...
所以問題從來 唔係佢叫EMAIL/GMAIL/HOTMAIL ，佢係男定係女，佢夠黃定唔夠黃、佢讀過幾多書、露到咩程度，佢係咪支持性別平權等等等等

係佢對於反對既聲音 用女權、「女性」 去維護自己「個人」 (同時以女權黎為佢賣肉謀暴利既正當防衛 就好似佢自己渣住個槍向住自己 跟住用支棍去同人打咁)

另外 賣肉者既支持者 會用社會運動去 話賣肉者係同路人 所以唔准鬧...從來都話黃藍是政見 黑白是良知 依刻防衛就變左「黃藍係良知」 聲稱黃/有幫過黃絲就代表佢做乜都可以? 咁黃到底算係D乜?

電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞電子雞

比人感覺就係 呢班所謂爭取女權既人
只係為左更方便自己係道德高地上賣淫而已

其實狙擊電子雞個POST都好多你呢D人
但唔知點解 D人就繼續睇唔明/唔睇 係咁繼續拗....

做雞唔認自己做雞先係最大問題

有幾搏
本來社會風氣保守 自慰呢件事要收收埋埋
佢講啲正常既事情話俾人知自慰不可恥
佢講既事無錯架喎
挑戰保守風氣點解係小丑？
真心推薦你睇下篇文

河妖講既「你自慰啦」食正佢性別呢範咪回應囉
要搏出位既大把野可以搏

冇問題，明買明賣，但唔好企出黎話靠自己能力點點點，講到屈都係出賣身體換取金錢，最撚易既事，最撚廉價既事

同起真正用腦，努力，勞力去揾錢既人去比較更加係侮辱

賣相唔認自己係商品

賣性感相 99%男人買（當然有一個半個女仔客又實大鑼大鼓黎駁鳩人）

我好想知佢父母點睇

做雞都有道理可言？
佢憑咩串人地真正artist出黎工作搵錢？

我認為正面面對自己既工作
分享每個人都有選擇工作自由既權利 係唔可恥既
不過唔承認自己賣淫 又話要幫女性爭取權益
結果只係鞏固自己一方既得利益
企係道德高地上排除異己呢種做法真係令人不齒

咁如果做雞冇問題 即係妓女依個身分唔係比人低賤啦
咁爭取女權有咩問題 妓女唔可以有平等權益?

揸住支自慰棒同我講女權？
我揸住個飛機杯比老鼠芬睇係唔係維護緊男性
咁撚樣搏上位又可以講女權
天下間真係有利益先女權

同埋我係唔係要拎埋張被捕紙出黎先可以批評？
上個post就post左去搵星火嘅圖
慢慢消費我地啦

勇武灰哂啦，你地搞到咁咖偽黃

以上言論不代表本人立場，本人並不鼓吹任何非法行為
警察加油 中國加油

我認為正面面對自己既工作
分享每個人都有選擇工作自由既權利 係唔可恥既
不過唔承認自己賣淫 又話要幫女性爭取權益
結果只係鞏固自己一方既得利益
企係道德高地上排除異己呢種做法真係令人不齒
同時對唔肯賣既女仔唔公平

其實從來都無人話做雞有問題

條肥閪第一個物化自己啦

Email意思係
佢賣相背後只係單純鐘意露體
無咩宏大理念宣傳身體自主啊女權啊咁

用緊自己女性既身體去賺男人錢
之後再屌男人歧視佢

如果現代女性主義者咁開放
咁就唔洗趕絕賽車女郎啦
咁呢一刻你仲認為賣淫既女仔會為佢地所接受咩?

單純中意露體唔好賣相啦 派相咪仲好

單純鍾意露
應該係FREE出嚟俾大家欣賞?

你依段野咪已經唔係覺得冇問題 而係覺得用腦勞力先係值得尊敬 靠樣靠身材搵食就係低人一等
我就咁睇既 只要唔係傷害人 靠自己優勢搵到錢 我唔會覺得佢地係低人一等或者低賤

咪撚就係，啲課金毒撚會唔會開post話自己冇錯，我只係鍾意電子雞，鍾意睇佢哋淫張但掂又冇得掂，關你撚事啊吹咩，佢哋唔會咁講下話

但嗰陣人頭豬做嘅嘢性質同做雞冇分別，就話乜柒身體自主，咁好多嘢都可能咁講，我如果有女朋友去搵第二個俾人屌就話自己要身體自主，我想屌閪有咩問題，仲話返人轉頭？係咪可以咁？

割咩呀，而家人地割鳩你呀柒頭。我地係仇女毒撚呀。問題係，你作為一位公開表過態嘅人（仲叫有d名氣嘅人），點解唔po下捐錢俾星火，612個d相？唔需要你報夢呀，買幾層樓就分享，叫人做和理非野都唔做？（你有粉絲，你做緊嘅野多多少少都影響到觀眾。大J去用洋蔥幫大家體驗一下前線食彈嘅經驗；高手紹透過娛樂嘅方式去等大家笑吓班藍絲柒頭，輕鬆下）

電妓無資格講女權。女性權利我係絕對尊重，但係電妓係扭曲緊「女性權利」呢個理念

我從來都唔想用被捕黎攞光環同利益
而你地班仆街根本想無成本抗爭
為左贖罪卷同利益，ig打下卡，就係到講知唔知背後做咩？

真手足撚會同你現場打卡搞咁撚多無謂野，消費手足之外又比對家笑我地黃絲係天使係雞

為左上位，同個公主抱FA有咩撚野分別

不知所謂

派相又要有人話要洗眼架啦
收錢可以俾一班會appreciate佢既人睇
唔會有負評
正常吖
邊個鐘意聽負評
（我話單純鐘意 係對比佢無宏大理念）

唔係唔可以討論 篇文係講緊仇女思想
第一、 d服務值唔值呢個價係買家同賣家嘅協議。如果只係因為一個case「唔值」代表啲咩？代表你有權搵alternatives、有權同佢反映，但你無權generalize所有女性賣相就=呃男人錢就算佢個服務「唔值」係咪代表佢呃緊你錢？
第二、女性同男性用自己身體作property獲得rent都冇問題，而且同職場唔同，網絡去中心化、係相對自由嘅地方，唔會對女性／少數作嘅制肘。所以市場上淨係得女性先喺patreon賣相就對男性唔公平？唔係，男性都一樣可以咁做㗎，而唔會受「上司」約束，有冇市場係另一回事...

唔認都算，仲要包裝做雞係理所當然，拎住女權呢個照牌去做雞，人哋話佢就屌人歧視

電子雞

Simps

真心好奇
咁要做幾多prove俾你睇先夠
「真手足唔做咁多無謂野」
同時「ig打下卡講背後做咗乜」都唔係手足
咁請問要做啲乜嘢俾你睇你先會認為佢係手足？

唔係話要靜雞雞 但你又想人哋俾你知佢做咗乜？
好難喎 佢一方面唔可以po太多驚被算帳 你地又唔信佢係手足
如果你話捐錢 佢都有救滯小朋友啊
想知你有無去了解過email有做過乜（真心）

不過其他賣相既我就真係唔了解

自己賣相同時批評人物化女性
咁同開檔賣狗肉，轉個頭話人食狗肉有咩分別

我唔想知大家做過啲咩，我剩係見到班仆街做啲無謂野除左搏上位就冇其他用，打卡報哨真係第一次見

唔介意你做雞
唔好拎牌坊扮清高呀
你有收錢
叫人唔好物化你？
唔好玩啦

班買既仲on9

請善用起底功能

拎溝女同電子雞比
你係咪覺得求其拎兩樣野放埋一齊再鳩up 兩句就等於兩者有可比性？

仲有唔好成日偷換概念啦，好悶呀

出現了

議題：電子競技女選手聲稱賣相為身體自主，攻擊者以雞稱呼她們為物化女性。

反方：以身體自主理由將自己嘅身材以相片形式買賣為物化嘅行為，但卻指責別人物化，賺取父權紅利同時以女權理念攻擊他人為雙重標準

正方：有需就有求

ok你開心就得

你一定係仇女

呢邊廂，email班電子雞大戰「仇女」撚
另一邊廂，鏗鏘集條女被人起底評頭品足，道德撚大戰自由閪
講到尾，男人真係要知道自己幾時可以咸濕幾時唔可以

香港係母系社會
香港男人就係低賤 就係地底泥！

香港係用父權包裝嘅母系社會

香港男人永遠做下家位
我地港女就係比你地班臭男人值錢
鬼叫而家男多女少？上進d啦港仔 嘻嘻

岩呀
呢頭屌人電子雞
呢頭開套AV黎打飛機
死on9毒撚

冇班毒撚佢地會賺到錢？
就算佢地唔打呢個旗號
未都係有毒撚課金
無雞蟲點會有雞做呀

做雞做到聲大夾惡 屌鳩人個下好野
連登仔其實唔會歧視雞
不過email班電子雞係逆向歧視
企係道德高地屌鳩人個下難頂

講真你地港女係真係串得起
鬼叫香港地啲男人咁撚廢
溝唔到女未算囉
課金比佢連三點都冇得睇
我寧願你光明正大去叫雞
可惜毒撚連雞都唔敢叫

女神嬲嬲豬 班毒撚又要課

班毒撚唔係咁課
講真佢都唔會賺到買樓啦
呢種風氣絕對要打擊
將來生女都唔知點教 賣相好過讀書

。

「不勞而獲」錯係邊度
其實你所講嘅「不勞」 只係你認為嘅成本低到接近零
但機會成本永遠存在
佢面對嘅風險 可以係浪費咗時間
無累積到社會工作經驗
將來年紀大咗 可能競爭力比其他人差

辛勞唔一定會帶來財富
你都要辛勞咁做一樣有價值嘅事 先有財富
辛勞係一塊貧瘠嘅土地耕種 同隨意喺肥沃嘅土地耕種
唔會因為你辛勞所以回報高啲

都再強調一次
「每個人天生能力係有唔同」
有人體魄強啲 有人高啲 有人靚啲 有人智商高啲
你好堅持每個人都要「辛勞勤奮」去做以往傳統 好多做 供應者多嘅工作
唔接受他人 輕鬆去做有價值嘅事 少人做嘅事
咁對天生無難以「勤奮」「專心集中」嘅人又係公平？

咁都好過啲死基佬，郁啲又話你恐佢
明明就係自己唔夠人講，夾硬扣個tag落你到

一邊鐘意做雞一邊又屌男人叫雞

佢老豆老母會唔會要佢d家用

依家係咪收保護費 下下要人地捐依樣捐個樣？
email有助養小朋友 仲想點？
佢已經成日po文宣咁都叫無幫手宣傳？
佢日日郁撚藍線

根本你就唔認識 甚至連佢ig都無睇過
單單人地一句買到樓 就評人電妓

講講道理好無？唔好做一個無知嘅仇女毒撚好無？

識唔識咩叫諷刺？ 使唔使重讀小學？

最好全世界唔好表態
表態就係消費
無捐返幾百萬就係偽黃

連衛兵真係好嘔心

垃圾就唔好討論啦

AV女優有冇你班女權閪咁多嗲呀
人地做女優會唔會話唔可以討論邊個女優大波D
邊個套AV抵買啲
用下你個腦啦

女神同人上左床收埋錢你班毒撚都唔知喇

多嗲咪多嗲 不如你諗下有咩方法令佢無得賣相我就諗到啦

可唔可以唔好日撚日幫D電子雞宣傳，比你屌贏咗又點？一樣可以繼續賣相，供求問題姐，成件事一買一賣，公開透明無犯法，亦唔涉及欺騙成份，你愈屌佢賺愈多啦

冇話唔俾 你依靠一樣輕鬆既事去賺錢關我撚事
係班女權閪鍾意綁架埋D需要做困難d既事既女仔
當人地討論你地輕鬆d既時候又起曬鋼
話唔撚俾講 真係幾好笑

依家明明係屌佢地做得雞 又唔俾人討論 大把女做雞搵錢啦 係冇人會咁賤 搞到人連份工都冇

呀你估個AV女優平時行街比個架佬通街講波大好正渣佢波會唔會報驚呀啦？

我真係唔care賣唔賣相
我又冇課金
成日諗到咁極端
從來個問題唔係賣唔賣相
係點解唔可以討論貨品
同埋你地幾時幫娜娜爭取埋？

駁到未

相中條女，將軍澳垃圾中學畢業（Band 5)
出嚟撈，最後搵個中產埋單

你咪討論 人地咪追擊你 雖然連登仔wfc 不過又要為細包抱不平

依家邊撚個當街講想渣人個波呀
單論上一件二揀一事件都唔係當面講啦
同埋幾時講有話當面講想非禮人

班狗公 女權撚 成撚日講唔對題
同佢地講野好撚辛苦
我地幾時有屌過人賣相 做雞既女大把啦
你做生意未做生意 搞到唔俾人討論 仲要冇埋份工
俾錢唔俾人夾價

同褲妓一樣 自拍抗爭

從來冇抱不平 佢一早道歉我就覺得女權閪過份
但問題已經去左後一個階段
唔再局限係佢既行為
係成個以女權為由既暴利手段
真係講到個個男既都幫條on9咩

TokyoHotmail

廢物既女人未賣肉 唔係佢地仲識點搵錢
廢又唔撚認 講到自己好撚叻咁

我點形成我都冇買佢哋啲相

即係當面講就不了
網上就大大力渣落去插落去無問題

細包有問題唔代表果一部分女權閪就啱
拎女權咁大個議題結果仲討論緊一件咁細既事
宏觀既論點駁唔到就係到極端化

#115

肥

咁大家同唔同意
女人有權做雞 男人有權話佢做雞 佢有權唔鍾意追擊返男人先

你用男人兩個字包括哂所有男性
講都哂氣
仇男上腦

收保護費（哦原來捐612星火就係收保護費，明哂）。我話佢電妓唔係單係話佢，係所有從事呢個行業嘅人（Patreon賣自己淫相）。同埋你唔好專攻咩「人地買到樓就叫人電妓」。唔係因為咁你又打個標籤「毒撚」俾我反佢就係毒撚

Po下文宣就係幫手宣傳ig港豬真係易做唔怪得之有人出篇潮文串柒呢班友啦

咁你中唔中意睇女先

佢地話影相好撚辛苦 你未影過唔明

講波大好正有咩問題
當你想法變行動先係有問題喎
依家係有個前設
如果有得比你揀 你揀邊個
而唔係我要插邊個
一個係討論性質
一個係實際行動喎

或者我講既野係錯
咁用你個諗法
咁網上賣淫照係咪都係做雞？

Sor i am gay

咁你行開啦

不如答我幾時幫娜娜平反先？

大家唔係針對娜娜係大陸雞咩

講到好好因為唔係條條女都做得到
唔係條條女都願意用自己身體賺錢
所以件事先唔會cheap
對我嚟講，佢啲相同啲性感女星出寫真無乜分別
同樣都會有人屌有人鍾意

著低胸比人𥄫進化到做雞唔比屌

依家諗翻其實達哥一直都係低調，避免消費場運動
今日終於明白達哥苦心
大家真兄弟唔好再為D電子雞嘈交
一齊支持達哥開返台

依班女權閪既講法憑咩話佢係雞？

我到依家都唔明商品點解品可以討論喎
同埋女人追擊人
可以係發老脾唔鍾意人話佢係雞
但事實的確係

你發脾氣唔緊要
但唔好拎咁多女權既野去合理化自己既行為
綁架其他努力返工賺錢既女仔
仲講到自己一樣咁辛苦咁撚嘔心
到時大家屌你冇道理就話仇女
只會令人誤會女權同女人

我回應你嘅論點咋大佬
捐錢點解要人地po出黎？ 唔捐就鬧人偽黃
係咪玩勒索？

請問賣相有咩問題？佢中左偷呃拐騙邊樣？

你估大J好好？佢啲沙律錢點呀
男人做同一樣野就係高手
女人做就係電妓

「叫人做和理非野都唔做？」
做左po左文宣 你又有位話人入淨係識po文宣
屌你個龍門搬撚到上外太空喇屌

我真係唔想同你講野
講野無point 死要駁嘴

無圖好難討論

我係男人都撐你
成班垃圾唔抵得人地賺錢
而家係邊個令佢地有錢賺呀
係班廢柴毒撚呀
雞又唔撚敢叫

影相辛苦我信 但想用黎表達咩
佢地未又係影個一兩個鐘
仲間唔中先去影 郁d就講累 唔係廢物係咩

痴撚線 一時又話仇富一時又話仇女
其實冇人講過係到自high

係囉
堂堂正正叫隻雞 我唔反對
你地唔買相 佢咪無得賺
你無買到相 都唔關你事 人地無賺你錢
好過啲人一邊買相 一邊話人地呃錢

絲打辛苦啦 之前有個樓主講電子雞拎抗爭光環已經屌足幾個post我都廢事再提

我對連登已經好失望
太多yellow nazi 仇女on9 小朋友鳩毛都未生齊

作為女仔 覺得email好有內涵

On9, 男同女都唔應該出賣身體, 用努力定係勞力去賺錢都值得人尊敬, 根本唔關肥瘦鍾唔鍾意你本人嘅問題 成日話自己係女權L, 咪又係用嗰啲男權主義下嘅產物嚟賺錢, 又何謂性別平等

如果話女權主義係應該同政府爭取立法要用55比例請返男人同埋女人， 兼同等薪酬待遇， 解決同工不同酬問題

利伸：真係絲打

又要搵番電子雞抗爭9宗罪出黎

Email 正

要求政府立法合法購買男性工作者和女性工作者嘅服務 並設立以一定男女比例公眾青樓， 另外並為婚姻法定立通姦， 損害 配偶權等刑事法例，咁就真係性別平等啦

每次屌電子雞都有人講

仇女 仇富 身體自主

其實一直屌緊嘅唔係呢啲野

咁兒登係咁上下架啦絲打

連登啲人好恐怖花咗多時間仇女

真係
所以都睇少左連登
啲人好撚on9

身體自主並唔係叫你去做 妓女 以係每個人都可以有平等機會 釋放一樣比例嘅身體， 解放胸圍， 女性都可以合法選擇裸露上身, 班偽女權曲解曬身體自主嘅意思， 佢賣相係有得益係唔公平，

做雞又要拎貞節牌坊/講一套做一套/虛偽呀嘛
咁咪同你講男人都一樣

請問有咩唔公平呢？
佢賣相會損害你啲咩野利益？
定係單純你唔抵得人地搵到錢

做電子雞咪認

見佢一開始拎ronald黎比較就知唔洗睇

人地賣既唔係樣 而係自己鍛鍊出黎既氣質、幽默、談吐、心態 各方面加埋一齊

佢為左成為牛郎界既王者 去整容 去做gym操到勁fit 然後諗到唔同得到女性歡心既技巧 呢一切都係佢既"努力"

定係你班電子雞想講自己換套衫對塊鏡影下d soft porn r16既咸相好撚努力好撚辛苦

#115講咗 就算你無課金買電子雞相你都有follow IG女神都有睇女明星拍戲 咪一樣俾緊錢女人賺

辛苦晒你喇
同埋班文宣女
唔知你地有冇發覺佢啲d story都有個巧合
抗爭po都自己論點係會梅花間竹咁po呢
同埋有幾位唔知算唔算冷氣呢
Po文宣同做文宣係兩回事
月野兔兔幾時叫下佢地出嚟幫手
之前我就唔知 因為唔係幾覺

佢最多係電子豬⋯

deer/rose ma為左成為電妓者界既王者 去整容 去化妝買衫扮到勁靚 然後諗到唔同得到毒撚歡心既技巧 呢一切都係佢既"努力"

笑到我仆街你講出黎會唔會打冷震

到底批評一部份女權主義者關仇女咩事
個logic去左邊
係咪講親男或女既問題=仇男/女
個個老母都係女性啦
仇乜鳩野女

原來係女權撚
拎個光環賺錢
拎女權 身體自主去賺錢

不過有班毒撚養佢又抵佢賺

上面條友講緊大J出片=文宣
email出文宣=出下文宣咋？

請你唔好混洧視聽

而且賣相係你情我願
根本無問題

咁係你無睇email嘅文字啫
老實講 email寫嘅野幾inspiring

日日數住錢笑鳩啲傻撚

點解講左咁撚多次會有人講物化自己呢個point
自己係物化唔到自己
如果唔係你返工有糧出都係物化緊自己

連email都偷換概念

講緊屌柒班雞又要落海做又要拎貞操牌坊

正正經經出黎做比人問價咪算

有價錢有description
佢自己當左自己商品咋喎

就係咁既道理

賣相 身體覺望的事算是做雞嗎

捐個錢都勒索佢話佢黃，我expect佢會做和理非野bo。加上佢用自己黃嘅名聲去賣相（patreon d錢多多少少都係同路人俾嘅錢掛）。咁佢用實際行動去證明一下自己黃都叫勒索？定係你對「黃」嘅期望太低（好多鋪頭黃都係會罷工，罷工就不但是佢地表態，更重要係佢地願意犧牲收入去表達個人立場）。而好多呢堆鋪頭從來唔話自己黃，佢地只係做左好似係黃嘅野。而email自己話自己黃bo，咁既然你都講埋話黃，咁至少捐下錢都好呀（仲話係咪要俾大家睇，ming仔捐咁多錢都俾你地屌到仆街。電妓用呢個招牌吸客，但係連小小野都唔捐返俾同路人）。

大J起碼有講過肯捐錢。你覺得電妓出賣身體，直接從同路人身上得益可以同佢本身係社會上同地位財富嘅人可以比？（大J甚至唔出聲都得Tim)

一定要係偷呃拐騙先可以屌？你道德觀念有無咁崩壞呀。而家係佢一邊用女權幫自己開脫（貞節牌坊），一邊出賣自己身體呀。佢呢種行為唔係雙重標準？污名化左其他女性平權者嘅訴求？

佢唔好拎貞節牌坊+做返個黃絲應做嘅野，我咪唔理佢同班狗公囉

有冇人可以話我知
屌電子雞關仇女咩事

女人全部唔好抗爭做文宣啦
班撚屌成日屌kol 明星唔表態
表完態啦 做文宣 捐錢 開埋補習房酒店房比手足又話人拎光環
人地早過連登仔幾年嗌光復香港時代革命都比佢地鬥拎光環痴金糠 冇反省過自己先係忽然政治撚
由得呢班高尚連登仔慢慢做抗爭高材生去鬥死人啦

真係估唔到呢個po推咁撚耐同email都有死忠

自主

其實無人唔俾佢地課金我ok㗎

唔理，你仇女你仇富你父權

一講又拉去女人到
班電子雞自願係父權既基礎下
爭取佢地所謂既女權主義
真係知其不可為而為之
係咪兩樣野max埋會變平權呀

我再重申 你班女權閪冇資格代全部女性發言
你地唔撚配

乜嘢先叫黃絲應做既野
用黃既名聲去賣相？人地黃個時 都未玩patreon 可能你連街都冇上過
根本你討厭佢既人 人地做咩你都當睇唔到

鬼唔望條仆街老左無人要，攬住d錢過世

係冇身體接觸，但一樣係出賣肉體換錢，有咩分別

人地唔做你expect嘅野你就話人偽黃
咩叫黃絲應做嘅野？
你現實中做左咩？ 係咪連登匿名就可以企道德高地批判哂所有人

我講撚左幾多次話佢有養小朋友
你係咪盲撚左？
打咁撚多字同你講野實係好哂氣
因為你根本只係為左駁嘴
而唔係去理解

真
成班唔抵得人搵到錢

話說港共入面都好多前民主黨成員
曾鈺成都屌過64
689都登過報譴責嘅

咁當然 又話唔可以拉埋黎講

拍拖你要尊重伴侶 係呢個前提下的確係唔可以用身體自主做理由就去不忠
但人地依家無男朋友 或者有但接受佢賣相/你地講既「做雞」 咁點解唔得 又關你咩事？

保良局啲總理都有養小朋友
我都有助養嘅

咁其實冇人唔俾佢做電子雞，我都ok嫁

不過討厭人做雞又要扮上菜咁解，佢如果坦白承認我會好尊重佢，敬重佢敢做敢認

咁人地依家做左咩野背叛黃絲？
講左好多次
人地有養小朋友 係咪偽黃？

居然無人討論根本靚女就好輕鬆搵錢㗎啦 唔理係咪電子雞
全世界都中意靚女 你話佢地做雞又要拎貞節牌坊又點佢地話係呀吹咩你又阻止唔到佢地繼續搵錢
你地不如諗下點樣改變社會風氣令男人唔好追求靚女好過

孔乙己呀

隻電子臭雞成日講女權，反而更影衰女人，佢自己出賣身體攞男人著數，已經係踩低左自己女性身分啦，真正值得人尊重既女性係公平競爭條件下，同男人平起平坐或更優勝。做雞比人屌又唔得，你而家係鼓吹不勞而獲既風氣，仲要咁肥，真係好難頂

我都無成本抗爭算，成班fd比人拉唔知為咩
可能真係為左比你地收割光環
唔知個日你地有冇share我地然後講好嬲呢

再重申

本人不支持及不鼓吹犯法行為，我係藍絲我係五毛，愛國愛黨

其實無人唔俾毒撚課金我ok㗎

不過唔好一邊討厭女人扮上菜一邊以其他方式課金俾女人你地如果坦白承認我係中意睇女人唔介意女人搵男人錢 我會敬重你敢做敢認

又想出黎玩野

你又想拉去邊啊同埋好多靚女都腳踏實地嘅，唔需要出賣肉體

其實男人賣身同女人賣身個分別好大
男人唔會懷孕 女人會
雖然係on9到拖吓手錫吓嘴就延伸到上床

時代唔同啦 依家見都唔洗見

乜原來鍾意靚女係社會風氣
我仲以為關生理事
唔係應該女性自己去思考應唔應該去努力變靚
男性都唔應該強迫對方咩
你到底講緊乜

都係呢一句
男人係原罪
要反省吓點解佢哋存在就會壓逼到女性

你活係父權既定印象下咪覺得人地做雞 做電子電有問題同可恥囉 父權都害左男人覺得男人一定要剛強做支柱
班人爭取女權就係因為活係父權基礎
唔係父權基礎咁爭黎做乜？

嗱 我唔係女權 不過我覺得人地做雞關自己撚事
又管又屌黎做乜 又唔係同你有親
你唔鍾意唔好課唔好溝到電子雞咪得囉
人地賺少左錢都唔代表啲錢會比左你

屌你 唔係真個啲小朋友
你有無咁撚蠢呀
唔明就算

睇得出女權閪又一次要為豬隊友執屎
留名等睇你哋要割蓆

屌你唔好混埋其他人既論點當係我講
我咪話做唔做冇問題
點解討論有問題
父權基礎係講緊色情行業同追求靚

只知佢係陳云fans

啲人有錢亂洗咪由佢 世界不嬲都係女人大哂
不過比千幾蚊連lin餅都睇唔到好撚戇鳩姐
同埋條女肯露男人就梗係睇 但係啲女踩住上要收費睇埋啲垃圾相就有問題囉

而家係youtube 打緊bio 啦

你又先入為主假設我就算你無課金買電子雞相你都有follow IG女神
5f0abf9f20413954870974
都有睇女明星拍戲
你又偷換概念啦
女明星拍戲不一定等於電子雞
睇多次sigma條片講緊係屌咩人先好冇？

如果間接令女性得到金錢收益都要同月供咸相嘅毒撚畫上等號，咁就冇黃店都唔係黃啦，因為佢地要交租俾地産商，所有地産商都親共，幫襯黃店即係奶共

覆你啲答案好似幫小學雞改功課咁

我無話佢偽黃你又標籤我
我話如果一間鋪頭佢就咁做左d黃嘅野，之後無講話自己黃；同email自己主動話自己好黃。人地expect 佢做嘅野係咪唔同先。例如中立轉黃，大家會鼓勵你（幫襯吓你），之後等你做多d囉。你而家話自己好黃，而你又係直接從同路人身上拎到錢，係咪好應該幫返少少。捐錢俾田星火612點解唔可以同時與助養抗爭手足一齊進行？（老實講助養邊個知）好多真係黃到金嘅店都會罷工+捐錢。

我無企道德高地話佢。如果我可以係道德高地話佢，姐係你都覺得佢係無道德啦護email不是咁護嫁

就當係生理咁都可以改變㗎 唔係一句我天生中意屌閪就有人俾你屌㗎
我係講緊全世界都追求靚女 所以靚女大把market 唔做電子雞都有大把人想睇佢地黎搵錢
不如所有人尤其是男人諗下點解自己一定要中意睇靚女先 點解唔大家一齊中意肥婆咁電子雞無人睇咪搵唔到食咪解決咗問題

開始明白點解越嚟越多女權都反對任何形式嘅sex work

你又點知買相嘅係同路人
而唔係單純嘅鹹濕仔？

已經講左 佢有養小朋友=助養手足
半年有多 點解仲有人唔知咩叫養小朋友

佢地好撚中意用道德高地，我地有好多張被捕紙，借比你拎下光環？

我用身體自主去搵屌第二個閪又關你咩事？你歧視我身體自主去屌閪啊，哦接受男朋友接受佢身體自主賣相就得，咁即係如果有女接受我去屌第二個就得？

不忠點定義，有人會覺得條女咁露肉賣相係不忠，點解我去屌閪就係不忠，佢賣相就唔係？你歧視男人呀

btw:我都係用返條女嘅邏輯講嘢渣

傻咗？我有女朋友會課金俾條豬閪

男人點娛樂自己都要俾連登仔指指點點
冇男權撚出句聲？

討你老母咩 你下下都幫手轉移視線 打手又唔撚認
On9女權撚幾時冚家武漢死？

我知小朋友呀
但係你點能夠確定佢無同路人幫襯？用「黃」做包裝，你又知唔會有同路人去幫襯佢？我從佢買到層樓推斷出佢應該有一班粉絲，咁佢班粉絲可能有一班人會因為佢係黃而變成忠實粉絲，帶俾佢一個長期而穩定嘅收入。咁所以我咪話佢基於道義責任上，佢係咪要捐返錢去最幫到手足手嘅地方（星火/612）？而唔係話私底下助養特定嘅人（手足應該係無分親疏？）。咁講有咩問題？我無佢係偽黃，我只係話佢應該合符一個社會對願意主動認「黃」嘅人所展現出嘅有勇氣+承擔社會責任嘅期望，可以做更多野。 護email真係唔係咁護嫁，我咪講左佢做左大家對佢最低期望+唔好拎住女權個貞節牌坊，我咪唔狙擊佢囉（我慳返啖氣休息下唔好？）

自

電子雞同𡃁模一樣，係有供有求。妓女係最古老職業之一。我覺得你情我願成年人性交易無道德問題，唔覺得佢哋敗壞社會風氣。

但一個社會有幾多女人下海反影嘅係成個社會經濟發展同結構嘅問題。

有部分妓女其實都幾慘，做日日夜夜俾人撳住嚟插，直頭厭惡性職業，高收入都係補償翻。不過唔係被人逼或者極度缺錢嘅妓女就唔使可憐佢哋，做雞自己揀仆街自己喊啦。

至於有雞先就雞蟲先，我肯肯定係有雞蟲先。你唔洗錢落妓女先上，點會有女人會為錢下海？？？ 有人逼你嫖？性服務唔係必需品，無唔會死人。

至於email, 我成篇見唔到佢叫人唔好物化佢，佢只係唔忿氣有班連登仔淨係鬧女人做雞，唔鬧男人。

另外，你評價一樣商品，應該評論質素。你最多咪話email太肥唔值呢個價。但呢仇女人士就上綱上線，企喺道德高地話人敗壞社會風氣。

妓女社會地位高低唔係佢哋可以決定，係其他人。係啲溝唔到女嘅毒撚捧佢哋上神枱，要鬧就鬧毒撚on9。

老老實實，物化咪物化囉。邊種職業唔係物化自己出賣時間、身體、腦力、勞動力？班電子雞從業員自我物化就唔好話人物化你啦。

又要講 「 賣」 相 又要Skip人 話佢物化自己

是但喇 戴左光環 實有班死忠同你拗

屌

唔好批鬥自己人啦
由佢自己做呢種野啦
係要丟人出黎公審

你又知人哋為利益先係黃？

就算為利益，我寧願黃妓有有錢，藍妓窮到要做阿伯生意。
黃色經濟圈門檻應該低。

同意 男人中意睇女有咩問題 不過唔好鬧女人賺男人錢

唔覺

ching你屌打到佢咁
佢冇臉再覆啦

咩都自己人 打卡都自己人就黎黑警都自己人

一邊討厭女人扮上菜一邊以其他方式課金俾女人
即係你定義女人以其他方式去賺錢 同女人做雞去賺錢係同一樣野?

中意睇女人唔介意女人搵男人錢 中意睇女人同唔介意女人搵男人錢有咩關係
同埋其實真係唔介意女人搵男人錢 係介意佢地當自己係物品搵男人錢之後 又介意人地講就冒用女權個朵去政治正確打壓講佢地既人者

老實反送中之前都有同絲打你傾過 一直以為你係自強TYPE既女權人士 睇黎我理解錯你

我入黎都係好奇呢樣
但好似大家都知咁

講緊佢係創業成員
你同你朋友創業開公司，拆夥要唔要分一半

就係自強先叫你班男人唔好俾肉體錢女人賺

一邊睇IG女神J Av女優一邊鬧女人賺男人錢你咪同班電子雞一邊話女性自主一邊又用肉體賺錢一樣講一套做一套

利申 支持男人同女人劃清界線 大家都唔好睇大家一蚊都唔好俾對方賺 男人終生唔俾錢屌閪 女人終生唔閪搵錢

點解大家咁care email講咩。。。其實鍾意點講咪點講囉 又影響唔到你

葡萄？

同意
利申 我係絲 女權撚

「身體自主」唔係咁樣的....

打你老母咩 成個po我先留得個三個言都打手
連登咁撚多中大email嘅po 我淨係呢個po同另一個po留過言 加加埋埋十個都冇
你話我打手 你咪搵我吹奏過佢嘅留言出黎囉 搵唔搵撚到啊
抵你俾女block同呻溝唔到女on9仔

Minecraft?

唔關我事呀 你咪去做你又唔係我條仔
無歧視你 你高興咪做

唔關我事呢句真係好用
唔洗拗了

看不到屎隊長

越嚟越多臭雞拎貞節牌坊
做雞咪做雞囉又唔大方啲認

打卡至小都淺黃港豬呀

你係唔係要逼走晒同路人先安樂
永遠唔啱心水就拎黑警都係自己人

唔好咁幼稚啦
藍絲都唔會拎自己人出黎笑啦

做雞同賣下性感相其實差好遠下話
同埋就算真係做雞，要求人地有返啲基本尊重有咩問題

睇下邊個開post先你唔post相信我地冇人知個post

他媽哥池啊

無啦啦又被同路
慢慢打卡抗爭啦柒頭
出黎抗爭個班手足先係condom

又要做雞又要攞貞節牌坊
屌你班電子雞就覺得係屌緊所有女性 拖埋其他人落水
大佬啊做雞不可恥 最可恥既係用身體自主黎包裝所有野
仲要唔俾人屌 惡過共產黨

潔身自愛係自己責任嚟
男女亂交都會傷害到自己身體 男player會比人屌 妓女就會比人歧視
但係你同Emily assume“大部分”男人都係妒忌女人嘅賺錢能力 所以要平權

無啦啦又黑警又condom
慢慢分化篤灰啦柒頭

人地抗爭就壯大自己
多得你呢類撚樣小小事都推人出黎
以為自己好撚型

借問你篤佢出黎對呢場運動有咩幫助

佢會打卡至小係因為佢認為自己既方向係啱
唔怕比人知
佢有食人血饅頭、篤灰、任何對場運動錯既事？
雖然我們盡量唔好有把柄比班狗知
但係唔係用你呢種方法

好過你下下批鬥同路人
完全冇論證就一味黑警係自己人+手足係condom
收皮啦分化撚

雖然我都唔覺得佢係前線手足
因為真嘅 一定唔會打卡
但係你又憑咩擺佢上嚟？宜家用icon表態就要批鬥？
講明先 就算佢係中立 扮黃 我都唔會批鬥佢

睇日子thx

你係邊位
no one cares

都唔覺

我都唔覺你唔覺

都係唔覺

咁真係唔關我事喎 我唔關心佢係咪要做雞屌閪
點解你覺得人地做雞關你事
呢啲野根本唔洗拗 拗應唔應該人地做雞有咩意思？個身體係佢 後果又係佢負 拗完佢又會唔做雞？

依個唔係原因... on9?
全香港嘅生意佬都唔公平

樣貌唔係一種才能／技能，唔可以用練習去追到，去perfect 到。

你話體魄，就算有體魄你都要持之以恆練習先可以做頂尖運動員。
你話高度，就算你矮你都可以鍛煉自己技巧（例如打籃球）嚟打低人。
你話智商，其實一般人已經好足夠，點解咁講？有冇聽過一種講法，任何技巧嘅嘢你至少練習 10000 小時，你係嗰個領域已經係top 個班人。至於一個醜樣嘅人練習 10000 小時佢都唔會變靚。

就好似 catgirl 咁，天生一定唔係一般人認知嘅靚，但憑著自己努力做到一個成功嘅 youtuber，我非常欣賞。

你話「不勞而獲」錯係邊度？付出唔一定有回報，但要有回報必定要有相應嘅付出，係咁簡單，價值觀問題。我認為社會唔應該鼓勵呢種價值觀，所以更加唔應該話「就算真係咁都係社會需要」。

無比人叫Gmail 已經好好

唔中意個肥妹就=溝唔到女 傻閪嚟
我食女多撚過你買佢啲肥肉相啦

佢出賣左自己身體就唔係攞男人着數啦，雙方嘅買賣冇一邊有着數。

梗係值得啦，你有經歷過婚姻你就會知道兩公婆結婚之後一齊去打拼一場生意大家嘅付出都係一樣咁多。

要關事先討論得？係樓主開post見到咪入嚟屌幾句囉，樓主唔開post我又真係唔會留意到佢，你講得岩呀隻人頭豬做乜真係唔關我事，係唔like佢想屌鳩佢就係咁簡單，拗唔拗呢啲係純粹回應番咁解，呢啲就叫討論，論討區唔俾討論？
即好似你咁你話咩都唔關事但又留咗幾次言咁，唔通我又話你前言不對後語咩，冇嘢嫁呢啲大家吹下水無問題嫁

屌你個問題係分身家啊
問我點解離婚？偷食囉
重點係分一半值唔值啊

到底邊個仆街話樣唔差就大把女溝

真係好鐘意你 但我地好似越行越遠

係啦係啦 食好多女啊你
唔啱你意見就話人打手 買佢相 邊夠你傻閪一句都冇吹捧過佢

樓主視而不見

自己係物化唔到自己

以上重覆一萬次

已關閉留言功能

200LIKE 900DISLIKE

幾多年前

中意條肥妹都證明咗你智商有問題 不如你都係返去繼續課金買條臭閪啲相把啦 呢度無人歡迎佢同佢啲fans

睇到中間 見到佢話認為男性賺錢係本事 女性賺錢係優勢靠上床已經覺得噁心 乜撚嘢叫做女性賺錢係優勢 靠上床？ 屌你老母啦 妳咁講 置其他認真工作 靠自己嘅努力黎賺錢嘅女性於何地？

仲要係到用妓女黎幫自己打掩護
得罪講句 妳憑咩
就憑妳分分鐘只係拎部電話幫自己影一堆意淫相
又或者叫另外一隻電子雞互相幫對方影/合作嘅呢個行為
黎同妳口中要面對各種風險 然後先天後天都要保養同練習嘅妓女黎比較

真係要講返句 妳無撚嘢啊 妓女都好過妳啦 起碼人地要面對各種風險啊 妳呢 需要嘅只係一部電話 一個腳架 可能有時去旅行順便又影下 其實個成本同無係無分別 咩叫不勞而獲 妳呢d就不勞而獲喇

當然妳可以話自己係憑自己本事黎賺錢 其他人憑咩指責妳 其實個道理同d差人錢唔還然後話d錢係自己憑本事借返黎 點解要還有得揮

388 USD 都有人買
條女肥到豬咁撚樣
拎3K 去叫雞好過啦

emilia

用Youtube黎學gender theory

email果d電子雞
成日話身體自主
轉頭叫人比錢課金睇佢既淫照
人地屌鳩佢就話人,物化女性
做雞咪認囉
我從來都好尊重妓女
只不過係最撚憎人做雞仲要攞貞節牌坊
死臭電子雞 食屎啦

笑撚左
Youtube 當權威
就算學者行出黎講都未必個個服佢
可能有唔同意思學派去定義
但你用youtube黎佐證未免太兒戲

我幾時有話我鍾意佢 你cap黎睇下 cap到我跟你姓
我只係話我唔覺得佢借政治上位就等於佢fans 所以你咪食唔到女要開叫春po囉傻閪

原來係usd
仲諗住豪比佢睇下咩咁相賣3百幾

人地一齊創業，分一半有咩問題？on9

咁你地俾咗錢買相未？冇俾錢客乜撚戶？連閪客都唔係，只係閪人。

咁點解男人咁多年用身體賺錢勞動工作你又唔出嚟反對？
賣勞力同賣肉有咩分別？運輸地盤除淨條底褲開工高尚D

咁做freelance 係咪free？
話明自主，自主就係自己決定賣定唔賣、賣幾錢、點樣賣、賣俾咩人，你唔識中文不如查下字典

娜娜個問題咪就係霸撚住公眾地方開大音響嘈撚住哂囉，關佢係咪做雞乜事呀？唔通當年屌菜街唱歌睇掌影相阻街，佢地又個個做雞呀？on9

其實女權嗰班係真係邏輯上解得通啲
反方嗰邊真係好多都未理清對方論點
自己嘅argument亦好多都經唔起推拷
But this is nature of 大眾

點先計「腳踏實地工作」？做低水平低知識長工時機械式工作高尚過做性工作滿足人類情慾需求
你返工唔使帶個肉體去？你同性工作咪一樣賣肉體，爭在可能唔使除衫咋嘛，著多件衫高尚啲？
咁寫字樓又係咪高尚過做救生員

隻電子雞有冇報稅

不如咁講，請問連登每日有幾多個post拎D男名人身材樣貌出嚟評頭品足再起班ptbf底出嚟騷擾人？
冇人鬧佢地就梗係唔使出嚟同你地嘈啦

講得好好
如果每個女仔都咁諗就好
條條女都應該有個價

你都真係on撚9
提倡自由戀愛又係咪會「老豆如有性慾，可以同自己個18歲囡上床」「姐夫要性幻想自己個姨仔？很好，見親佢想搞佢？去搞啦」？咁依家係咪你老母幫你指腹為婚費事你搞你親戚呀？自己作埋D on9例子屈鳩人，讚嗰十個更加腦生草。同藍絲將裝修滑坡滑到去後生咩唔妥就會打爛間鋪、打人甚至殺人有乜分別？

Emma Watson幾撚時屌人衣著性感？係佢著性感衫俾人話，佢強調女權有衣著自由。
仇女毒撚又作野老屈

點解做雞一定係男人叫？女人唔叫得
男性工作者都有好多男人叫啦

唔係啊，連登咪一日到黑係女就笑人地係雞係公廁囉，明明人地都冇做雞
最新力作咪港台學生妹，包到實一實都俾人連登仔屈到係師生戀臭雞

咁返緊工係咪冇資格屌公司待遇差？

陳巧文當年一樣俾人屌性感博出位、食洋腸臭雞，你就真係行遠d啦

前題都錯撚曬
唔關男定女事
影d裸露相放上網賣賺easy money本身就係唔道德
男人影自己碌大屌放上網賣一樣會俾人話

做雞同體力勞動相提並論

咩叫努力？
公司話努力就係無償ot，咁人地唔ot都賺一樣錢甚至多過，又係咪損害左寧願ot嘅員工？
你話佢地賣相會損害唔靚嘅女仔，問題係依家一班連登毒撚就係屌佢地「樣衰」都出嚟賣相，佢地「樣衰」都賣到咁多相證明美有好種，點解唔係反而鼓勵緊唔靚嘅女仔唔使受社會某啲人狹窄審美觀局限？而一直損害緊唔靚女仔嘅人，乜唔係一班淨係識彈人樣衰、捧靚女明星嘅毒撚同社會笑娼不笑偶像派嘅風氣？乜讀書唔成得個靚樣就出嚟做明星又好有利唔靚女人嘅利益咩？唔走去鬧偶像派路線同社會狹窄審美觀，反而鬧人做性工作正當職業咁搞笑？

咁你求職信寫預期薪金，你係咪一樣商品化自己？ 你係商品，咁仲爭取咩自由

做雞就唔好怕比人唱

覺得自己身體係優勢用黎賺錢冇問題

不過係你自己物化自己

唔好話人咩物化女性，依加係你自己物化自己OK？

依加係咪連評論一件產品都唔得？

咁你去嗰個Post鬧 學生妹單嘢
亦都有連登仔都有平反
連登咁易access 冇理由以偏概全

同埋唔該對題少少
連登唔係只有男性 女性都有㗎
你咁會令我“誤會”你歧視男性

無論男女賣J圖賺easy money 都會比人屌㗎啦
J圖個J字stand for啲咩 大家都明

明明每個人都有唔同身份
冇理由女人全部都係雞 男人全部都係雞蟲

點解你咁撚搞笑唔係屌個老闆反而屌個中三女仔？
即係港共政府請人只請冇案底冇遊行示威記錄，你暴動俾人拉過見唔成工、但另一個和理非冇事所以就係個和理非仆街？
唔好講上唔上床，最簡單職場往往就係刷鞋仔或者醒目仔攝石人易上位，佢地咁做同你口中上床升職又有咩分別？咁你會唔會屌班刷鞋仔出賣自己？反而唔屌點解公司咁樣用人唯親、不問實力？

人地講身體自主係講緊性方面有自主權。佢地用性換其他野，就正如你地會用自己創意、勞力、時間換其他野。你地唔妥佢地唔跟你地用同一方法換其他野，但關身體自主咩事呢？你話要財政自主、利是錢唔要俾老母呃走控制收埋，咁唔通你拎錢去買玩具就係唔財政自主？你拎利是錢買玩具就係壓迫緊返工賺錢嘅父母？

喺ig用本人身份公開貼文宣叫零成本，
最好你一日到黑係lihkg 開十幾個post尋同溫層圍爐好撚高成本

戇鳩

咁投資炒賣應該第一樣應該日夜被連登批鬥
㩒個掣就錢滾錢，簡單收入又高過正常人。
人地性工作最少都帶到情慾快樂俾人，炒樓搞到香港人住劏房生不如死有乜貢獻？
咁連登仔仲唔日日起底式鬧呢班冇生存價值嘅投資炒賣家？

一直都支持娜娜死返去私竇跳茶舞
明明佢地個問題係擾民，但連登仔最鍾意spin去性方面。假如娜娜係男人，一樣霸鳩住公園開行音響跳舞，你就唔會屌？ 咁關性咩事？關佢係咪雞咩事？唔關事又拎嚟向到比較做乜撚？腦生草？

你返工都係物化自己，公開平台拎你個人資料批鬥你工作表現得唔得？得你就即刻自貼啦唔好咁多廢話。冇俾錢買相走去彈人「工作表現」，以為自己係老細？

仇女父權撚智商低到駁都懶得駁

「到到都有人做雞，邊個會無啦啦走去笑做雞啲人」
佢話邊個會笑，我咪答佢連登大把人連唔係雞都笑人雞囉
你冇啦啦屈我講男人係雞蟲做乜？我邊句有講男人果性？我講「連登」，有話女人冇份笑？
閱讀理解零分

唔單止噪音問題囉好冇
亦有街坊話佢哋影響市容
唔想比細路仔見到呢啲嘢

你亦spin夠未？
我諗正常人都唔會認為女人做雞有問題 而男人做鴨冇問題
問題係賣身賺easy money
而唔係 男性可以做 女性唔可以做

係嘅，打份牛工一日到晚OT做到隻狗咁社畜先係高尚正當職業 一樣賣身，唔抵得人地搵得快過你所以人地就賤啲
做性工作滿足人類情慾需求就低賤過做社會中隨時可以replace嘅零件

你閱讀真係好表面
1. 人哋係反問你 邊個會去無啦啦笑人做雞 而人哋係回應緊呢個主題 亦係講緊男人唔係針對女人，所以有理由相信 “邊個”係指“男人” 重申 呢個係反問句
2. 基於上述分析 我認為你指"連登=男人”

咁提老豆死左同討論商品有咩關係呀
你睇撚清楚先啦
我本身講唔關事
如果用佢既論述係關事既話
咪提娜娜既例子囉
唔撚睇清楚話人腦生草

同埋娜娜問題根本唔單止擾民一樣野
咩叫淨係識spin去性
依家賣相關唔關性事呀
係要屌就睇撚曬先

每個人都有個價，唔係邊有咁多人做狗？
如果連登仔賣屎忽又或者簽個名支持23條賺到十萬，會冇人仆去做？
問題係你俾唔俾得起咁多錢去請到你想要嘅人做你想要嘅野咋嘛，講到自己咁高尚，唔通連登仔打工為興趣唔為錢？

咁睇你仲未知D人屌緊乜
從來冇話賣相有問題
賣相唔撚比人討論先係問題呀
發覺你真係唔撚睇清楚
將一部分論述當全部
咪係某部分女權閪做既野囉

之前咪有post笑尻啲男人係ig做ptbf跟手咪成班連登仔笑尻佢樣柒，冇人講係因為一嚟少男人做，二嚟班男人冇女人做得咁出名自然少人討論

啱啊，你問吓班雞大部份客係男定係女
一定有好多女買patreon咸相啦

一直都係屌緊課金班人做壞規矩
但email真係好唔靚
同班電子雞吊高嚟賣仲講到自己好撚正義咁真係幾好笑

咁咪同話油尖旺走地雞影響市容一樣囉
明明性工作係私人野，但社會上有班人in this case係廢老，唔識上網約性服務，結果搞到通街走地雞。問題源頭係呢班需要走地雞嘅廢老，咁你鬧班雞有咩用？呢班雞唔嚟，就冇雞做廢老生意？
而性工作就影響市容就更加on9，外國點解要有紅燈區呀？就係因為性工作係必需品，你話影響市容係咪就會令到人冇性需求？唔係呀嘛，你話影響市容咁咪俾個方法平衡色情區同民居囉！屌人做雞就解決到問題？
而且點解賣身就係easy money、easy money 又點解有問題？做雞唔使技術唔使郁唔使招呼客人？
招呼客人就有錢，咁做會所係咪都easy money?
投資買股票㩒幾個掣又係咪easy money ？幾時去批鬥埋人地不道德？

你條傻閪淨係識屈打手仇女係上次啲post俾人駁到收皮仲要自認中文拎u就收收皮先啦

係無分貴賤㗎
對我嚟講 做雞都可以享受 其實同返工冇咩分別
識得享受就唔算係出賣自己
不過比人話做雞 就覺得人哋係侮辱你
咁會唔會太敏感 亦係歧視雞呢一個職業？
只要唔殺人放火就得 怕咩坦白承認自己係雞？
電子雞係新職業嚟 我諗應該係指賣J圖賺錢嘅人啩

你有冇返工？你同事拎你上公開平台擺哂個人資料實際上人身攻擊網絡欺凌又得唔得？
得嘅話你快啲自貼啦，唔敢仲好冇意思屌人唔撚俾討論？討論下你又得唔撚得

性職業應該要保守啲 因為怕會影響到小朋友
冇人想見到小朋友為咗賺easy money就做呢啲

之後 我話傳統社會唔接受呢一種easy money,
你要怪就怪傳統社會價值觀
而唔係只係男人
我一直都係回應緊個主題

你基於自己父權角度下對性別定型，男人先屌人做雞、女人唔叫就唔好衝出嚟柒去曲解人地講野啦
「邊個」就係代表男人，哪裡來的自信？
你自己歧視男人然後仲好意思屈人地歧視男人，依家文字獄呀？ 我寫個on9，你會唔會又屈我鬧全世界男人on9呀？不過唔好意思，我淨係話緊你一個on9

睇嚟電子雞圈繼sigma神三英戰女權之後又有一場腥風血雨

佢係咪公眾人物?
公眾人物言行舉止自然會俾人放大
可況賣相唔俾人討論相片質素係點解?

Email 真係多女買相㗎喎 明明你地都識屌佢「樣衰」，又點會一定多男人買相呢？

你賣相係自願架喎
同埋我作為消費者
買野格價討論
同網絡欺凌果D有咩關係
當我將自己既個人資料商品化
咁你咪可以討論我囉

以你個例子黎講
我返工係出售緊勞力
老闆自然可以討論邊個做得好邊個做得差
唔通你做得差人地話鳩你
你跳出黎講點做野係我既事
關你地撚事呀
點解返工就要俾老闆講我做得差
咁你打工都幾撚舒服喎ching

想講用同事既例子
同埋電子雞既同事係電子雞
互咬關個客咩事 你都痴撚線
建議你唔好咁嬲咁覆
冇邏輯咁鳩up真心好肉酸

喂 人哋講「邊個會無啦啦笑人做雞」之前 講一句「明重點未？」
討論重點係咩？咪就係個主題囉

「邊個會無啦啦笑人做雞」好明顯就係反問句
我靠嘅係閱讀理解呀

我咪叫你問"大部份"客戶係男定係女囉
仲有電子雞唔只講email,大把靚過佢點計先?
唔好以偏概全模糊男人係主流客戶

樓上兩個嗌得咁激烈

咁賣相同性工作有好大分別喎
性工作係令人肉體上有快感，賣相最多係diy
唔通有人賣人奶番梘（好似唔知乜撚有藥用功效），有人拎嚟打飛機又係性工作？
咁有人屌死汽喉，賣車又係咪做雞？
就算佢地個商品有性意味，咁唔通畫H漫又係做雞？如果雞嘅定義咁撚闊，差唔多乜野都有機會引起人地性幻想，咁萬物皆雞？

作者拎自己做主角畫h漫?

豬形人

總之賣相班人就係最撚低賤既群體
賤撚過美容雞 保險雞 緊飛雞 一樓一
咪撚使旨意想洗地
賣過相果班雞
做你地未來老公肯撚定前世殺左人全家
自己條女裸體俾咁多麻甩佬睇過
繼續瞞你 以為間唔時唔會有人公開返啲相
好似希哥咁
總之做撚左電子雞就一世都係雞

賣得相唔俾人討論身材，一定要讚你靚有勇氣除衫褲賣相
人哋梗係要對比吓邊條女正啲先買，咁樣唔正常咩?
轉頭就屌你唔尊重女性，商品化女性

係咁㗎啦
common sense係菜刀用嚟煮飯 J圖用嚟J 婐體藝術反而就係藝術
畫H漫 應該叫h漫漫畫家
諗吓點解叫電子雞而唔係電子性感藝術家

都係嗰句 做雞冇問題

點樣影響到小朋友？新聞成日講炒樓致富影唔影響小朋友？黑警放tg、手足放火魔影唔影響小朋友？
見到就影響？咁動畫電視劇有打人殺人影唔影響小朋友？使唔使用個籠困全佢乜都睇唔到最安全？
小朋友見到有雞而好奇，點解家長唔係乘機教導性教育反而怪人教壞佢地？
唔通想等小朋友細個乜都唔識然後俾親人/陌生人非禮侵犯完下體痛先同媽媽講屙唔到尿先最唔影響小朋友？ 呢D咁落後嘅害撚死人白癡父母乜都唔教以為子女會正常學識結果搞出一堆condom都未識用就未成年搞大個肚嘅觀念仲可以向21世紀連登見到，就知呢到水準真係高，唔知仲以為去咗中國有防火牆擋哂D性知識上網睇唔到添

你見過作者？你又知唔係佢？
外國消防員都成日有性感月歷，又係咪鴨？

小朋友開股票戶口都要18歲啦
炒樓唔使？從事性相關工作唔使？
censorship個個地區都唔同㗎啦
香港文化就冇咁開放 容許比兒童接觸色情相關嘅工作
所以香港人咪覺得影響市容囉
係咪家長24小時Mon住小朋友上IG呀？
我唔會覺得censorship係必要 但可理解可接受
喺IG賣J圖 可以同sell保險套 差好遠喎

附帶一提 大陸game censorship 大家有目共睹

以前呢d書展on9性感寫真最多都係叫𡃁模，你嗰個咩common sense唔使肉體接觸就已經係雞？
你行出街問下偶冇扑野算唔算雞囉，common sense笑大人地個口。

好撚嘢作者畫咁撚多角色全部都係佢嚟
你認為佢哋係賣性，鍾意話佢係鴨冇所謂㗎，我相信班消防員笑吓就算，因為大家都知消防員先係正識

你就真係搞撚笑，我同你都唔係email本人，點撚知最終個比例男多定女多？搵唔到答案嘅野你都可以假設男多仲懶醒問人 你要問就去email ig問啦，縮向呢到問完冇人答到你自high把撚？

俾面咪嗌𡃁模，班偽女權自相矛盾值得人尊重?
點解阿嬌俾人笑足十幾年?因為佢做完唔認啊

常識嚟
正如同性戀多定係異性戀多
你條撚樣係都要確實數據

哦no one cares

你係 user 望乜春野 嘅分身？
我跟佢字面覆，你只係靠估，憑乜以為你自己估岩哂去屈鳩我講男人呢？ 真係高汁討論
就算你估岩佢講乜，都唔代表我講緊男人㗎喎，如果我真係get錯就更加代表我唔撚係你一開始根據原樓留言斷鳩估「分析」話「邊個」係指男人啦on9

你閱讀理解有問題就收皮啦
我睇到都係反問句
你死都要spin曲解人哋意思冇用㗎

你嘅意思係
即使你講A 但原來唔係A而係B
你自己理解+表達 1999 仲要怪我

而且我咪話咗
你咁講法會令我誤會你歧視男人

啱嘅，人地露咗真樣真名就要受全民批鬥，反而收香港人錢嘅議員就唔可以鞭屍，只有向網上匿名唔見得光嘅最高尚
你咁撚得閒日日專登搵D「電子雞」厭人樣衰on9又要狗衝狙擊，不如睇下black mirror 季3 部hated in the nation，正正講你地呢D以為網上匿名批鬥人以為唔使負責任嘅柒頭

第一佢賣身材，人哋要買自然會比較
第二佢言行舉止不一啲人先會更針對佢
大家話佢都係有原因，你就當人無理取鬧

係Fu雞

係囉，老闆可以討論，咁呢個post大大聲話有權討論嘅麻煩證明自己俾過錢電子雞做老闆，冇就收皮啦 冇俾錢扮咩客扮咩老闆出嚟討論人地工作水平呢？
同埋人地係賣相，幾時賣個人資料呢？人地有賣自己地址？ 賣裸照就叫賣個人資料 唔通裸照個身寫哂資料？ 咁普通人賣有著衫嘅相又係咪賣個人資料？model係咪賣個人資料？係咪雞？ 有著衫同冇著衫之間嘅分別向邊一個方面構成到個人資料 可能俾你見到黑提定pink lin就係個人資料？周街d啊叔裸半身露點又係咪送個人資料做免費鴨？而你送個人資料俾社交平台送俾apple三叔電話，係咪叫「免費雞」？

九唔搭八
依家係班電子雞唔認自己賣肉/係性工作者，指控人地討論佢外表係物化女性喎

你究竟知唔知討論緊咩

如果你認自己/電子雞係性工作者，咁你係企喺sigma 果邊喎

哦，賣相仲賤過去做警狗
連登又話不分化不割席，原來手足賣下相就賤過警狗，難怪前線勇武走哂

你唔俾人哋係潛在客戶?
再者呢個post係講啲電子雞言行不一，冇咩人講過啲女身材喎

咁都拗到三十幾頁

自己對比就一定要上網鬧人樣衰、人身攻擊？
靚唔靚咁主觀，你上網討論完令你對當事人由豬扒變索女？
咁以後大家上dating app約男仔cap哂圖po上嚟每個慢慢對比屌下佢柒先

佢兩個好落力

其實好多人係屌緊班仔咁on9咁撚樣都課金，你課金比靚女我都仲覺得情有可原，你課比隻肥野買樓貼仔

咁咪就要性教育囉on9
自己唔教然後屌人地冇幫你教仔，個仔你執番嚟？定射精射埋個腦、生仔生埋個腦出嚟？
香港咁多on9家長真係唔怪得呢個咁多on9人
一句冇咁開放就合理化問題，香港係冇民主㗎啦，咁大家係咪要收皮唔好搞反送中唔好抗爭仲要鬧番抗爭班人係搞事？弱智

哦，即係有正職賣相就唔係電子雞喇？
咁email正職都唔係賣相，屌人電子雞嗰d快撚d切腹

連話佢樣衰都唔得討論完當事人真係有可能會就網民建議做改善

仲有你成日拎男人嚟講冇用㗎，網上班人一樣會笑柒佢，ou排骨仔狗公露短j邊個男明星靚仔樣柒全部都討論過

明明大家都講電子雞言行不一，你個重點就變咗網民批評

容祖兒冇證冇據俾人笑春卷都笑左十幾年啦
關做完唔認咩事？
笑人「黑鮑嬌」，邊隻字同「做完唔認」有關？

其實呢啲賣相行為同當年影寫真啲脫星𡃁模差唔多 但係最有問題應該係佢哋同女權同身體自主幫呢啲行為正名化 前十年廿年有人夠膽咁講會俾人屌到仆街 宜家大眾都一樣未接受到

你肯定幾歲大教完性教育會明?

外國做過研究，女人係bi多

性教育=/=鼓吹性相關嘅工作
更何況係IG platform呢啲小朋友都入得嘅？
我已經舉咗個例子 炒股炒樓都要有門檻
而且人哋唔中意唔支持 唔表達得意見？

民主唔比人concern傳統文化？你條友講嘢都冇邏輯
唔係合理化問題，而係傳統嘅人根本唔覺得係問題。

人哋消防員唔理你覺得自己唔係鴨係消防員

唔係似班電子雞掛羊頭做電競實際上就賣色情

唔得閒追啦

首先sigma 一直講緊嘅係睇唔起做雞嘅女唔認做雞
用電競之名掛羊頭賣狗肉

連登有人逐個數pateon賣相雞，都係笑班毒撚on9
有錢唔叫雞要買相劣鳩

而肥閪Email呢篇野就完全打稻草人，將所有近期討論佢地嘅觀點打成仇女，唔抵得人賺得多，我做雞我自豪

喂呀姐，你啲同類唔認自己係雞咖喎

人類在勞動中，必須先物化身體，把身體當作勞動工具使用，進而得到勞動的報酬或成果，是一個交易的過程。在這個過程中，不但將報酬與成果物化，成為可以交換而得的東西，自己的身體也必須跟着物化，以便衡量，並以勞力的方式交易出去。有人的地方就有物化，物化是人類生存的必要過程。
返工點解唔係物化自己？

屌樓上 真係on9 撥婦罵街咁

笑佢天真嬌啊黑鮑係順便笑埋，淫照事件得佢一個黑鮑?點解個個笑得佢咁金?
仲有一件事還一件事，joey係點你可以自己開post屌，但係依家講緊電子雞言行不一就唔好spin走

屌你閱讀理解唔合格就收皮啦
我唔撚係你老師呀大佬
個人資料果part係講緊
我貨品化左自己既個人資料 你咪可以討論囉
唔係講緊賣相=賣個人資料呀屌
你到底記唔記得係你想討論我個人資料先
而唔係我話賣相=個人資料
老闆未請你已經會討論你既能力啦
因為佢同潛左客戶類似囉

問咁撚多問題
結果連前設都錯撚曬
明明講緊你賣乜 我就討論乜
咁既論點好難明咩

你條友到底發生咩事
可以完全文不對題咁鳩up
幾佩服你

有原因等於原因合理？
買野比較需要公開平台指指點點？呢D出面鋪頭叫西客不過冇幫襯連客都唔係
第二，言行不一？我睇咁耐淨係見一堆人連「身體自主」、「物化」都未撚明點解就話人地賣相就物化自己。Base on一個錯嘅理解下，佢地向你地眼中自然係「言行不一」，但理解到email講咩就知係言行一致。可能仲有其他「言行不一」，但我睇嚟睇去只見「身體自主」、「物化」、賣相就係雞，佢地唔認雞就係拎貞節牌坊（但明明雞正常人定義都係要有身體接觸嘅性工作者），如果仲有例子請你舉出

又多隻癲雞亂吠
由頭到尾都係講雙重標準
唔認自己係雞就覺得個個都係仇女

買個啲男人呢?仲有研究數據有幾大幾多?

條友真係痴線
愈拉愈多唔關事既野
重點既問題仲未知

做雞有咩問題？睇唔起啲雞？
老實講 職業無分貴賤 除咗殺人放火金腰帶
比人話係電子雞就覺得係侮辱
其實最睇唔起妓女嘅 咪就係嗰批人

呢啲人以為個個都係仇女
有妄想症

屌你老母
你買洗頭水問人二揀一
我話A好用D
咁就叫西客？
你自我中心得咁緊要
肯定未比人屌柒過

第一方面，雞商品化自己身體，同個人資料有乜關係？點解要屌雞？
第二方面，佢地冇賣肉體只賣相，相點構成個人資料？
你冇賣個人資料就唔討論得，咁佢地賣相又點樣構成個人資料討論得？如果賣相就係個人資料，咁點解你唔去鬧model、演員賣相係做雞？

最核心既問題商品點解唔可以討論
講咁撚耐都未解釋到
淨係話人錯
個論點去撚左邊

咁你講人哋點理解錯商品化女性 物化 同身體自主
話佢哋係電子雞除咗佢哋賣嘅同性有關，仲係恥笑笑佢哋自相矛盾

你真係冇追post
我一直都話雞冇問題，而賣相亦唔等於做雞。
我都唔認同雞係一個stigma，點樣stigmatise賣相？ 你真係搞撚笑

呢啲女人從來都唔會幫嗰啲唔肯賣同唔肯埋堆嗰班女仔講野

第一 我真係好撚攰
係你上面話要討論我個人資料架屌
我講左兩次賣相唔=個人資料
你到底睇撚到未
賣相咪商品咪討論啦

賣淫照都有法規規管啦屌
Model同演員賣淫照咩
你都on99

人地有冇收錢講性癖

係呀，幾歲大教完會唔明，幼稚園小學快d執柒佢教書教完唔會明
外國kids react幾歲都明同性婚姻，可能香港華人個種賤d蠢d幾歲成個白癡咁會學唔識

但係其他女仔唔幫佢地就等於助紂為虐

依家講緊「影響市容」，現實/網上平台出現呢d必然存在嘅職業就代表鼓吹？
咁易鼓吹仲唔快d鼓吹小朋友勤力讀書？

冇門檻

做雞啱唔啱呢啲道德問題講到依家都講唔清，你一句話有性教育就推走晒啲問題個細路最多咪識跟住書咁講啱定錯

正名化有咩問題？舊屎陳巧文講西藏獨立都俾中國香港人屌到反艇，難怪依家仲係一堆人屌港獨
錯嘅野堅持要錯落去

自己都講 人地donate比佢係因為佢係女仔同生得靚 咁佢算唔算歧視男人同唔靚既女仔冇得好似佢咁賣相賺大錢
明星賣既唔止係相 演員既演技 kpop既表演 都係商品既一種
但patreon? 從頭到尾賣既就只有尺度 睇得出分別?
2020都仲要叫屌得到既先係雞 會唔會太守舊

見樓上講起又想講
Sell性唔係問題
你唔好擺明引鳩班毒撚打飛機然後唔認囉
我對呢班友冇乜興趣所以都淨係睇過呢到嘅人cap圖同呢度貼嘅相
我想講deer 夾胸真係好撚核突好冇美感
除左引鳩班毒撚打飛機我諗唔到有咩意思
其他冇乜見人貼上嚟

係呀，公司都係物化緊自己，但個物化主動權唔向自己隻手到。
就正如謀殺冇被謀殺，物化都冇自我物化。

有冇女權人士解答到賣相點解唔係物化未？

"雞"嘅概念一樣會跟時代進步

笑死 個個返工都係出賣身體架啦
係尺度唔同姐嘛 屌你講野真係1999 夾鳩硬黎

跟著班偽女權撚就會話控制唔到班男人會對啲相做咩
我唔排除有人睇av咸相係用嚟學性教育不過用嚟打j diy會係大多數囉

叫呢條女幫賽車女郎平反先啦

不論男女老少，也不分高矮胖瘦，每個人都應該認識、接納自己的身體，並且在實 際生活中有能力「做自己身體的主人」。一個擁有身體自主權的人，才可能是一個有尊 嚴、有價值的人，也才會尊重他人的身體。
 什麼是「身體自主權」? 「身體自主權」是一個人對自己身心管理與主張的權利及能力，例如:
(1)我有使用自己身體去做事情的權利與能力; (2)我有保護自己身體的義務; (3)我有享受自己身體感覺的權利與能力; (4)我有管理自己身體的思考與行為的權利與能力; (5)我有管理自己的思考與行為的義務。 思考、行為、心理和身體感覺是身體自主權的四大領域。
身體既然是一個人最私有的財產，是不是「只要我喜歡」就可以呢?基本上是如 此，但是是有條件的。你要善盡「身體管理人」的義務，這個行為至少不會傷害到 自己或別人(包括身體、心理和社會環境)。
 「身體的界線」又是什麼呢? 「身體的界線」是指每個人能夠忍受別人碰觸的限度。它會因對象、時間、年齡、 性別的不同而有所改變，但都由個體自己決定。自己訂定自己需要的身體界限是身 體自主權的一種表現，每個人的身體界限是不相同的，每個人可以根據自己的個性

及成長背景，自定自己特有的身體界線;每個人也不可以質疑別人身體界線，是一 切尊重的基礎。
另外，身體界線不只是指身體的接觸，還包括感覺。像不受歡迎、帶有「性涵 意」的語言，或噪音等，就是侵犯到聽到的人「聽力界線」;沒有得到別人同意，就 展示黃色圖片或不雅動作，就是侵犯到別人的「視覺界線」。
 每個人的身體界線並不相同，要保持適當的言行舉止! (1).甲喜歡和別人勾肩搭背;乙可能容忍別人把手放在她(他)的肩膀上;丙不
喜歡別人把手放在她(他)的肩膀上;丁不能容忍別人把手她(他)的肩膀上; 而且會非常生氣。就這四個人的例子看來，四個人都是對的，因為每個人都有 自己的身體自主權，可以訂定自己的身體界線，別人不應該干涉。不能夠說誰 比較大方，誰比較小氣。
(2).沒有你的同意，不應該隨便讓別人碰觸你的隱私處。 (3).沒有你的同意，無論是誰(包括父母)都不可以碰觸你的隱私處。 (4).隱私處就是每個人共同的、不可侵犯的身體部位。
輔導小編的話:
身體自主權是一種實際的權利與義務，是完全生活、具體、可行、 應行的，人與人之間的尊重，應該從尊重身體自主權開始。同學間的相 處，不論男生女生都應該彼此尊重，隨時覺察是否影響到別人的感受， 如此才能營造出友善、平等、尊重的性別相處環境!

人地台灣中學已經咁教，兒登仔連google都唔識

又黎呀 好撚煩呀
屌你老母正宗做雞又要拎貞節牌坊
煩撚完未呀臭雞們
你有無見隻鴨做完聲大大咁仲周圍屌鳩人呀?無呀嘛
咁未知點解你地比人針對囉

2018年1月31日，一級方程式賽車主辦單位以賽車女郎「與現代社會價值觀不符」為理由，宣布在該年3月25日開始的新賽季不再聘用賽車女郎。

如果賽車女郎都「與現代社會價值觀不符」
咁賣相賣sextalk呢啲出賣尺度既職業又好幾多?
幫左賽車女郎平反未
我地討論緊係現代女權定港式女權 ???

YouTuber講自己靚仔收到donate又係咪歧視女性同唔靚嘅男仔，佢呢句說話好明顯係享受緊父權紅利但係咪等同性別歧視？邊個位有歧視男性意味？

你話patreon只賣尺度，明星唔只賣相，咁陳偉霆賣緊乜？賣柒？定的士陳唔當明星？賣柒高尚過賣相唔會俾人鬧係鴨？

講到尾就係我賣咸相但係你唔可以話我啲咸相唔靚因為佢會唔開心
當你身體自主到你將自己身體當成商品去賣，但係唔可以批評佢嘅優劣

你有權影淫相
你鍾意周街比人睇都冇問題
呢啲叫身體自主

影淫相拎去賣
性尺度咪變左商品囉
咁人地咪可以討論
你到底有咩唔明
你條界線去到地底
對其他人既界線就到天花板
你都幾撚on9

一開始睇到用人地日本D牛郎黎比已經笑撚左
成篇野同中共維穩果D文無分別 轉移重心

問題係E家D電子雞0技術0勞力
月月係到汁埋同一堆相 將自己平時UP上IG引人氣的日常生活變做有得有錢
好啦你話性工作者
牛郎起碼要社交技巧出眾 吸引同D女笑 又要飲得捱夜
陪酒女KTV都要識飲識玩 同條仔過夜屌幾Q
PTGF都要陪條仔出街睇戲食飯又要驚比人認到
做骨場都要識按摩啦
連141 D大陸雞都要識含到你舒服啦下化?

點解人類咁撚耐歷史都係笑貧不笑娼
係因為佢地值得 真正的出賣身體
呢條EMAIL大學生有無理解過點解E家先黎反班電子雞?
電子雞日日閪口閪面影完相就叫班毒撚課金?
有D開直播好似死老豆咁
睇下D台妹湘湘 宋寧果D都笑笑口既

好啦 去返個人主觀D
你話DEER都叫靚女 D毒撚買都唔出奇
但FUFU去撚完英國個樣成個呀姐咁
成日閪口閪面 係想點
仲要以前比我個FD屌過
D性史真係不堪入目 又話比人呃又點扮哂可憐咁
得罪講句買相果班毒撚真係同班藍絲一樣不能理解

我都覺得係表演黎wo
只係唔對我胃口姐

唔好意思，我都唔撚埋堆㗎喎。
咁係咪代表有人賣相被鬧係雞嘅時候我就要順從性別定型做良家婦女同呢班「不守婦道」橫清界線？
你話佢地唔幫唔肯賣相女仔講野，請問你地平時見到連登一大堆係雞係公廁post時又去咗邊？頭先仲有人叫我另外出去講香港電台條學生妹喎

陳偉霆有冇話比錢佢
佢就拉低條底褲1cm呀
你真係好撚鍾意spin去其他唔關事既野到
佢賣柒 所以人地討論佢柒
而唔係佢碌鳩有幾長 識唔識轉彎
你到底明唔撚明

所以依家係尺度問題，又唔關「自我物化」事？

出面屌柒起學生妹底又當睇唔到

拖更多唔關事既人落水黎鞏固自己論點
其實你永遠都唔會講得贏佢
佢活係自己世界

賣相冇問題，點解賽車女郎有？又將婦團當女權？不如將民主建港聯盟當埋黃絲民主派啦

2018年1月31日，一級方程式賽車主辦單位以賽車女郎「與現代社會價值觀不符」為理由，宣布在該年3月25日開始的新賽季不再聘用賽車女郎。一些賽車女郎批評「政治正確」矯枉過正。

我覺得冇 但現在女權覺得有 你而家講緊既係港式女權?

唯一一次覺得的士陳好撚慘

到底我地討論既係現代女權定港式女權??

屌講緊港式偽女權都可以扯到佢

呢啲唔係賣肉？

將婦團當女權？不如將民主建港聯盟當埋黃絲民主派啦

spin黎spin 去都講唔到重點，
睇得都幾辛苦下

人地冇咁做阿八婆

你係咪覺得佢除衫好有性意味，同電子雞擺色情pose一樣?

外國就婦團香港就女權 你真威水

cls講撚到的士陳

人地sell柒都可以比條八婆講到做鴨咁
比我就告佢誹謗啦

把口生係我到
我講咩野都係展現身體自主
告鳩我係唔尊重女性

佢就係想講啲女賣咸相係佢自由但係唔可以批評佢

人地美國總統唔係賣咸相只係政見不同都俾人屌老母改晒圖點計?係咪仇男?

以前抗議書展班𡃁模咪就係婦團囉幾撚時話香港冇？問題係民建聯你識分唔係民主派唔會鬧人「民主」，咁點解婦團抗議人地「身體自主」做賽車女郎做𡃁模就係女權？所以就要屌女權？

改人圖不嬲低質，尤其蘋果日報下面長駐班林鄭av圖。唔係仇女，不過一定有性別歧視，就算普通人角度嚟講都係極度bad taste。

吓 我睇新聞個個都話女權主義者wo
唔岩你心水就變婦團?
咁你幫佢地平反左未?

曾做賽車女郎的模特兒Rebecca Cooper在Twitter上炮轟女權主義者，指聲稱為女性爭取權益的人，只是要求他人做她們認為該做以及不該做的事，阻止她們從事她們喜愛及以此為傲的工作。

所以咪話你港式女權囉 根本一件事點定義就係睇你喜好

spin去改圖文化低唔低質將人地批評方式貶低唔會化解到電子雞嘅自相矛盾㗎

由賺男人錢 到 男人尊嚴 到 父權社會
到 小朋友性教育 到 社會風氣 到紅燈區
到成人警告標示，再到陳偉霆做鴨，
越扯越遠好撚辛苦

北韓同中國都話自己民主，乜依家民主主義同女權主義有得申請批核？阿豬阿狗都可以話自己係，但佢地行為真係符合呢個主義？
佢地掛羊頭賣狗肉，就代表個羊頭有問題？搞笑

港式女權係咁
唔合佢心意所以野都可以重新定義
為既只係佢地可以係呢一塊入面得到更多利益
從來都冇見佢地對真正受害人發聲過

你真係睇晒

哦 至少人地所謂自稱女權既勢力大過你先啦
咁你幫左賽車女郎平反未?

所以女權冇問題，港式偽女權掛羊頭要晒著數唔俾批評先好嘢惡過共產黨

咁港式民主係咪睇自己喜好所以民建聯話自己係民主建港都唔當民主派？
行為同理念唔一致就梗係唔當㗎啦

合法化賣淫場所，變到同飲酒一樣咁簡單，
30年後再冇電子雞

遠既唔講 細胞比人炒左連帶無辜失業既pdq成員
佢地點解要承擔細胞既錯?
你又幫左佢地講野未?

賽車女郎=pdq
現代女權=三妓

其實都係想睇下女權方面有咩見解論點，
點知越睇越遠

所以自己貼性感相出嚟就唔係賣肉，要根據客人要求擺pose先係電子雞？

姐係你唔鍾意就唔當
咁咪姐係講緊港式女權囉

其實佢從來無所謂“要貞節牌坊”
做雞賣相本質上無道德正確與否
所以真正超越道德判上去睇，只不過係有人強加道德判斷係佢身上，佢不停反駁
會覺得佢R貞節牌坊，本身就錯誤地預設左做雞賣相係唔見得光既低俗賺錢方法，錯曬

我諗你可以spin到拍av係為咗教性教育人哋睇的士陳柒睇見唱歌定係睇佢除衫不停模糊重點

當年飯民老作民主回歸騎劫大多數人港獨/歸英意願
咁你依家係咪要幫港獨平反？
勢力大就代表佢地領導女權？咁飯民勢力大就領導民主？勢力大做錯就代表個主義有問題？咁你幾時屌人「民主」呢？香港政治就識分，性別政治就唔識分？

賣肉同雞兩回事黎
人地提供表演係公眾
賣相賣sextalk嗰班你背後知佢地尺度幾大?

咁幫左pdq平凡未

冇人討論做雞道唔道德，係佢哋身體自主賣完咸相，商品化自己身體唔俾人討論佢哋身材係自相矛盾

點樣性別歧視

所以貞節牌坊呢個觀念就完全可以唔討論
我只係想提醒好多人唔自覺地係做雞賣相上assume左道德性

公司連坐法，點解你唔係鬧公司？
即係有人犯法，政府捉埋佢全家處刑，所以係告佢嘅人錯？goodest logic
呢個post開頭講email，同pdq有乜直接關係呢？
間公司鳩炒人有問題，唔代表細胞冇問題。
我講賣相唔等於雞、雞唔等於有問題，亦唔係講緊嗰三條女人格冇問題。人格有問題你咪講佢人格，關賣相、電子「雞」咩事呢？係咪唔賣相人格就冇問題唔使鬧？我由頭到尾都只提email，以為我支持嗰三條女真係自作多情

rose馬批鬥bella你又幫佢平反未?
佢地用對人就用現代女權黎逼佢地跟自己個套
對著自己就用港式女權要求大家比佢地身體自主
係唔係雙重標準?

如果今日係一個唔賣咸相，正常女仔俾人影再話佢好淫係雞俾人起底，呢啲一定係錯，港台女仔大家都會幫佢。
但係商品化完自己身體唔俾人討論，要求同一個普通女仔有相同嘅對待標準，咁就會出現貞節牌坊呢個代名詞

電子雞可恥地方在於買賣雙方都係垃圾
買相個d毒撚叫雞都唔敢
賣相個d賣你叫雞價錢但無叫雞體驗
完全就係個性價比唔符合
門檻低收入高，人地咩韓仔咩大明星係男人係因為人地付出驚人努力有一技之長，電子雞咁隨便露個膀就幾千美金，靠賣肉影相黎賺錢，算咩本事？靠你父母養出黎個身體影相比人用黎打飛機有咩資格同d真男人比？

咁email咁願意為女性發聲
佢屌柒左三妓未?
點解三妓要逼其他女仔要跟佢地咁諗?

冇人睇點解佢又會除呢？
由頭到尾都係引導緊你地思考你地個19「電子雞」定義，原來講嚟講去總之就係嗰三條女連email拍嘅相就係電子雞。
外國消防員拍性感月歷，有正職唔係電子雞！（明明email都有，另外三件唔熟）
的士陳半裸拍照物化自己，冇客製化拉低1 cm唔係電子雞！（即係有同客人互動影相先係電子雞？咁前面有人講到現代雞嘅定義可以計埋以前𡃁模，但冇互動又係電子雞？）
patreon只賣尺度，所以係電子雞！咁外國全裸畫全裸照電影，尺度大，係藝術所以唔係電子雞！點定義藝術？

問咗你地咁耐，都係答唔到點解patreon賣相就係電子雞，其他人做同樣性質/行為就唔係

你賣相就賣相
唔好話自己電競xx
根本都唔撚關你事
係到污染電競呢個term
同埋我想問po一張story轉頭去旅行嗰啲叫咩黃？
啲閪水好黃？

重點啊大佬，佢個表演係咪為咗只係睇佢除衫啊
大家睇電子雞就真係只係想睇佢除衫
你淨係拎行為類近但係目的完全係大相逕庭嘅嘢嚟模糊焦點

明星賣既唔止係相 演員既演技 kpop既表演 都係商品既一種
但patreon? 從頭到尾賣既就只有尺度 睇得出分別?
2020都仲要叫屌得到既先係雞 會唔會太守舊

早就答左啦八婆

唔撚識點平反呢？
由頭到尾我只提過email，你扯埋電競嗰堆人又唔關賣相事出嚟講，講乜撚呢？呢個題目有提電競？
你一係就俾條rose ma批鬥人地條link我睇，我睇完見到rose馬衰咩自然會屌鳩佢。
你依家九唔搭八拖一堆二打六落水問我平反未，識都唔撚識平條撚 又唔講咩事

你嗰d其他人所謂相同性質係公眾演出黎架
patreon嗰d全部私人你點評估佢地背後尺度幾大啊

所以預測你會spin到拍av同拍性教育影片一樣係冇錯佢哋都係除晒衫褲所以拍性教育影片都係拍av

唔識就唔平 高招
港式女權唔係人人平等
咁到底你平權係平係邊

唔識對我冇有利因素，唔平
港式偽女權可恥嘅其中一樣就係冇統一標準，每個女人都係一個新標準

女人天性黎 都幾正常
不過講到自己如何幫女性發聲真係得淡笑

如果無男人幫襯佢地賣相 佢地又何來今時今日既地位...

點解你唔去佢ig問呢？我係email？
我討論緊email行為唔構成矛盾/雞，佢冇講野又關我咩事呢？我又唔知佢知唔知呢件事，你想問我乜野呢？
如果email留言就呢件事護嗰三隻野，你咪cap圖屌柒佢雙標囉，乜都冇拎出嚟問第三者做乜撚

所以都有人屌柒班毒撚，但係佢哋唔會周街同人講自己有買咸相，有嘅話一早俾人拎咗上嚟恥笑

其實你哋可以話班批評電子雞身材嘅人口賤，但係佢哋冇資格禁止人哋討論佢哋身材，因為佢哋啲相都已經商品化咗

大部分人都係屌班垃圾毒撚

呢個point好合理
好多老鼠屎掛羊頭賣狗肉
就好似倫敦金咁呃錢又扮投資
正經賣相咪賣相，唔係認真打機就唔好話做電競

呢堆全部有賣淫相呢個共同點 你話唔關事
的士陳就關事
笑撚到我仆街
唔好話唔識 唔識你係到駁乜鳩

咁av女優幾時改名叫映畫雞？

所以你咪俾個名佢哋囉
如果豬肉佬唔鍾意我咁叫我咪叫佢豬肉切割師

討論同性騷擾只係差少少

你呢個性教育影片同av一樣打真軍
如果打真軍，咁你呢個性教育影片同av又有咩分別呢？而拍av又有咩錯呢？你從來唔睇？
睇住話人地錯咁搞笑

你link都冇條，google都搵唔到點平？
唔見你去平埋北韓？
連登依家進化到唔識唔關事都要負責任咁勁？

我有冇去問你又知?
我想問既就係成日話自己平權女權既人
其實冇幫過真正受害既人
點解你口中佢地又變左三隻野
姐係你都認同佢地係雞?

一齊創業分一半有咩問題

如果我當住佢本人討論就性騷擾啦
但係好多都喺係forum諗到咩就講咩

我認同真係會有仇女道德撚屌佢，我都覺得佢哋對電子雞無理取鬧係唔啱
但係班電子雞自相矛盾唔俾人討論先會搞到咁多嘢嘈

咩都唔知就學人講女權
下下都要人地喂到埋口?
email唔講你就唔知了?
實在太港式

咪話左幾時有av女優衝出嚟
屌鳩人 仲唔俾討論邊個大波D靚D

淨係見到夾硬加個keep fat落去俾自己

比連仔ban左

拍av都唔一定要男女插啦
av都有淨係show全身solo
性教育影片一樣會show全身

拍av冇錯啊大把人討論av女優，賣咸相冇錯啊。問題係商品化咗自己身體唔俾人討論先係問題，你仲想模糊焦點spin去睇av咸相有錯港式偽女權惡過共產黨，勁過口交部發言人

咁點解你地知情人士焦點唔係向受害人到，而係走去屌電子雞呢？
你地周圍屌「電子雞」，咁大眾自然只係接受到你地鬧「電子雞」嘅資訊，咁討論就自然係圍繞電子雞。人地入嚟討論電子雞，唔知其他裙帶事件就有問題？ rose ma 屌人同電子雞有咩直接關係呢？
我問你攞link問你咩事，你唔講，然後話我冇幫過受害人，好撚野 請問我唔知又點幫呢？我知嗰啲幫完又係咪要同你講呢？搞笑

你又真係搞笑，講民主使唔使理埋津巴布韋？
唔識哂就唔準講？你地連身體自主同物化都未明點解又衝哂出嚟講？
你地講女權就唔使識女權主義理論，人地講女權主義就要識哂有女權成份嘅爭議？

做得出認左佢未算 中大email最仆街係做電子雞又唔認 唔係好proud of自己做雞咩？

至於買相班仔 porn is free 打飛機打上腦咩

明明成段野重點係性別優勢/性別定型
連登仔成日覺得一個人賣相=全世界賣相
就覺得女仔搵錢好易又點點點
email就講左例子講男女事業上嘅優劣勢

但爬左幾頁文
大部分回覆都只係針對「又要做雞又要攞貞節牌坊」
其實你地有無睇內文

講緊電子雞又spin去唔俾討論
咁即係你地鬧唔俾討論，而唔係賣相=電子雞啦
炒埋一碟唔關事又拉埋嚟鬧

叫春有咩問題？幾時年前啊傻仔？你唔好話我5歲都未溝到女？？？
同埋我真係食到女 使唔使俾埋相你睇啊傻仔?
你隻護主狗下下喺到幫主人辯護 又唔認自己係肥妹fans 話佢拎光環啫 無話佢上位 因為啲人識佢都只會因為係佢乞人憎 係一條臭閪肥婆 散播啲傻閪思想
唔好on9啦真係以為自己好出名咩 同埋唔使再話佢好黃出啲咩力 使唔使我攞張被捕紙出嚟啊
屌你老母點解我屌得咁用力係因為我俾狗咬我付出咁撚多 我唔會下下拎出嚟喺到吹捧自己付出有幾多啊 你老母條傻閪下下都借啲意暗示自己出好撚多力 咁我地呢啲人睇到會係咩感受啊？ 係咪我地就唔撚係手足係condom啊？

上面一早講咗，返工老奉要俾人公開鬧？上面你地又識講佢地係私人平台賣，即係向私人公司返工只係linkedin有profile，你地又唔係老闆又唔係請人，向公開平台數人做乜

話佢電子雞係鄙視佢哋自相矛盾唔俾人討論佢身材啊
唔係話電子雞一定要男女交配過先係，唔通啊sa唱過雞全部都係雞都唔代表佢讚同女人都係雞啦
仲要自己成隻爆旋陀螺咁spin到去的士陳

賽車女郎=外國婦團唔關我事
PDQ=2打6唔識唔關我事

講到底所謂港式女權根本就係為左另自己賺到利益又可以站道德高地
唔同女人又可以有一套唔同既定義

但點解要話自己係電子競技

冇，佢地根本只係想屌嗰三條女。電子雞只係因為女人係雞係公廁，賣相最多係high tech d係電子雞。
上面問咁耐都冇人定義到咩先叫電子雞，總之佢地3(4)個就係，其他例子唔係

樓上覆得最多嗰個 我想問點解做雞唔可以拎貞節牌坊？拎咗又點唔拎又點

大個仔啦其實唔洗咁care人哋講咩 人哋話自主咪自主 拎貞節牌坊咪拎貞節牌坊 最緊要係佢做咗啲咩

你唔鍾意人哋賣相咪諗方法制裁佢哋 正如電子雞制裁細包咁 我唔鍾意你講我諗方法追擊你收你皮囉 你有冇諗過咩方法令女人無得做電子雞/雞？

如果我係你 email識講女性自主 男人都應該有男性自主運動 杯葛/杜絕一切賣肉既女性

係咪個手袋未買就唔可以話個袋唔靚?

連登仔中心思想 女人係雞係公廁

who總幹事大家叫佢咸濕塞唔通佢真係咸濕咩，大家係鄙視佢嘅行為先會改個名啫

網絡欺凌唔係當面講就唔係欺凌？

你自己都認人地屌仇女係岩，但走去spin人地自相矛盾又講唔出點樣矛盾做乜撚呢？
一早解釋左自我物化唔到、身體自主就係可以自我選擇。
嗰三條女認同性騷擾選舉你地唔一早向到講，前面成個post淨係識曲解物化自主然後就話矛盾，真係九唔搭八

哦
原來講賣相唔等於電子雞就要識哂全部賣相嘅人
咁外國你識唔識哂？大家唔使討論

物化唔係解商品化

第一段已經錯到七彩
果段男人做嘅野，一樣有女人做

但電子雞呢？唔通有電子鴨咩。
電競圈入面男性要生存就要靠實力技術，女嘅少之又少。
而電子雞呢，唔洗實力有樣有身材就夠。
都唔緊要，你咪認囉，又要拎貞節牌坊扮撚晒野

問吓你啲咸相係咪商品，佢哋身體係咪變咗商品
你會唔會評論商品?

你講左呢句駁唔到就好柒

哦，即係其實唔關雞事，只係一個詞等同on9一樣宣洩你地不滿佢地唔俾人討論身材

咁你地就真係好on9，侮辱咗雞。性工作者係一份工作，唔係俾你地拎嚟當負面字亂鳩鬧人。不如下次試下鬧人「電子連登」，反正都係用人地覺得負面但唔關事嘅字鬧人咋嘛咁咪唔使一堆人「誤會」你地囉

你娛樂係令到人不安咪唔得囉
偷拍人夠係娛樂
虐待動物都係娛樂
以你咁講全部都冇問題

講三條女又屈落全部女性

但賣咸相果班女就覺得自己唔係色情，而係藝術
係藝術裸體都可以係藝術
日本包膠雜誌最後幾頁都有女全裸，點解人地可以影到一啲都唔意淫呢

而家唔俾你評論咩？只不過評論完追擊你姐

其實你對任何人講完任何野對方都可以有任何感受而作出相應任何嘅行動呢個係人身自由

但係佢哋做嘅嘢同雞都差唔多呢

個袋識聽人話？求職公司未請你，貼你上連登彈三彈四話學歷差、樣衰、講野1999得唔得？

係佢哋眼中連登係得男人

你咁講唔洗開post自己去圍爐咪得

成日話賣相咋賣相咋
講撚左係網上賣淫照
將性尺度作商品販售
咪電子雞囉 明未呀

得啦
即係你地憎而對方又行性感就可以叫人電子雞
但上面的士陳乞人憎又會行性感點解又唔係電子鴨？
頭先話我spin乜柒呢？明明你地就係呢個思維

上面個巴打一早答咗你啦
spin落去個人資料

駁唔到就負評

咁你做咩叫人的士陳?人哋有揸的士咩?

明明係連登仔開post話人電子雞先不過又唔關我事 我開post真係食下花生 睇你班毒撚嬲到震咁鬧班女做雞又要拎貞節牌坊！

D狗：而家唔俾你投訴咩？只不過投資完照打鳩你姐
你咁講點都得架啦
唔洗討論合唔合理啦
總之做咩都係你地自由

女權物化，係講緊你唔會理一件物件思想、感受
你物化一個人，係解你冇理佢思想、感受
冇商品化意思

人物化唔到自己，因為你冇可能違背自己意識行事
賣相佢係按自己想法行事
冇漠視自己想做咩，所以不存在物化
而佢按自己想法行事，叫身體自主

男女都可以被物化

啱啦屈我毒撚啦
你咁講班電子雞唔應該覆人先係

合唔合理都係觀點與角度 無傷害到人就冇道德規範 但黑警傷害到人喎

我想問點解做雞唔可以拎貞節牌坊？拎咗又點唔拎又點

大個仔啦其實唔洗咁care人哋講咩 人哋話自主咪自主 拎貞節牌坊咪拎貞節牌坊 最緊要係佢做咗啲咩

你唔鍾意人哋賣相咪諗方法制裁佢哋 正如電子雞制裁細包咁 我唔鍾意你講我諗方法追擊你收你皮囉 你有冇諗過咩方法令女人無得做電子雞/雞？

如果我係你 email識講女性自主 男人都應該有男性自主運動 杯葛/杜絕一切賣肉既女性

你點睇？

個本質咪都係因為有需求 佢先做得起
明星賣樣
佢賣佢身體
又有咩問題
你有本事咪都靠咁樣賣樓囉
就算要標籤佢係雞 咁又點 事實上無人屌到佢
佢自己又露得開心 啲人睇得開心
睇得最唔撚開心嘅得你地 又要唔比人地睇笑死

Email有玩電競？依家電子雞又變左唔係指賣相，而只係電競嗱？
所以我都話你地上面呢班人淨係識鳩叫電子雞，根本定義唔到，總之係女人你地唔妥就變電子雞

而針對番電子雞=借電競賣肉嘅現象，咪就係因為班觀眾為睇女而唔睇實力。如果班女好似電競仔咁樣普通樣甚至樣衰，仲有冇人睇？又有幾多成留言係性騷擾、性方面人身攻擊佢？呢個風氣根本就觀眾造成，冇人睇嗰班電競𡃁模就一早乞食收皮啦

唔洗care人講咩睇吓電子雞幾緊張啦
呢到forum講幾句就叫人哋咁叻就點點點

仲有上面堆討論冇人話唔俾賣身材啊冇人反對一買一賣啊

咁狗同雞都係畜牲黎既
唔使諗住情緒勒索啦

咪係囉 又唔識諗方法阻止佢哋做雞 一味鬧人做雞又要拎貞節牌坊又咩用 人哋又唔會少忽肉既

靚女就算唔咁做都一樣係人生路上有各種優勢啦
淨係interview都差好遠
公平？從來都冇，只不過而家係係用另外一種方式啫

性工作者要含吹奶、又要有技術，咁樣都叫差唔多。咁你同雞都差唔多

恥笑佢哋就要有實際行動
笑完阿輝柒係咪要幫手改造佢?

人地討論商品 你追擊人冇精神傷害？

你向公開平台娛樂有得留言就有人指點
上面啲人話影相唔俾人討論就係電子雞
咁你娛樂唔俾人討論應該係叫電子雞蟲

咁你又po上黎？
po上討論區叫人唔好討論

佢care但佢都會有行動 但連登仔care但就乜都唔做有鬼用
咁你地會唔會嘗試杯葛呢啲賣肉嘅女性？等佢哋搵唔到食？

除衫除衫挑逗性慾係咪冇make love plan得blow job plan就唔係雞
針對係佢哋行為個目的

連登父權毒撚論壇 講得多都曬氣
鍵盤戰士咁撚多 真正可以係email面前屌鳩佢又有幾多
總之女人就唔撚可以肥 唔撚可以賣身體
屌你咁都唔叫父權？
又無撚諗過點解啲相賣得出都係因為男人
屌你唔係屌鳩返你地自己 而係屌賣相個個
咪撚咸濕囉講咁多

咁大家都有精神傷害 打和啦

影相同影淫相去賣係兩回事

咁網上賣性玩具係咪電子雞？
上買睇av係咪電子雞蟲？
你將全部關性事嘅商品都話係雞，咁tenga都係電子雞

你條友又係唔睇人講乜
自己唔睇清楚話人仇女父權
被迫害妄想症？

我以為email為電競雞出頭，原來佢都有賣相。咁樣衰

觀眾造成咪就係父權紅利。冇人睇真係一早收皮，咁佢唔賣咪冇人睇到囉，一隻手拍唔響，有冇男人會周圍講自己上pxxx買咸相呀。羞恥嫁。
女人就當然繼續光明正大地賣但又唔俾人評論啦

行動就係繼續po咸相同我哋一樣打嘴炮

我就唔買咸相嘅，而出面都笑緊買相毒撚

商品討論同追擊點樣係一樣
你買洗頭水 結果唔好用
你同人講唔好買
結果生產商追擊你 話你仇洗頭水
好合理？

Emilia姐姐，我好中意你呀

係有留言咁樣講

有份賣淫相係到護航我都明
明明有女仔自己冇份 比人綁架埋一齊
仲幫人講說話 真係好神奇

的士冇職業歧視同性別歧視意味
的士陳係形容因為唱taxi成名嘅陳姓中國歌手，
但你地口中「電子」既不合「電競」意思、又無法令人聯想關於拍照，而「雞」更是缺乏證據下誹謗對方曾或現職性工作者，雞aka性工作者為富爭議性職業，在大眾角度來講有詆毀之嫌疑

以歌手熱門歌稱呼同屈人地係性工作者有可比之處？

睇完第一段已經睇唔落去
富豪榜啲男人家大業大 點會係做鴨得番黎
你都識講model 係賣外表同身材 不過唔係賣色情
後面真係有好多女人因為同有錢佬離婚上左富豪榜就真

唔撚明點解離婚要分一半身家比啲女人
有贍養費已經叫盡哂責任啦
離婚點解一定係男人錯？

批評身材樣貌男女都有，商品化自己身材自然有人討論商品

出面有post笑買相毒撚啊，但係未見過有人買完會同人講自己係買家咁啲人點指住佢個頭笑?咁自然就會多人笑賣嗰個

學歷唔係商品一部分？
商品可以彈靚唔靚，點解學歷就係個資唔彈得？
你地彈人得，自己被人彈就唔得？

你一日賣咸相，咪一日都俾人當雞囉
你要捍衛自己咁做唔係色情，冇問題，但要令人信服先得嫁。做到咩？晒氣啦
人地辛苦拍AV光明正大到周圍出展任人評頭論足，成功過你地啦。人地會唔會屌鳩人評論佢地身體呀。

你繼續執著用字，唔理行為本身嘅目的
咁用thot算啦

評論政府施政，追擊

冇人唔俾你彈啊

廿幾年前新聞介紹AMAZON係話兩夫婦共同創辦
條女係有份

你係咪有證據證明佢地收錢幫人吹蕭？有仲唔爆料？
挑逗性慾就係雞，咁港台學生妹一樣挑逗到連登仔性慾，唔怪得都係雞係公廁
嘔吐物挑逗到某啲人性慾都係雞
尿片挑逗到某啲人性慾都係雞
死汽喉挑逗到某啲人性慾都係雞

你個人資料公開嫁？你老細係全香港人呀？

但你賣咸相窗口就係向住全世界打開，我未買都有資格評論呢件商品

收收皮啦

佢哋挑逗性慾係做生意，咁咪啱囉

佢地有冇作為商品賣呀屌你老母
你條友由朝早到依家講左幾撚多唔關事既野
個學生妹有賣淫照？
你呢啲女權閪就鍾意拖人落水
傷害無辜既女仔
你都幾撚叻

點樣兩回事？影淫相犯法？你仲唔報警拉9佢地？
當年John Lennon同老婆大大張裸照做唱片封面，係咪淫相係咪雞係咪鴨？

上面有人話影相挑逗性慾就係雞
年年班學生妹著裙著旗袍影學生相 挑逗連登仔性慾仲唔係雞？

你點知冇人屌到佢？俾人屌會開post講？

重申我冇話佢有，只係唔明點解咁肯定佢冇俾人用錢屌過？

一句說話啦
評論商品有冇問題？
冇咪得囉

原來淨係叫人唔好買咋？咁上面鬧咗咁耐嘅電子雞係咩嚟？

知唔知咩叫淫褻及不雅物品呀
依家仲有一個延伸既問題
點解佢地賣淫照唔需要受規管？

人地冇做雞純粹你地唔妥佢就可以屈人電子雞
呢啲風氣唔指正，容乜易下次又變港台學生妹咁樣俾人屈係雞係公廁？

吓 （我）一直講緊既係點解唔俾討論
你到底瞓醒未

咪係囉，唔俾反對言論建設樓豬下次寫名係圍爐post，咁就冇人入嚟講啲你哋唔岩聽嘅嘢啦

性工作目的就係肉體性愛

你連輔助打J嘅野都當雞，咁萬物都有人J，即係萬物都係雞

佢有馬桶咩，點解要叫人公廁
大家都知話佢電子雞=佢有同其他人做愛

誠哥當年溝太子女食咗間廠，算唔算鴨？

依家講緊既雞唔係性行為呀
聽過文妓呢個字未
電子雞係新詞
所包含既意思冇話佢地有收錢同人性交
而係賣淫照 你仲拖個無辜學生妹落水
你真係好撚低賤

雞一字有歧義，佢哋用自己身體輔助人打j咪被歸納做電子雞

佢冇話隻人頭豬電子雞喎，笑撚死

一句說話啦
評論商品有冇問題？
冇咪得囉

做咩唔應我？封左我呀？

咁你貼咗自己求職表上嚟俾人笑先囉
人地私人工作唔想俾人公開討論就係自相矛盾，所以要鬧電子雞
咁你私人工作咪一樣唔敢拎出嚟公開討論咪一樣自相矛盾，hello電子鴨

如果真係為錢咁你鍾意咁叫冇問題㗎
陳振聰大家都當佢係如心隻鴨仔啦

答唔撚到又拖其他女性落水
咪你地既女權主義囉屌你老母

對男人好大仇恨或者對生活有好大不滿就咁，嚟達到情緒上嘅發洩

你收窄到淨係有身體接觸又真係好多都唔係
睇你點定義出賣自己肉體，目的係單純接觸性愛而唔係廣義既幫助洩慾
價值觀唔同
其實佢有佢賣相發達啫
貞節牌坊一定冇佢份，嘈黎為咩

cls班電子雞自己po相上嚟俾人評，你就叫我po自己cv俾人評

求職唔係公開？咁linkedin係咩嚟？
定你份工同個人太cheap唔使用linkedin？

佢地會當睇你唔到

一直迴避

我好尊重香港政府嫁，不過佢口講話幫市民，實際做又唔係。咁我咪屌柒佢囉

同啲賣咸相嘅一鳩樣

Tenga係商品，幾時鬧佢係雞？

我求職表係商品定我既能力係商品呀
我搵工都唔係周街派啦
佢公開賣相 叫私人工作
你係咪有份賣相架

佢唔俾人批評電子雞啊

前面講完職業冇分貴賤
依家又話人賤

如果佢cv中學都未畢業但係要求做ibank一樣俾人拎上嚟笑

有咩問題 生產商都有言論自由 定你覺得顧客永遠是對的？
可能有啲人真係中傷人地品牌或者生產商真係覺得洗頭水冇問題係你抹黑
又可能洗頭水真係有問題你覺得唔好用 其實無得好拗 都話係私怨

其實好幼稚 我係客所以我一定有資格評論你個商品無錯你咪去評論囉個生產商都可以出律師信姐自由社會完全睇唔到衝突個位係邊

你鬧班女 班女咪出post笑返連登仔囉

邊有得唔比
賣相係事實，有尊嚴，但明顯唔係高尚
買相果啲都係

tenga係咪女人?

咁依家咪建議你報警拉鳩佢
即係依家又變咗唔關淫唔淫照事啦？
只係犯法所以有問題？
咁你地仲向到鬧電子雞？唔去報警

本身就係性用品 又關雞事
你成個腦都係雞啦
你條撚樣同個學生妹道歉未

發覺你講嘢都幾撚on9 點樣可以拉到埋求職到
佢自己標晒價 俾人討論好正常啦掛？

招聘就公開啦（正常程序）
求職我嘅資料只係俾我想見間公司睇，佢更加唔可以周圍放上網

你小學雞？

咁上面又話關電競事 即係依家又唔關嗱？
頭先冇啦啦攤電競圈d野出嚟叫人平反即係做乜撚呢？～

不嬲都話無問題
但班女唔happy都可以追擊返你 但連登仔又唔會少忽肉 係細包公眾人物先無咗份工

事實係班電子雞要求大家唔好討論佢哋身材

點解唔俾討論同電子雞有咩關係？
呢個post唔係講電子雞

佢用黎飲茶？

通常呢啲都係現實對男人有仇
由細到大都比人欺凌 受社會風氣壓迫
其實好可憐咖

其實點會唔俾討論 連登仔咪日日笑緊email係雞
定你想講討論唔應該有仼何後果？

冇呀，不過你地自己都唔敢擺自己linkedin出嚟俾人評頭品足，鬧班「電子雞」唔俾人評佢咪一樣自相矛盾

佢一直拉啲無辜女仔做擋箭牌，係都要拉到電子雞同啲普通女仔一樣

條友都幾賤，口口聲話人歧視女人話人電子雞好撚衰，但係為左嘈贏人拉埋個細路女落水，你拉的士都算，大家女仔人哋冇得罪你都要搞鳩人，連登話佢已經夠賤，點知一個所謂嘅女權撚就仲撚賤

唔俾人評惡過狗講咩尊嚴
好想知買相果堆毒撚係咩樣

得啦，知你冇linkedin
l

搬撚夠龍門未
係你話只係識email
我咪同你講email
依家又講電競 你想點撚樣？

上面有

Cheap可以解平價，你自認「賤」我幫你唔到
不過我冇咁講過

明明大家擺明支持港台女仔都要俾佢屈到我哋講電子雞=話港台女仔係雞咁

冇咪得囉

我點解要擺自己出黎，我又唔係要靠毒撚搵食
我嘅工作同我老細交代咪得

你細個生長係咩環境？啲邏輯咁混亂嘅

電子雞就係雞

雞呀屌你老母！

繼續捉字

我擺得出黎就預左比人笑啦
我唔想比人笑咪唔撚擺囉

咁點解佢地擺得出黎唔可以比人批評？
自相矛盾係邊

所以女人先鬧？男人就唔使鬧？
19才子都可以係文妓，點解按你定義，tenga係性商品又唔係雞？

有毒撚樣咩？

你上面串引用邊隻字提過email?
依家講完就當上面講緊？

我都屌啲買相嘅男人係毒撚

你會唔會幫呢班唔敢浦頭唔敢捍衛嘅毒撚發聲？

我講緊你用死物做比喻用得差啊

Email反駁仇女毒撚電子雞

#187 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我講緊賣淫照既女性
咁email係咪其中之一
Ching你係咪on9架

講最新連登「係雞係公廁」性別歧視受傷者做例子就等於「搞鳩人」 依家仲九唔搭八鬧人係電子雞就唔係搞鳩人，你地好野

條友爆旋陀螺嚟，spin到連其他女仔都拉入嚟講，塑造反駁佢個啲都係仇女撚

佢邏輯亂過亂葬崗

Ching你就真係on9

「係你話只係識email
我咪同你講email
依家又講電競 你想點撚樣？」

「我講緊賣淫照既女性
咁email係咪其中之一」

Unmmmmmm請問有咩衝突

DorianElectra#66580

呢位會員已經答左話評論係冇問題。
睇黎大家都有共識

我上面咪反問咗睇av係咪電子雞蟲囉？

性需求好平常，人地買相甚至叫雞正常交易有mutual agreement，第三者向到屌人毒撚、雞、雞蟲都唔知做乜撚野

你都可以作個新字 合理解釋咪有人用

電競女係咪有份賣呀？
定你口中賣淫照只有email一個？
講講下賣淫照，電競女有份然後上面又有人拎佢地電競野嚟justify鬧佢地電子雞，我提又有咩問題呢？點解人地提就得，我提就搬龍門？你上面一直冇指明email，冇啦啦又話講email，讀心定搞笑？on9

咪就係
依加多咗有關性既金錢交易咪叫佢哋做雞
唔想人哋叫你做雞咪自己作個名，多人用自然唔會用雞呢個字

你條on9上面話淨係知email
咁我咪同你講email
廢事你又spin去唔識唔關事啦
我咪講緊email係其中之一
電競女都係其中一部份
你到底痴左邊條線
你咁樣我真係好攰
有冇人救下我

咁咪即係認咗電子雞係鳩屌囉
前面成班人向到搬龍門話其他人賣相賣肉就唔係雞，簡單啲認自己針對呢幾條女、乞你地憎就係電子雞冇原因咪唔使大家浪費時間向到扮討論

咁你咪話睇av嘅人係咸蟲囉
多咗金錢交易關係咪叫佢哋雞蟲同雞囉
唔鍾意自己做個term囉

電子雞（他媽哥池）係2020年新興網絡用語，是形容以拍攝意淫或淫穢相片的女性，消費者往往都是毒男藉著毒男的內向性格及挑起典型毒男性慾往往都能賺取暴利，奉行不見不碰不插的三不原則，是本港新型性產業，這種女性通常藉着女權 仇女等字眼反駁社會上腳踏實地人士，假如受到批評更會使用仇富、父權、身體自主等字眼。

電子雞有金錢交易啊
睇av冇啊

話撚左賣相同賣淫照唔同
邊個賣淫照冇比人話係電子雞呀
根本唔係鳩屌
呢樣野新出現咪俾個名詞佢
睇av既人都冇特別既名詞
你可以建議大家用電子雞蟲

請問你由「有份賣淫相係到護航我都明
明明有女仔自己冇份 比人綁架埋一齊
仲幫人講說話 真係好神奇」呢串開始，有邊隻字明示或暗示講緊email？你第一次講email呢個人，就係屌我提其他人提電競
睇嚟你真係癡左線，冇講老奉人地知你淨係講email，引用前面留言講其他人就係搬龍門

呢段野唔係覆緊你 自然係講緊新野
我講緊既係呢到幫電子雞護航既女性

同埋我冇屌你提電競女
我屌你提其他人係因為佢地同電子雞既性質唔同
而我係上面解釋左好多次
Btw你同fufu真係好似

Av冇收費平台？睇開盜版侵權犯法仲咁大聲講？
上面話影相同影淫照分別係犯法啊嘛即係你同影淫照一樣有問題啦打和super

個女學生咩都冇做你拉佢落水做乜，個女學生有賣相有屌人屌佢賣相，點解隻人頭豬單嘢會同女學生單嘢係會相等於，根本都唔撚同

你鍾意咪叫啲賣咸相嘅係雞蟲囉
冇撚所謂咩

佢又睇唔到了

你又真係搞撚笑
我覆緊你新point，你拎舊討論出嚟九唔搭八屌我搬龍門，好野

你鍾意啦
一開始就講電子雞商品化，你講吓講吓就變咗話個名唔啱
你咪幫啲睇av嘅人改名囉

做得偽女權撚都係思想混亂冇邏輯可言

係得你班港式偽女權咁玻璃心
你鍾意講誠哥陳振聰係鴨仔咪講囉

不意外

大家知班女賣咸相嘅目的咪夠囉，係都要執著係咪叫電子雞唔鍾意咪自己改過另一個囉 唔準用human要用people

你不如睇返成串野啦....
係你提電競女先
我先講...

電子色情藝術家（好辛苦）

真係女權就去睇下少女古箏團啦
成班偽女團傻閪

你答得我男性係咪應該杯葛做雞既女人 實現男性自主未

權

點解要杯葛啊，一開頭已經講一買一賣冇問題啊

我地女性影相係為左
1.身體自主
2.女性平權
3.藝術
4.fans（毒撚）想睇我先影

你地呢班
仇女 仇富 父權 嘅人

佢地仲當緊我地覺得有問題
講左幾十頁都冇用

咁你屌咩做雞又要拎貞節牌坊？咁做雞拎貞節牌坊有咩問題

應該杯葛賣商品但又唔俾人評論商品嘅人

邊個唔俾評論 連登仔咪日日講電子雞

你商品化自己身體跟著唔俾人評論，要求自己同普通女仔一樣咪自相矛盾囉。
你做人可以自相矛盾，但係人地恥笑你講一套做一套都係正常

咁電子雞做咩話人地討論佢身材有問題?

上面條友好反感喎，都唔知佢係咪有份賣添

你咪恥笑 email繼續賺錢 點解你哋唔諗方法阻止電子雞？既然咁憎佢哋講一套做一套

呢d soci/gender 101既野有咩值得post

咁感受好個人 你讚我好靚我都可以唔happy㗎

世界有好多不公嘅事我係咪唔講得?笑9佢都要有條件?

你咪講 咁如果email都有自由追擊你 好似細包咁 不過當然影響唔到連登仔

咁講咩都冇問題嫁啦，但有後果
政府做得唔好冇問題，俾人屌囉
你上面講果句都冇問題，俾人笑囉

佢追擊啲咩?追擊大家笑件商品?

原來做雞都可以拎貞節牌坊

追擊但講啲野冇point又有咩用

成班無賴黎 講多都曬氣

你咪唔happy囉，咁點

你識咁講就得
冇人唔俾連登仔講 不過會俾email開post笑下
冇人唔俾細包 不過會電子雞追擊搞到無咗份工
冇人唔俾女人做雞 不過會俾人非議

世界好公平 一物治一物 無話錯對既

咁佢哋咪唔happy囉評論件商品個賣家唔開心都得㗎

偽女權就最撚無賴

呢個佢自己中意點講都得啦 總之叫有行動囉 反而連登仔乜都唔做

咁都係佢自由黎既。。。

咁連登仔開po都叫行動啦

點解唔得試加以解釋

但冇point呢下先慘

我賣淫但我很清純

其實無點 我又唔係公眾人物
但公眾人物可能會因為俾人追擊搞到收皮

咁依家我地繼續屌柒佢都係自由
你依家係度講都係自由

真相從來都係愈辯愈明，永遠唔怕講

364個正皮連登質素

因為偽女權閪咪搞到人失業
政府都好閪，白色恐怖

你明就好 任何人都可以對任何人講嘅嘢有任何感受同有仼何行動
根本無話你係雞無資格鬧客或者你係電子雞蟲唔應該大大聲講出黎 仼何人都有自由既基於唔物理傷害人既原則下

啱呀 所以其實無問題
好多依啲人 其實無問題

由頭到尾只係最憎啲賣淫相
但係又唔比人講佢淫野嘅女
又要做雞又要拎貞節牌坊

呢啲meme都係反映有一堆人係靠結婚分錢啫

通常支持電子雞嘅女性
1.既得利益者
2.典型單身柒頭女性,長期受社會逼壓,覺得世界上所有男人都係錯,經常用仇女反駁人地，依家電子雞用所謂女性平權維護自己，佢地就覺得終於有人為佢地發聲

通常支持電子雞嘅男性
1.典型毒撚,少同真正女性接觸過,只同一班為左利益關心你嘅女性接觸,內向怕事,通常會拎
人地女仔賣相有咩問題,你又賣lor 反駁人地並維護(女神)

2.幻想毒撚覺得幫(女神)講幾句,人地會記得你,會cap圖放上story多謝你,之後就覺得自己係(女神)心目中好有地位,簡單黎講就係係(女神)到刷下存在感,呢種人通常會以極大段野,扮哂好有邏輯再加一堆維基數據反駁,更有可能會用其他例子作出比較,有一種特別幻想毒撚仲會用假嘅人生經歷諷刺批評人士,例如:佢地未出黎做野唔會明,通常呢班人都係9588

應該搞男性自主運動 杯葛返做雞又拎節貞牌坊既女人

可以點阻止啊

問題係佢哋唔認自己變咗商品唔俾人評論商品質素

都係搵個藉口追擊姐唔通連登仔好有point咩

你想搞咪搞，大家入嚟都係吹水笑9電子雞啫

佢冇point反駁咪就係因為對家有point囉
呢個post屌柒偽女權好有point

通常都係肥婆或者毒撚黎

sigma條片咁大個靶班港式偽女權咪當佢係目標反駁囉

email賣d相既內容唔係淫穢既話 唔通藝術啊?
咁佢賣得d咁既相比人叫電子雞都正常阿

咁點解你會認為得？

全裸都可以係藝術
著左衫一樣可以色情意淫

偽女權識條毛

一陣人地話你市井啊
又話點解香港人咁撚守舊

呢d撚樣如果唔係女人既話，100％就係grad左做黑警個d跟住就大大聲我打份工都要比人屌？你上司去你做野你可以拒絕咩？我做黑警賺到錢你地又仇警？又講咩工作無分貴賤之類既on9野

冇話針唔針對女人，只係用肉體(真係sex個d唔係勞動力)去換錢本身係普世價值為前題下就係比較低等少少，好似賣淫同嫖妓呢d都係比較negative既字眼。仲有一個問題係而家做電子雞做到咁proud簡直係對人類文明既侮辱。最撚憎係做雞做到講咁多野諗仲要扮到眾人皆醉我獨醒咁真係笑左。

sigma應該想屌偽女權好耐
咁啱有機會仲唔一野車落去

係 不嬲無話唔俾你地講

case 1 我好憎女人做雞
但自己又睇IG女神J AV女優 一邊享受睇女人一邊討厭女人利用樣貌身材賺錢 同所謂女人做雞又要貞節牌坊一樣

case 我唔憎女人做雞唔可以唔俾人討論
咁你可以討論但要承擔返後果好似細包咁 因為email就算真係有做電子雞都可以有自己個人感受 咁當然連登仔開post就唔會有咩後果 最多俾人起底/email笑下

佢地會話你仇女

搞男性自主運動 好似email咁

你仇女

我唔憎女人做雞

我憎啲賣商品但唔俾人評論商品嘅人
同埋偽女權撚

咁唔承認都係其中一樣感受 你鬧catgirl樣衰佢都可以唔承認自己樣衰而唔開心 至於一個人樣唔樣衰係咪真係完全由你/其他人定義先

咁佢口話我係拎貞節牌坊同我唔係拎貞節牌坊有冇影響佢做雞

事實佢張咸相真係變咗商品點樣唔認?

樣唔樣衰係主觀

係咪商品係客觀條件去介定

真係好辛苦

我就唔係女權亦無深究email啲偉論唔評論
咁你係咪好憎閪舖/閪公司 咁可能佢地都覺得你係閪客 又係公說公有理 婆說婆有理

咁佢張相係商品個人唔係啦掛 就算係你恥笑佢張相影得柒佢都有自由屌返你轉頭
即係你賣野有人話你件野邊到值咁貴 你都會屌柒返佢轉頭唔買就過住啦

咁間閪有冇唔俾我評論佢啲商品？

性工作風險=被劫被姦

相係商品 人唔係 但你評論人哋件商品人哋都有自由屌柒你

就係佢個人係張咸相嘅主角，咁人哋批評件貨嗰陣點樣可以避開個人?

無不過你評論完佢屌柒你唔買就過住 關你撚事

你又仇女

背景唔靚 點睇

張相入面條女好肥好醜，咁樣評論得啦掛

你點屌囉，又loop返上話追擊呀嘛。你咪追囉，盞顯得你冇point
自由呀嘛

當你評論人哋件貨賣家可以屌柒返你話
關你撚事 就係唔係賣俾你 過主啦既
明唔明姐

學你咁講咩都唔關你事，你覆咩comment

咁事實如此 成件事就係咁冇營養
你屌我件貨垃圾 我屌你唔買就過主
成件事根本係私怨

佢自己都反社會人格啦，賣淫犯法呀，而家200萬人上街反送中唔係要保住班雞唔好比人捉上去呀，你叫佢用個雞腦諗下自己做緊咩啦on99

賣家賣左件貨 跟住又唔比買家評論件貨？
你知唔知自己講乜？

我係唔買但要評論呀
關你撚事
唔講得就閂舖摺埋啦

唔止屌件貨垃圾，係屌佢哋唔認自己身體做咗商品啊

冇point咪私怨囉
有point點叫私怨

我扮你地姐 既然你話客有自由評論件貨 咁個店主都有自由屌客
根本冇人知邊邊係啱或者錯

你又話無買相 幾時變咗買家

講咗係笑9佢哋唔認自己身體做咗商品

毒撚買相睇背景睇構圖睇意念

人地理論 佢就潑婦鬧街
兩樣野根本唔同
人地根據商品品質去評論
自己接受唔到品質比其他商品低而鬧人
咁都講到冇問題
仲屌返你閪客

冇買相又點有相評論件貨 好與壞先係咪
就係有買家買完就話佢垃圾嘛

你點證明每個評論既人冇買
自由市場就有潛在客戶架啦
我唔買我淨係討論都有廣告效應 識唔識架你

駁唔到咪濫用自由再將大家拉到同一水平

其實啱呀
跟住個客同店主係咁互屌 我係老闆我有權唔做你生活 你再評論我件貨我搵人搞到你工都無！

其實我真係食花生 你地咪互屌 我覺得兩邊都冇問題 純粹係私怨 又唔撚關我事

sigma有買，買完再評論

你用自由既角度講咩都得啦
我話件貨比其他野差係事實
賣貨條友唔滿意拎把刀砍死我
咁都得

依家問題係佢地根據d乜嘢去鬧返人呀
一邊有標準咁話邊樣好邊樣差
另一邊就鬧我既都係閪客
高下立見啦

以你既邏輯 有買相就可以評論佢
咁sigma有買wo 姐係佢有權評論啦

癲雞肥婆

偽女權：買又點 佢本身仇女
所以你地全部冇資格

樓主唔駛理你，你有自由

哦，你主觀感受啫
你覺得係私怨咪私怨

港式女權每句都係自打嘴巴
佢地套思想只係演繹自己喜歡嗰套 根本就不可教化

邊個但anyway其實無買都可以屌既 不過佢又屌返你咁解

但你個標準都係自己定。。。
都係個人感受邊到有準則

我咪講咗無買都可以屌 無買XX口罩都可以屌佢質量差既

我諗 佢講嘅sigma係YouTube嗰個sigma 是咪懶醒

笑件貨質素差係一件事

笑件貨唔認自己係商品係另一件事

係 我覺得係私怨 你覺得你有point咪有囉

呢個咪就係有point同冇point分別囉
一面冇point就代表另一面有point嫁啦
冇point果邊繼續反駁追擊，呢啲就係私怨啦

咁你到底屌緊啲咩啊港式女權
而家屌緊雙重標準 又要賣又唔比人講
你又話可以屌 媽好撚亂啊屌

你咪笑囉 個賣家一樣笑返你地 成件事好無聊

邊個大波D係自己定？
咁就算講邊個好D
我揀A
B反駁我既話
係咪應該講佢點樣好過A
先會係合理既討論
而唔係屌鳩我亂up

就係因為大家都有標準先要討論邊個好D
有客觀既話洗撚講咁多？

現實係客人無買可以屌 有買可以屌 賣家都可以屌客
大家同唔同意先

我唔係單純主觀感覺覺得自己有point,
我係根據客觀因素同埋對家反駁嘅理據而覺得自己有point

完全係樓主自己企硬
佢係咁反擊 但唔知自己反緊咩

問題係賣家打稻草人笑得冇point啊

最少我地有道理有理據
似得D人潑婦鬧街？

咁多人咁多日屌尻你 其實你有冇一刻懷疑過自己

冇問題架
不過賣家屌客啲point自打嘴巴咪比人笑囉

咁撚簡單既道理都要解釋

佢捍衛唔到咪想拉到同一水平囉
我屌鳩啲小粉紅好多都係咁。啲小粉紅再講兩講就人身攻擊

最重要係你響討論區po完呢篇嘢之後笑人哋討論呢單嘢好無聊咁你開嚟做咩自己重要覆埋comment

總之我有自由反擊

我都知你現實自卑
但係咁多人咁多日屌尻你 其實你有冇一刻懷疑過自己

點會 仲有好幾個想法差唔多既人
真係好撚正

所以好多商品都會有佢哋自己個標準
口罩冇咗BFE PFE ASTM呢啲客觀標準你點評價佢一個好定差既口罩

咁既然電子雞冇呢啲標準 最多咪話邊個靚啲邊個大波啲
如果你話佢呢件電子雞差個位係因為太肥同屌客既都係你自己個人嘅準則

個個都話你講野冇point成日偷換概念你有冇諗過點解人地咁講

一時又話賣家可以屌翻買家
一時又話買家唔可以評論件貨 但明明件貨係買家比左錢買既
一時又話大家互屌無意思討論

點會唔關你事你條撚樣開post 嫁喎，你唔開post根本就會咁多人care隻豬閪，而家因為你開post多咗好多人對隻人頭豬評頭品足，如果佢一時睇唔開你條撚樣就係幫惡嚟，食花生講得好容易，咁你知唔知你咁做係有機會害咗個女人呢，呀偽女權撚

大細波 肥瘦咪其中一個客觀囉
大同細 肥同瘦都好明顯
有人鍾意肥有人鍾意瘦
咁我唔鍾意肥 咪話佢肥所以唔夠好
有咩唔明？

要做雞要賣身冇問題㗎
但問題係唔認呀嘛
又要做又要拎牌坊又要站在道德高地
然後批評人地物化女性
咁其實根本係佢地自己已經物化左自己先
大家憎嘅唔係因為佢地靚女或者有身材所以易呃錢唔抵得
而係佢地成日講埋啲嘢自打嘴巴但又死口唔認
然後就話鳩人地仇女

再唔係咪出絕招 仇女

咁佢自己唔覺得自己係商品可以點
如果佢係賣口罩既你可以同佢講你啲口罩全部唔過測試好劣質
但自己唔覺得自己係商品係一個思想同感受嚟嘅可以點改變對方

佢會承認
係，我都好無聊

無敵

笑撚左 原來投資無風險 仲簡單收入 係咁易就唔會咁多人損手爛腳啦 其實呢班人連妓女都比唔上 學佢自己話齋 妓女都會有風險啦 佢地有乜風險 電話/相機影影下壞左 無曬d資料 定係做意淫相d姿勢嗰陣自炒整親啊

笑撚死明明自己開post知道喺連登開post就會有啲咁嘅comment

跟住樓豬又會spin到去話

你屌人 係因為你個準則唔係佢個準則
完全拉埋第二樣黎講

最撚仇女就係佢地
為左拗可以拖埋其他無辜女仔落水
邊撚個先有問題

佢自己個身體身材印咗喺幅相佢點樣唔當佢係商品啊

咁你咪笑我又唔係佢 佢有自己一套理論我都唔可以代佢發言

點解可以仲有人為班不學無術既垃圾電子雞講說話

我真係食下花生咋

條友現實一定冇咩朋友
我番工番學識呢啲人嘅話唔該行遠啲
食飯都唔想見到佢又煩又癲

客觀上佢係
自己主觀上話唔係就要所有人遷就佢？
唔過測試都係客觀啦
咪冇人買又比人屌囉
你講緊乜嘢？

咁你到底堅持啲乜 講啲野全部都自打嘴巴
個個女仔都有自己對女權一套理論 咁到底標準跟邊個?
西方就覺得賽車女郎都係物化女性 香港就有啲人話做雞賣相呢啲唔係
根本每樣野都要跟你地唔同人港式女權再定義一次 點夠你玩

你話無聊嘢跟住又開post，跟手仲留埋comment駁人哋,食花生咁食㗎?
你都好自相矛盾吓

一直幫人護航 依家又講到唔關自己事

睇拳賽落埋場打
比人打埋一份話自己食花生

幫完人做打手又要話自己食花生
你同嗰隻黑哨泥馬有咩分別

到最後可能變成屌人p牌仔

同芷鹿泥馬一樣話自己係講波佬跟著俾黃牌人一樣

幾時有話唔俾評論 由第一版已經講咗可以評論
其中有條友講咗自己係買家咪問下佢係咪買咗

唔重複啊
買家可以評論 潛在客戶可以評論 不過賣家都可以屌客
不過我係覺得你哋互屌嗰啲point全部都係個人準則同感受
一個話自己唔係商品 一個話人地唔認自己唔係商品

咁我代email同連登仔講我係商品
跟住email代連登仔講我同意你唔係身份

大家滿意未

即係你純粹覺得佢肥唔係唔認自己係商品

有求就有供 你理得人
男人賣相都得㗎 可惜連登仔十個有九個都係柒頭
無樣無身材無才華
就算賣風景人像攝影集 電台節目 patreon大把人賣
無料就屌鳩人賣相係做雞

拉

你代咩啊你做晒講波佬球證球員仲話自己食花生

講緊標準 唔撚係商品 有幾難明

攝影集 電台節目同淫照相提並論
前者有冇涉及色情呀 on99

有人問我堅持啲咩

買家可以評論 潛在客戶可以評論 不過賣家都可以屌客 自己社會 你屌人人屌你
不過我係覺得你哋互屌嗰啲point全部都係個人準則同感受
一個話自己唔係商品 一個話人地唔認自己唔係商品

咁我代email同連登仔講我係商品
跟住email代連登仔講我同意你唔係商品

大家滿意未

咁個標準除咗肥瘦之外仲包括咩？

普世價值
社會風氣

花生佬你做晒球證球員講波佬想點?

有人問我堅持啲咩

買家可以評論 潛在客戶可以評論 不過賣家都可以屌客 自由社會 你屌人人屌你
不過我係覺得你哋互屌嗰啲point全部都係個人準則同感受
一個話自己唔係商品 一個話人地唔認自己係商品

咁我代email同連登仔講我係商品
跟住向email代連登仔講我同意你唔係商品

大家滿意未
唔覆啦

上面講到自己食花生話呢啲係無聊嘢，轉頭就不停講歪理駁人，跟手就問大家滿唔滿意

你唔會識到我 我睇樣識fd

客觀黎講大細波 腳既長度掛
靚咪主觀囉
好似口罩既顏色咁囉
大細波 長短腳都有標準 只係你傾向邊一邊姐
問黎有咩意思
重點又唔係到

又話唔覆我係唔係講中左

反對我既都係死毒撚柒頭

條友自相矛盾開

物以類聚，條友成班fd都係癲
成班圍爐取暖

咁我都同意email又肥又唔靚

日本水著女優 雞排妹 連登仔係咪唔睇啊？
依家只係寫真集電子化
色咩情 色情係咪唔得啊
又唔得講女個陣收斂啲 手足都J啊
係唔登得人地影完有錢收
最好個撚個做義工影相俾啲毒撚睇 跪喺度求毒撚屌佢

連登仔幾時咁唔鍾意「色情」？

喂，隻癲雞行緊過黎大佬唔好坐呢邊 唔好坐呢邊plz

又繼續覆癲雞

話撚左可以有色情成份呀
唔想重複又重複講同一樣既野
自己拉上去睇啦

屌真係次次都要重覆做雞賣咸相冇問題，但係商品化咗自己身體係事實嚟

仲攰過幫小學生補習
第一次見啲咁冇邏輯嘅打手

而家講緊雙重標準
你係咪搞錯啲咩

唔理 一入黎屌連登仔又柒又仇女實冇死

真係冇計唔通我自爆比佢地睇咩

咁商品化自己、身體自主又關其他人咩事？

賽車女郎被禁個陣 又唔見連登仔開香檳
個個屌鳩女權撚累街坊 而唔係覺得賽車女郎唔洗再物化自己
算吧啦 根本連登仔只會在於佢地嘅立場去講嘢
邊邊對自己著數咪維護邊邊囉

樓主被人屌住潛都潛得型過人
我覺得，我認為，有自由，唔關我事，食花生

你賣相唔關其他人事？
有賽車女郎屌鳩返女權主義者
咁你又點睇？

自卑心重嘅連登仔唔抵得女人搵得錢多就話人雞架啦

人地又冇話自己要拎貞節牌坊

意大利堅係廢喎？

商品化自己冇問題，係佢哋唔認自己身體被商品化咗啊上面一早講咗好耐啦

咁都叫冇
咁冇咩好討論啦

點睇佢哋唔認自己身體被商品化

勁撚煩其實最怨婦嗰個就係佢哋
喺到嘈電競雞個term都可以追住黎嘈一輪

打手都比少少專業追下post先啦

雖然我都覺得賣相呢d 做法唔值得人效法，不過樣靚不嬲係有着數的。

但佢篇文都有回應你呢點，佢話女仔賣相都要有pay effort,eg keep fit, 影相角度，冧fans etc..

但我覺得呢個反而係吊詭嘅地方，因為呢行（kol 賣soft porn/sexy 相） 個規模仲未係咁商業化，而且又有道德枷鎖，所以無咁多潛在既competitor ，令到d pay 少少effort 既人，都可以有好高回報。

其實佢呢類好似地下idol 咁，fans 同偶像距離好近，而又唔上得大場面。

咪spin啦
我屌鳩你 你問返我轉頭
似足啲國際論壇上面中共啲打手
改善下啦

真係冤枉 我一啲都唔仇女
係好憎啲人雙重標準 對人一套對自己另一套

人型豬有咩好討論美貌身形 0說服力

真係睇唔出消費，就咁睇張圖係串緊何妖wo

咁點先唔算消費？支持何妖？

商品化就接受大眾評論，唔接受又唔承認自己商品化
Jennifer：我著咩衫關你班偽女權撚咩事呀
賽車女朗：屌你老母偽女權撚搞到我冇左份工

賽車女郎你講出黎架喎
你公開賣相當然係關其他人事
我依家屌鳩返你呀

我屌緊連登仔雙重標準
你又講乜鬼 我都無公開賣相
Email更加無話自己要拎貞節牌坊

人地正正就係唔認自己做緊性工作 你睇清楚問題未

唔好意思 唔係話你賣相 你可以無視個你字
如果有人公開賣淫照 咪關其他人事
咁樣會唔會好理解D

係班電子雞唔滿意人地討論批評
先出黎屌鳩人
email賣淫相賺取暴利 多於其他努力獨立既女性
但將自己將其他努力獨立既女性係埋一齊
講到自己賺呢D錢都好辛苦
咁都唔叫拎貞節牌坊?

佢就係知會咁，所以佢先開post，因為佢話佢要食花生
開完之後隻人形豬俾人狂屌就話唔關自己事

自己講賽車女郎又話人spin
你到底知唔知自己講乜?
我就不嬲覺得賽車女郎正當職業黎
唔明點解現代女權要用社會價值為理由趕絕人地
做雞唔可恥 做雞講到自己點維護女性權益

你話淫無關
咁「賣淫相」係咪真係是但影啲波啊腳啊就得？
努力獨立嘅女性係咪就唔包「賣淫相」？
樓上有位巴打 其實email就好似偶像咁
水著女優都影相 有啲無色情成分
唔通又話佢地唔係努力獨立 係依賴男人咁喎
反而嫌貴都仲有討論空間

其實冇人話佢咁做唔得，大家只係講緊佢明明做緊但又死都唔認

同埋可唔可以用偶像嚟形容佢，對唔住好想嘔

賣淫相賺取既係父權紅利
點樣係獨立女性呀
佢地依靠父權去賺錢
但又拎住女權既光環
咁唔合理既行為先比人批評

屌住男人搵男人錢
女人幾撚醒
食盡自助餐

好著數就同胞，冇著數就一國兩制

再重覆多次
我屌緊連登仔雙重標準
何況賽車女郎單嘢 好多女性主義者都屌鬼
無啦啦一嘢炒曬所有女郎
女性主義有好多流派的
點解做雞唔可以維護女性權益
除非賣相呢件事係鼓勵女性被迫被剝削 否則關我咩事
呢種係選擇權 佢做咩職業 表現咩性格 有選擇 做乖乖女又得 淫底又得

電子雞你老母

佢啲手法睇到慣晒

賣淫相但又唔認係同性有關

明顯將自己當商品賣
收入百份百就係靠班客課金買起佢

但又叫人唔好物化自己
再慢慢扯到去咩唔好物化女性、
自主獨立、兩性話題上，

佢講親既野都係自相矛盾

岩呀我都係睇緊啲女權撚雙重標準呀

剩係識攬住塊貞節牌坊做雞

物化自己咪認，一買一賣好正常啫

賣相咪賣相，係肉酸在懶係清高

讀醫讀law啲人考得咁好搵咁多錢
對讀唔到書嘅人公平咩
點解要傷害佢地？

賣相賺咁多唔係間接叫其他女性都賣相去賺錢算?
咁都唔叫鼓勵被剝削?
成個po最雙重標準係偽女權撚
賽車女郎又冇唔俾人討論
我屌鳩佢做乜
到底邊個雙重標準?
一話你地有問題
就話女權都分好多種
我屌你老母
玩埋我果份啦
佢有選擇權去商品化賣相
邊到黎既權力唔俾人討論?

依家被捕係咪要寫落抗爭cv到
你一個人代表所有勇武？覺得俾email消費 你係咪同時消費緊其他勇武？
仲有點先為勇武 有冇評分表

何以見到佢地依靠父權去賺錢？

識唔識google
依家我教書呀?
解釋咁多次你唔煩我都煩啦

第一段已經想駁 人地男模有無叫人唔好物化佢要尊重男權云云先

偷咗你啲咩啊勇武

我唔係啊 咪屈，唔犯法，愛國愛黨

「賣相賺咁多唔係間接叫其他女性都賣相去賺錢算?」
關女權咩事？
香港人見錢開眼 金錢為上 錢錢錢
見人買樓賺到錢 就個個搶住買
要屌係要屌香港人呢啲肉撚酸嘅價值
一嘢炒曬啲女郎係間公司仆街 根本唔關女權事
主流嘅女性主義者根本唔支持炒人 That's why 我話女性主義有好多流派

講咗幾十頁仲係講緊物化自己但又唔畀物化人所以雙重標準
毒撚係咪真係咁難開竅
會唔會咁難理解兩者最大分別係自主選擇同非自主選擇？

條女自己願意同條仔扑野
咁係咪等於佢可以任人上呀？
強姦係咪唔啱呀？
個閪係個女人自己嘅，佢鍾意同邊個扑野就同邊個扑野，一切後果佢自己負責，點解又會唔啱呀？

又要自認勇武話其他人唔夠你勇武係偽黃依家又要縮 唔知邊個消費緊勇武 用下個腦先講嘢啦

你用隻眼先上連登啦

嗯

咪屈我犯法啊好市民

佢身體係自己 有權選擇比邊個摸 好正常
但係自由市場買賣尺度又唔比人講 同唔比人摸根本兩回事
btw買開幾錢plan

個人主義識唔識啊
賣相係咪剝削啊？
//女性主義倡議女性權益與男女平等，其實就跟因為個人主義興起而出現廢除奴隸制浪潮一樣，我們不再把社會或是家庭視作最小的利益單位，而是「個人」。個體為最基礎的利益單位就是個人主義，這也是為什麼個人主義會發展出人權的概念，因為我們相信個人是不可化約或合併的利益單位。我可以為了自己的成績熬夜，但是我沒有義務為了別人的成績，犧牲自己的睡眠，因為我跟別人是不一樣的利益單位。個人主義相信，沒有人應該為了他人甚至是自己所屬的社會犧牲基本權利，你的家族或是國家沒有權力為了集體利益而要求你犧牲。在這個脈絡理解下的女性主義意涵，女性與男性同為人的基本利益，是不能被社會利益所妥協的。//
Read more @哲學新媒體 Philosophy Medium:

當日害死咁多人，你有份做成癲雞

咁講就以為自己係真勇武好威
試過被捕有幾閒 行街經過都會 識唔少有做野但又無被捕啦

你班人仲難開竅啦
佢自願(公開)賣自己既色情相片
咁點解唔可以討論呀
佢鐘意賣咩都唔關我事
但到底憑咩唔可以討論?
又拉去話強姦任人上呢D唔關事既野上面
你依家係私底下比相其他人
或者私底下賣相咩?
根本唔撚一樣
淨係識強姦 任人上依D on9既描述

賺父權紅利唔關父權事?
我就對女性主義有保留既
我支持真正兩性平權

我實係綁住班勇武手手腳腳逼佢地留係到啦
抗爭從來都係為實現自己嘅政治理想 無邊個害邊個被捕 真係出現係個到就有被捕風險

你咪撚害死人啦 識好多勇武好叻叻呀
冇人想知你識幾多

你咪撚亂講野啦 害死人咖

你啲癲婆永遠都唔知亂講野會害到人同傷害到人
唔諗下人地點解屌尻你

用眼上連登講咩都傷害到你隻小學雞㗎啦

講實可以講架，無人搵把刀指住你唔畀你講
問題係講咩姐
女權就反物化既
如果你討論內容係條女賣相即係姦得/一個女人賣相，所以所有女人既身體都係供男人發洩，呢一類物化侮辱所有女性嘅言論
咁女權分子反對都好正常

等如藍絲撐警察你都會反對一樣

我講緊你講嘅所謂朋友啊唔好害人啊

推 物化自己呢個point堅好笑

可以討論
只要討論內容唔涉及物化就得
但其實女權只可以口頭反對道德勸喻
你要講乜其實無人阻到你
所以所謂唔畀討論其實係偽命題

個一個你買架

你老味講嘢啲口吻成個李加超咁

你咁戇鳩都有俾人打獲嘅風險呀，你驚唔驚呀

其實一早已經有人解釋咗

唔好怪佢啦 其實佢現實冇咩朋友
我係佢同學黎 唔係好熟個隻
佢份人癲癲地成日亂講野個d唔好講啦
佢去搵人一齊食飯都冇人理都無謂提
不過大家放過佢啦 佢已經好慘
佢同學都好辛苦 要成日避開佢
佢細細個已經成日偷換概念，上網亂講野害人
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌你條女真係好撚無腦，話自己識好多勇武

講嘢之前諗過先啦，你知唔知你有機會害到自己同埋害撚埋其他人

你咪繼續ff自己依好多女囉
咁你cap撚到我幾時吹捧佢未啊傻仔 cap到先講啦 cap到我跟你姓啊傻仔
我只係意見唔同 咩佢又柒又肥係雞個d 我一句都冇幫佢反擊過唔啱聽屈我係佢打手買佢d相 係佢打手就唔會一開始留得幾個言講啦
我唔覺得佢拎光環就等於我當手足係condom 你真係goodest logic

唔呀

邊個定義"物化"一詞?
你求其打兩句就係正確解釋?
戇鳩

好似係女權撚定義 成單嘢都係佢哋自己講先
你都可以定義男性自主既

我見人拎女權d concept 黎用，但又唔理所有連帶嘅前設脈絡框架。

就好似d人討論數學理論，但唔睇domain 禁

利申，女權同數學都唔熟，唔會參與討論

3k應該過到澳門食好野
俾3k J條點都唔露既肥婆
班課金毒撚係咪痴撚左

有咩好駁 有供必有求 唔見屌下D毒撚？跟風鬧人就跟風啦

你唔屌樓上有條戇鳩仔話自己係勇武 要拎口供紙搵星火msg出黎 跟手話其他人都係偽黃

嘩屌原來係usd
貴撚到 三點又冇得睇
咁都有毒撚落搭

仲有人講呢種 point
係咪天生出嚟就DSE滿分讀到醫呀？
美斯天生出嚟就球王呀？
陳奕迅天生出嚟咁有感染力呀？

咁你咪爬下文睇下有冇屌毒撚囉
仲有呀，啲毒撚唔知醜唔敢突個頭出黎啦

假膠姐唔係好曲姐下話

做乜要屌佢？話自己係最多死自己，你啲戇鳩行為可以害到好多人，同埋人哋話左唔係啦，仲想屈人？定係你真係咁想人哋死？你都幾撚黑心

就係唔想佢死先叫佢唔好沖出嚟柒 勇武唔係拎黎威
不過搞分化屌和理非係偽黃就佢死佢事

原來係膠黎
sorry 巴打我道歉 對唔住

如果人物化唔到自己，咁你點睇self-objectification嘅論述？

父權紅利同個人主義有咩關係？

佢賣相冇問題 呢個係佢嘅權利
但佢話討厭佢嘅嗰班人係厭女
我覺得呢個講法唔準確 嗰班人係厭賣相嘅女仔
佢其實可以唔拉埋其他女性嚟講

利申 真絲

話人唔可以物化到自己嘅,又點睇Ariel Levy 嘅論述?
Ariel Levy contends that Western women who exploit their sexuality by, for example, wearing revealing clothing and engaging in lewd behavior, engage in female self-objectification, meaning they objectify themselves.

我開頭都R晒頭, 以為388 hkd 呢個package 竟然送返5舊水hkd禮物咁抵屌
果然呢個世界騙徒手法層出不窮
388 usd 買堆豬相真係好撚痴線

佢本身就已經對「物化」有另一套定義啦

物化唔係解當身體係商品

物化係解無視對方靈魂思想
唔允許對方有自己嘅選擇同意願
將自己嘅諗法甚至幻想格硬套向對方身上

例如自己中意處
就覺得女人個處唔留返俾自己係錯
無視女人有權享受性愛哩個事實

或者見到性感嘅女人有性慾
就覺得女人性感一定係為左想同你做愛
無視女人可以隨個人喜好選擇打扮哩個事實

當然調返轉女人一樣可以物化男性

其實你覺得佢邊一句"講到自己好高尚"
可唔可以舉下例

我淨係覺得佢有露體癖

其中有一PART講到"物化"一詞
樓上好多人要人地跟佢個套睇黎"物化"一詞
又乜撚野唔可以物化自己
但你係乜水呀?學術權威呀?點解要跟你定義?
然後再根據自己個定義去反駁人地
根本贏撚硬

亂入
比人話係電子雞就覺得係侮辱
其實佢係咪睇唔起妓女

咁唔比對方話佢係電子雞
會唔會係物化對方？

即email反對物化女性講明自己係A意思，
跟住有人攻擊話email反對B意思的物化女性，

再有人澄清話email係反對A意思唔係反對B意思，
最後就話原來物化係只有B意思沒有A意思

咁咪即係其實email無反對過"物化"女性？

咁想屌嘅係咪應該屌佢用錯字，而唔係屌佢反對物化女性

其實佢有覺得係侮辱咩

榮幸添啦 咁撚多傻鳩課金

真心 想問撐佢既女仔會唔會課金比佢

其實佢之前有show過買相嘅好多都係女仔

多謝你比依個資訊我

其實不嬲覺得佢啲相啱女人j多過男人j
你見咁多連登仔屌佢柒

講真 一直都反感露肉黎揾錢
露肉去揾錢真心同雞相差冇幾
大家都係用自己嘅肉體去揾錢
咁職業冇分貴賤
但賣得相就要接受批評
始終道德黎講 社會未接受到晒
如果我用patron黎揾錢
我都唔敢打開自己個patron同屋企人講
自己賣性感相揾錢啦

你真係信個個努力讀書都會考到law同medic
個個勤力練波就做到美斯
勤力練歌就做到陳奕迅
講出嚟唔覺得好笑？

又，點解你又覺得女人咩都唔使做齋露就有人睇？
暗瘡肥婆露你睇唔睇？
女人每一個部位要做到please到男人and at least要人畀錢睇，健美 facial 護髮 衣服所有野都要投資同付出
你以為係女人都識挑起原始性慾嘅技巧？
女人天生出嚟就做到dita von teese呢類神枱級尤物？